Bounding box is invalid: -49.00, -14.07, -54.50, -24.09.  The first pair must be the SW corner of the box








{"created_at":"Mon Mar 16 17:27:19 +0000 2015","id":577521538766876672,"id_str":"577521538766876672","text":"RT @10murzynkow: premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":877551968,"id_str":"877551968","name":"Mario M","screen_name":"roostersky","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":67,"listed_count":1,"favourites_count":1513,"statuses_count":1358,"created_at":"Sat Oct 13 10:51:37 +0000 2012","utc_offset":0,"time_zone":"Casablanca","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_6_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 16:11:47 +0000 2015","id":577502531724713984,"id_str":"577502531724713984","text":"premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera SKOK Wo\u0142omin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2393326171,"id_str":"2393326171","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","screen_name":"10murzynkow","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1740,"friends_count":370,"listed_count":14,"favourites_count":2273,"statuses_count":9938,"created_at":"Sun Mar 16 21:50:00 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10murzynkow","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","id":2393326171,"id_str":"2393326171","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426526839330"}
{"created_at":"Mon Mar 16 17:27:44 +0000 2015","id":577521645927198720,"id_str":"577521645927198720","text":"@_ceber_ @emkow Prezydent inter galaktyczny","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577343697395822593,"in_reply_to_status_id_str":"577343697395822593","in_reply_to_user_id":280340731,"in_reply_to_user_id_str":"280340731","in_reply_to_screen_name":"_ceber_","user":{"id":3037509111,"id_str":"3037509111","name":"Bronek z Wronek","screen_name":"Bronek_z_Wronek","location":"Wronki","url":"http:\/\/www.szogunwmycce.il","description":"Wsadzili Bula do ula i ju\u017c si\u0119 nie b\u0142\u0105ka, zawini\u0119ty w kaftan siedzi ju\u017c we Wronkach.","protected":false,"verified":false,"followers_count":143,"friends_count":135,"listed_count":2,"favourites_count":1,"statuses_count":2633,"created_at":"Sat Feb 14 20:29:05 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566707891583737856\/M82yEm8J_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566707891583737856\/M82yEm8J_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_ceber_","name":"ceber","id":280340731,"id_str":"280340731","indices":[0,8]},{"screen_name":"emkow","name":"Marek Kowalski","id":79471521,"id_str":"79471521","indices":[9,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426526864879"}







{"created_at":"Mon Mar 16 17:28:45 +0000 2015","id":577521901108596736,"id_str":"577521901108596736","text":"@_ceber_ @emkow Ja nic nie podpisywa\u0142em,mo\u017cne dlatego ,\u017ce te wybory uwa\u017cam za grotesk\u0119 ?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577343697395822593,"in_reply_to_status_id_str":"577343697395822593","in_reply_to_user_id":280340731,"in_reply_to_user_id_str":"280340731","in_reply_to_screen_name":"_ceber_","user":{"id":2991663359,"id_str":"2991663359","name":"MareKowalski","screen_name":"Leon_Ignac","location":"Pszczyna ,sercem Kielce","url":null,"description":"spokojny  , mi\u0142y  ,czasami pomarudz\u0119 ,ale da si\u0119 wytrzyma\u0107,wnikliwy obserwator rzeczywisto\u015bci","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":129,"listed_count":0,"favourites_count":55,"statuses_count":1447,"created_at":"Thu Jan 22 07:53:34 +0000 2015","utc_offset":3600,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573912994104483840\/34maPKrN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573912994104483840\/34maPKrN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2991663359\/1426431272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"9bc70927dd811d56","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/9bc70927dd811d56.json","place_type":"city","name":"Pszczyna","full_name":"Pszczyna, \u015al\u0105skie","country_code":"PL","country":"Polska","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.890606,49.9574387],[18.890606,50.015393],[18.971739,50.015393],[18.971739,49.9574387]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_ceber_","name":"ceber","id":280340731,"id_str":"280340731","indices":[0,8]},{"screen_name":"emkow","name":"Marek Kowalski","id":79471521,"id_str":"79471521","indices":[9,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426526925719"}



{"created_at":"Mon Mar 16 17:29:06 +0000 2015","id":577521988362698753,"id_str":"577521988362698753","text":"@Samueljrp @sikorskiradek To,ale te\u017c inne projekty wyjd\u0105 z zamra\u017carki tylko wtedy,gdy PO-PSL przegra wybory.Inaczej pytania retoryczne.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android Tablets\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577468871529086976,"in_reply_to_status_id_str":"577468871529086976","in_reply_to_user_id":50294505,"in_reply_to_user_id_str":"50294505","in_reply_to_screen_name":"Samueljrp","user":{"id":2500048650,"id_str":"2500048650","name":"zbigniew Janek","screen_name":"EnumJanek","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":407,"listed_count":5,"favourites_count":10,"statuses_count":3377,"created_at":"Fri May 16 22:45:58 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467436243597684738\/IvbuAnvF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467436243597684738\/IvbuAnvF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Samueljrp","name":"Samuel Pereira","id":50294505,"id_str":"50294505","indices":[0,10]},{"screen_name":"sikorskiradek","name":"Rados\u0142aw Sikorski","id":117029568,"id_str":"117029568","indices":[11,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426526946522"}











{"created_at":"Mon Mar 16 17:30:29 +0000 2015","id":577522336246542336,"id_str":"577522336246542336","text":"Trzeba powt\u00f3rzy\u0107 wybory w jednym z so\u0142ectw w gminie Bytom Odrza\u0144ski: W Bytomiu Odrza\u0144skim rozstrzygn\u0119\u0142y si\u0119 ju... http:\/\/t.co\/elzWvIs0mh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2440329368,"id_str":"2440329368","name":"News 24h Poland","screen_name":"news24hpol","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":85,"friends_count":199,"listed_count":2,"favourites_count":0,"statuses_count":90439,"created_at":"Sat Apr 12 17:39:14 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/455038476618977280\/K9VDXrbu.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/455038476618977280\/K9VDXrbu.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/455037741374242816\/WlHHOjUQ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/455037741374242816\/WlHHOjUQ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2440329368\/1397324410","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/elzWvIs0mh","expanded_url":"http:\/\/news24h.allnews24h.com\/aoZs","display_url":"news24h.allnews24h.com\/aoZs","indices":[114,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527029464"}
{"created_at":"Mon Mar 16 17:30:33 +0000 2015","id":577522352709345280,"id_str":"577522352709345280","text":"RT @Marcin_Halas: Gdyby wybory odbywa\u0142y si\u0119 na Twitterze - wygra\u0142by @AndrzejDuda Gdyby w studio TVN wygra\u0142by PBK. Ale g\u0142osowa\u0107 b\u0119d\u0105 \u017cywi lu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2209404446,"id_str":"2209404446","name":"Peter ","screen_name":"piotrgieniul","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":76,"friends_count":332,"listed_count":1,"favourites_count":470,"statuses_count":415,"created_at":"Fri Nov 22 18:51:12 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000820777580\/85aca7bdf5cdab2a4be998d25f0c4e28_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000820777580\/85aca7bdf5cdab2a4be998d25f0c4e28_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2209404446\/1386510008","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 17:20:30 +0000 2015","id":577519826001911809,"id_str":"577519826001911809","text":"Gdyby wybory odbywa\u0142y si\u0119 na Twitterze - wygra\u0142by @AndrzejDuda Gdyby w studio TVN wygra\u0142by PBK. Ale g\u0142osowa\u0107 b\u0119d\u0105 \u017cywi ludzie...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2310243026,"id_str":"2310243026","name":"Marcin Ha\u0142a\u015b","screen_name":"Marcin_Halas","location":"Bytom, Lw\u00f3w.","url":"http:\/\/www.wiecjestem.us.edu.pl\/marcin-halas","description":"Poeta, publicysta tygodnik\u00f3w: Warszawska Gazeta  i Polska Niepodleg\u0142a, autor m.in. ksi\u0105\u017cek Oddajcie nam Lw\u00f3w i Precz z komun\u0105. Czarna sotnia prawicy.","protected":false,"verified":false,"followers_count":307,"friends_count":40,"listed_count":4,"favourites_count":3478,"statuses_count":4478,"created_at":"Sat Jan 25 15:33:03 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563404053439201280\/6zf2p-pB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563404053439201280\/6zf2p-pB_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2310243026\/1414359907","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[50,62]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcin_Halas","name":"Marcin Ha\u0142a\u015b","id":2310243026,"id_str":"2310243026","indices":[3,16]},{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[68,80]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527033389"}



{"created_at":"Mon Mar 16 17:31:03 +0000 2015","id":577522479779938304,"id_str":"577522479779938304","text":"Dobry artyku\u0142 http:\/\/t.co\/IbywdFFLTP Prezydent #Ja\u015bkowiak #Pozna\u0144 powinien przeczyta\u0107 i zastosowa\u0107","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":359815137,"id_str":"359815137","name":"MarcinPiotrKowalczyk","screen_name":"kowalczykmarcin","location":"Pozna\u0144, Poland","url":null,"description":"Prawnik, lewicowy libera\u0142, cz\u0142onek stowarzyszenia Prawo do Miasta, fan The Doors, Marka Dyjaka, Winstona Churchilla i film\u00f3w z Jamesem Bondem","protected":false,"verified":false,"followers_count":72,"friends_count":336,"listed_count":2,"favourites_count":847,"statuses_count":2223,"created_at":"Mon Aug 22 06:33:38 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0C00B3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501041934723321857\/IiOQotK5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501041934723321857\/IiOQotK5_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ja\u015bkowiak","indices":[47,57]},{"text":"Pozna\u0144","indices":[58,65]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IbywdFFLTP","expanded_url":"http:\/\/www.portalsamorzadowy.pl\/prawo-i-finanse\/samorzady-nie-maja-nadzoru-nad-spolkami-komunalnymi,68636.html","display_url":"portalsamorzadowy.pl\/prawo-i-finans\u2026","indices":[14,36]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527063685"}






{"created_at":"Mon Mar 16 17:31:57 +0000 2015","id":577522704091336704,"id_str":"577522704091336704","text":"RT @tvp_info: #PKW zako\u0144czy\u0142a przyjmowanie zg\u0142osze\u0144. Zarejestrowa\u0142a 20 komitet\u00f3w #kandydat.\u00f3w na #prezydent.a http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":782724338,"id_str":"782724338","name":"Piotr Moc","screen_name":"MocPiotr","location":"Polska","url":"http:\/\/www.radio.opole.pl","description":"@LRadiowa, @RadioOpole","protected":false,"verified":false,"followers_count":311,"friends_count":593,"listed_count":7,"favourites_count":52,"statuses_count":1031,"created_at":"Sun Aug 26 16:11:47 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466265856247222272\/OIUPXQn-_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466265856247222272\/OIUPXQn-_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/782724338\/1411315606","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 17:24:36 +0000 2015","id":577520856861130752,"id_str":"577520856861130752","text":"#PKW zako\u0144czy\u0142a przyjmowanie zg\u0142osze\u0144. Zarejestrowa\u0142a 20 komitet\u00f3w #kandydat.\u00f3w na #prezydent.a http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47295451,"id_str":"47295451","name":"TVP Info","screen_name":"tvp_info","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.tvp.info","description":"Najnowsze informacje telewizji informacyjnej i portalu TVP INFO","protected":false,"verified":false,"followers_count":274393,"friends_count":874,"listed_count":526,"favourites_count":295,"statuses_count":34367,"created_at":"Mon Jun 15 09:00:38 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/715719392\/5f72ba920215774c06e5f1eec4804d58.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/715719392\/5f72ba920215774c06e5f1eec4804d58.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E32424","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458963287963484160\/lGB85pfx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458963287963484160\/lGB85pfx_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47295451\/1424938200","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKW","indices":[0,4]},{"text":"kandydat","indices":[67,76]},{"text":"prezydent","indices":[83,93]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FqOKBF","display_url":"bit.ly\/1FqOKBF","indices":[96,118]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKW","indices":[14,18]},{"text":"kandydat","indices":[81,90]},{"text":"prezydent","indices":[97,107]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FqOKBF","display_url":"bit.ly\/1FqOKBF","indices":[110,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tvp_info","name":"TVP Info","id":47295451,"id_str":"47295451","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527117165"}



{"created_at":"Mon Mar 16 17:32:24 +0000 2015","id":577522817048158208,"id_str":"577522817048158208","text":"To chyba mo\u017cemy by\u0107 ju\u017c przekonani, \u017ce Pawe\u0142 Zalewski b\u0119dzie \"jedynk\u0105\" na listach PO do Sejmu. #wybory","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":532679879,"id_str":"532679879","name":"\u0141ukasz Brzezicki","screen_name":"LukaszBrzezicki","location":"Warsaw","url":null,"description":"Wirtualnemedia.pl | mi\u0142o\u015bnik kawy, medi\u00f3w, jazzu | tu prywatnie","protected":false,"verified":false,"followers_count":453,"friends_count":897,"listed_count":8,"favourites_count":2406,"statuses_count":8670,"created_at":"Thu Mar 22 00:25:42 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/567141180412944384\/9MXiq9an.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/567141180412944384\/9MXiq9an.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475599216098553856\/206KOLIZ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475599216098553856\/206KOLIZ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/532679879\/1419860508","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"wybory","indices":[95,102]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527144096"}











{"created_at":"Mon Mar 16 17:33:54 +0000 2015","id":577523194892005376,"id_str":"577523194892005376","text":"Prezydent podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 Prawa budowlanego http:\/\/t.co\/zg8r9AGmRg #wnp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":803918294,"id_str":"803918294","name":"BlackCentaurGPW","screen_name":"BlackCentaurGPW","location":"","url":"http:\/\/metastockxenith.com","description":"Serwis Informacyjny - WGPW, Gospodarka. RT & Linki \u2260 zaanga\u017cowanie. R\u00f3wnie\u017c warto @BlackCentaurPL. Ateista, Libera\u0142, Humanista","protected":false,"verified":false,"followers_count":151,"friends_count":26,"listed_count":19,"favourites_count":5,"statuses_count":209482,"created_at":"Wed Sep 05 05:25:23 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"020229","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000124230672\/4ea29c5d82089c7d112ba4db16000a61.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000124230672\/4ea29c5d82089c7d112ba4db16000a61.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FC320B","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2578520454\/centaur_logo_1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2578520454\/centaur_logo_1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/803918294\/1410865962","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"wnp","indices":[72,76]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zg8r9AGmRg","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1BMCVoq","display_url":"ift.tt\/1BMCVoq","indices":[49,71]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527234181"}









{"created_at":"Mon Mar 16 17:35:15 +0000 2015","id":577523536853622784,"id_str":"577523536853622784","text":"Zygmunt Wrzodak nie popiera @AndrzejDuda  hihi http:\/\/t.co\/nCC0AHn3D4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":86394645,"id_str":"86394645","name":"Gamuel ","screen_name":"galopujacymajor","location":"Portugalsko","url":"http:\/\/galopujacymajor.wordpress.com\/","description":"stercz\u0105cy dzi\u00f3b nosa na tle dw\u00f3ch wie\u017c w spirali ptak\u00f3w...","protected":false,"verified":false,"followers_count":3817,"friends_count":1381,"listed_count":85,"favourites_count":16902,"statuses_count":86150,"created_at":"Fri Oct 30 20:55:55 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Prague","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546591249663545347\/7MIjO6gJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546591249663545347\/7MIjO6gJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/86394645\/1405901750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nCC0AHn3D4","expanded_url":"http:\/\/wrzodakz.neon24.pl\/post\/118922,duda-andrzej-duda-prezydentem","display_url":"wrzodakz.neon24.pl\/post\/118922,du\u2026","indices":[47,69]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[28,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527315711"}


















{"created_at":"Mon Mar 16 17:37:27 +0000 2015","id":577524091172859904,"id_str":"577524091172859904","text":"RT @10murzynkow: premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2209404446,"id_str":"2209404446","name":"Peter ","screen_name":"piotrgieniul","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":76,"friends_count":332,"listed_count":1,"favourites_count":471,"statuses_count":417,"created_at":"Fri Nov 22 18:51:12 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000820777580\/85aca7bdf5cdab2a4be998d25f0c4e28_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000820777580\/85aca7bdf5cdab2a4be998d25f0c4e28_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2209404446\/1386510008","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 16:11:47 +0000 2015","id":577502531724713984,"id_str":"577502531724713984","text":"premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera SKOK Wo\u0142omin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2393326171,"id_str":"2393326171","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","screen_name":"10murzynkow","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1740,"friends_count":370,"listed_count":14,"favourites_count":2273,"statuses_count":9939,"created_at":"Sun Mar 16 21:50:00 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10murzynkow","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","id":2393326171,"id_str":"2393326171","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527447871"}

{"created_at":"Mon Mar 16 17:37:45 +0000 2015","id":577524164329893888,"id_str":"577524164329893888","text":"RT @tvp_info: #PKW zako\u0144czy\u0142a przyjmowanie zg\u0142osze\u0144. Zarejestrowa\u0142a 20 komitet\u00f3w #kandydat.\u00f3w na #prezydent.a http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2751750642,"id_str":"2751750642","name":"Magdalena Majerska","screen_name":"MM840617","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":58,"friends_count":226,"listed_count":7,"favourites_count":583,"statuses_count":3834,"created_at":"Thu Aug 21 09:50:12 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549813449782747136\/Dx7e01pG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549813449782747136\/Dx7e01pG_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2751750642\/1419920716","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 17:24:36 +0000 2015","id":577520856861130752,"id_str":"577520856861130752","text":"#PKW zako\u0144czy\u0142a przyjmowanie zg\u0142osze\u0144. Zarejestrowa\u0142a 20 komitet\u00f3w #kandydat.\u00f3w na #prezydent.a http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47295451,"id_str":"47295451","name":"TVP Info","screen_name":"tvp_info","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.tvp.info","description":"Najnowsze informacje telewizji informacyjnej i portalu TVP INFO","protected":false,"verified":false,"followers_count":274402,"friends_count":874,"listed_count":526,"favourites_count":295,"statuses_count":34368,"created_at":"Mon Jun 15 09:00:38 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/715719392\/5f72ba920215774c06e5f1eec4804d58.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/715719392\/5f72ba920215774c06e5f1eec4804d58.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E32424","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458963287963484160\/lGB85pfx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458963287963484160\/lGB85pfx_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47295451\/1424938200","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKW","indices":[0,4]},{"text":"kandydat","indices":[67,76]},{"text":"prezydent","indices":[83,93]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FqOKBF","display_url":"bit.ly\/1FqOKBF","indices":[96,118]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKW","indices":[14,18]},{"text":"kandydat","indices":[81,90]},{"text":"prezydent","indices":[97,107]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FqOKBF","display_url":"bit.ly\/1FqOKBF","indices":[110,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tvp_info","name":"TVP Info","id":47295451,"id_str":"47295451","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527465313"}



{"created_at":"Mon Mar 16 17:38:16 +0000 2015","id":577524296458829824,"id_str":"577524296458829824","text":"Netaniahu przyzna\u0142 na wiecu, \u017ce jego Likud mo\u017ce jutro przegra\u0107 wybory w #Izrael-u http:\/\/t.co\/FWvOduKHp9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":134398560,"id_str":"134398560","name":"Bartosz W\u0119glarczyk","screen_name":"bweglarczyk","location":"Warsaw, Poland","url":null,"description":"Dziennikarz RZECZPOSPOLITEJ, redaktor naczelny rp.pl, dziennikarz TVN. Tweets & RTs \u2260 endorsements.","protected":false,"verified":false,"followers_count":143110,"friends_count":1789,"listed_count":415,"favourites_count":2454,"statuses_count":38165,"created_at":"Sun Apr 18 09:01:03 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461779977923334145\/tqPPVD7U_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461779977923334145\/tqPPVD7U_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/134398560\/1426335767","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Izrael","indices":[72,79]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FWvOduKHp9","expanded_url":"http:\/\/feeds.washingtonpost.com\/c\/34656\/f\/645348\/s\/446b3533\/sc\/7\/l\/0L0Swashingtonpost0N0Cworld0Cmiddle0Ieast0Cnetanyahu0Ewarns0Esupporters0Ehe0Emay0Elose0Ein0Etuesdays0Eelection0C20A150C0A30C150C8fb5cf8a0Ec6860E11e40Ebea50Eb893e7ac3fb30Istory0Bhtml0Dwprss0Frss0Ihomepage\/story01.htm","display_url":"feeds.washingtonpost.com\/c\/34656\/f\/6453\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527496815"}


















{"created_at":"Mon Mar 16 17:40:28 +0000 2015","id":577524847883898880,"id_str":"577524847883898880","text":"Prezydent dostanie gigantyczn\u0105 pisank\u0119 z g\u0119siego jaja:  http:\/\/t.co\/UZwD06GFWb #bielsko","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3025098748,"id_str":"3025098748","name":"Wyborcza.pl Bielsko","screen_name":"WyborczaBielsko","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":0,"listed_count":1,"favourites_count":0,"statuses_count":104,"created_at":"Sun Feb 08 15:00:38 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564438911779209216\/ezZMRdgs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564438911779209216\/ezZMRdgs_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"bielsko","indices":[79,87]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UZwD06GFWb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FqTh76","display_url":"bit.ly\/1FqTh76","indices":[56,78]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527628285"}

{"created_at":"Mon Mar 16 17:40:37 +0000 2015","id":577524886790385664,"id_str":"577524886790385664","text":"RT @TrueStoryPL: Ka\u017cdego ranka masz 2 wybory:\n\nP\u00f3j\u015b\u0107 spa\u0107 z powrotem i nadal \u015bni\u0107\n\nlub\n\nWsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i spe\u0142nia\u0107 swoje sny","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1106854878,"id_str":"1106854878","name":"I'm fab Nac","screen_name":"NarryIsMineXD","location":"idk but martyna is queen","url":null,"description":"Martynka, Patu\u015b, Iza i Ania \u2764 469km to my sweetheart \u2708 1D|youtube","protected":false,"verified":false,"followers_count":1879,"friends_count":1988,"listed_count":2,"favourites_count":2348,"statuses_count":27167,"created_at":"Sun Jan 20 17:54:57 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F0F0","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/468493375134388225\/h8IU5T5w.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/468493375134388225\/h8IU5T5w.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577070670271672320\/BWi26ekD_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577070670271672320\/BWi26ekD_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1106854878\/1426419343","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Feb 09 19:41:53 +0000 2015","id":564871827626131456,"id_str":"564871827626131456","text":"Ka\u017cdego ranka masz 2 wybory:\n\nP\u00f3j\u015b\u0107 spa\u0107 z powrotem i nadal \u015bni\u0107\n\nlub\n\nWsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i spe\u0142nia\u0107 swoje sny","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2407556030,"id_str":"2407556030","name":"LMAO \u2740","screen_name":"TrueStoryPL","location":"Konto za\u0142o\u017cone 23.03.2014","url":"http:\/\/ask.fm\/TrueStoryPL","description":"Tweety wymy\u015blam sama, lub ewentualnie czerpi\u0119 z r\u00f3\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142. Konto prowadzi jedna osoba. :) LMAO","protected":false,"verified":false,"followers_count":26729,"friends_count":5314,"listed_count":53,"favourites_count":2584,"statuses_count":4103,"created_at":"Sun Mar 23 18:40:20 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"45E0FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551719696635265025\/PRk6KE2h_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551719696635265025\/PRk6KE2h_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2407556030\/1401547353","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1286,"favorite_count":505,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrueStoryPL","name":"LMAO \u2740","id":2407556030,"id_str":"2407556030","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527637561"}

{"created_at":"Mon Mar 16 17:40:52 +0000 2015","id":577524949629431808,"id_str":"577524949629431808","text":"Andrzej Duda mo\u017ce ju\u017c de facto nic nie robi\u0107! - vide: http:\/\/t.co\/bBp8M0i2LN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":146767407,"id_str":"146767407","name":"K. Pasierbiewicz","screen_name":"krzycho44","location":"","url":"http:\/\/pasierbiewicz.com","description":"Naukowiec, t\u0142umacz, publicysta, prozaik, bloger S24, cz\u0142owiek wolny,","protected":false,"verified":false,"followers_count":800,"friends_count":1700,"listed_count":4,"favourites_count":41,"statuses_count":17052,"created_at":"Sat May 22 08:23:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2894713969\/03f685fff8173bb7b7fe3bee76bc4489_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2894713969\/03f685fff8173bb7b7fe3bee76bc4489_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"535f0c2de0121451","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/535f0c2de0121451.json","place_type":"city","name":"Warsaw","full_name":"Warsaw, Mazovia","country_code":"PL","country":"Polska","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[20.8525518,52.0977088],[20.8525518,52.3679617],[21.2689305,52.3679617],[21.2689305,52.0977088]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bBp8M0i2LN","expanded_url":"http:\/\/salonowcy.salon24.pl\/637150,panie-andrzeju-spoko-moze-pan-juz-spac-spokojnie","display_url":"salonowcy.salon24.pl\/637150,panie-a\u2026","indices":[54,76]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527652543"}


{"created_at":"Mon Mar 16 17:41:04 +0000 2015","id":577524999457804289,"id_str":"577524999457804289","text":"@onetplrss Andrzej Duda mo\u017ce ju\u017c de facto nic nie robi\u0107! - vide: http:\/\/t.co\/bBp8M0i2LN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":68242141,"in_reply_to_user_id_str":"68242141","in_reply_to_screen_name":"onetplrss","user":{"id":146767407,"id_str":"146767407","name":"K. Pasierbiewicz","screen_name":"krzycho44","location":"","url":"http:\/\/pasierbiewicz.com","description":"Naukowiec, t\u0142umacz, publicysta, prozaik, bloger S24, cz\u0142owiek wolny,","protected":false,"verified":false,"followers_count":800,"friends_count":1700,"listed_count":4,"favourites_count":41,"statuses_count":17053,"created_at":"Sat May 22 08:23:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2894713969\/03f685fff8173bb7b7fe3bee76bc4489_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2894713969\/03f685fff8173bb7b7fe3bee76bc4489_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"535f0c2de0121451","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/535f0c2de0121451.json","place_type":"city","name":"Warsaw","full_name":"Warsaw, Mazovia","country_code":"PL","country":"Polska","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[20.8525518,52.0977088],[20.8525518,52.3679617],[21.2689305,52.3679617],[21.2689305,52.0977088]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bBp8M0i2LN","expanded_url":"http:\/\/salonowcy.salon24.pl\/637150,panie-andrzeju-spoko-moze-pan-juz-spac-spokojnie","display_url":"salonowcy.salon24.pl\/637150,panie-a\u2026","indices":[65,87]}],"user_mentions":[{"screen_name":"onetplrss","name":"Onet.pl Wiadomo\u015bci","id":68242141,"id_str":"68242141","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527664423"}



{"created_at":"Mon Mar 16 17:41:29 +0000 2015","id":577525106731298816,"id_str":"577525106731298816","text":"@pis_org_pl Andrzej Duda mo\u017ce ju\u017c de facto nic nie robi\u0107! - vide: http:\/\/t.co\/bBp8M0i2LN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":15877628,"in_reply_to_user_id_str":"15877628","in_reply_to_screen_name":"pis_org_pl","user":{"id":146767407,"id_str":"146767407","name":"K. Pasierbiewicz","screen_name":"krzycho44","location":"","url":"http:\/\/pasierbiewicz.com","description":"Naukowiec, t\u0142umacz, publicysta, prozaik, bloger S24, cz\u0142owiek wolny,","protected":false,"verified":false,"followers_count":800,"friends_count":1700,"listed_count":4,"favourites_count":41,"statuses_count":17054,"created_at":"Sat May 22 08:23:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2894713969\/03f685fff8173bb7b7fe3bee76bc4489_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2894713969\/03f685fff8173bb7b7fe3bee76bc4489_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"535f0c2de0121451","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/535f0c2de0121451.json","place_type":"city","name":"Warsaw","full_name":"Warsaw, Mazovia","country_code":"PL","country":"Polska","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[20.8525518,52.0977088],[20.8525518,52.3679617],[21.2689305,52.3679617],[21.2689305,52.0977088]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bBp8M0i2LN","expanded_url":"http:\/\/salonowcy.salon24.pl\/637150,panie-andrzeju-spoko-moze-pan-juz-spac-spokojnie","display_url":"salonowcy.salon24.pl\/637150,panie-a\u2026","indices":[66,88]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pis_org_pl","name":"PrawoiSprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527689999"}





{"created_at":"Mon Mar 16 17:42:10 +0000 2015","id":577525274973237248,"id_str":"577525274973237248","text":"RT @MaciejWasik: W Zielonej G\u00f3rze PO przegrywa wybory do Rady Miasta. PiS uzyskuje wiecej mandatow. Duzo daja te Bronkobusy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2149433645,"id_str":"2149433645","name":"Bogdan Wiszowaty","screen_name":"BogdanWiszowaty","location":"","url":"http:\/\/historia.wiszowaty.pl\/","description":"Politolog, Political scientist.","protected":false,"verified":false,"followers_count":380,"friends_count":2002,"listed_count":6,"favourites_count":52,"statuses_count":1284,"created_at":"Wed Oct 23 11:03:19 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"6DDB7A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"538F70","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526735965604175873\/X8nKMbAu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526735965604175873\/X8nKMbAu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2149433645\/1423612672","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 06:03:57 +0000 2015","id":577349565164158976,"id_str":"577349565164158976","text":"W Zielonej G\u00f3rze PO przegrywa wybory do Rady Miasta. PiS uzyskuje wiecej mandatow. Duzo daja te Bronkobusy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMobile Web (M5)\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":334960373,"id_str":"334960373","name":"Maciej W\u0105sik","screen_name":"MaciejWasik","location":"","url":"http:\/\/www.facebook.com\/maciej.wasik.3?ref=tn_tnmn","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":2280,"friends_count":1092,"listed_count":18,"favourites_count":4118,"statuses_count":8561,"created_at":"Wed Jul 13 23:01:49 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000601967000\/2228868e961e87f1b715e67df9675d74_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000601967000\/2228868e961e87f1b715e67df9675d74_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/334960373\/1414064117","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaciejWasik","name":"Maciej W\u0105sik","id":334960373,"id_str":"334960373","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527730111"}









{"created_at":"Mon Mar 16 17:43:21 +0000 2015","id":577525575885139968,"id_str":"577525575885139968","text":"RT @galopujacymajor: Zygmunt Wrzodak nie popiera @AndrzejDuda  hihi http:\/\/t.co\/nCC0AHn3D4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":353571793,"id_str":"353571793","name":"Kuczynski Micha\u0142","screen_name":"KuczynskiM","location":"Wroclaw\/Nowa Sol","url":"http:\/\/jazdadom.salon24.pl","description":"Wykszta\u0142ciuch, zwolennik Nowej Ekonomii Instytucjonalnej.\r\n\r\nSzanuj\u0119 Twoj\u0105 opini\u0119. Do momentu gdy nie chcesz mi jej narzuci\u0107.\r\n\r\nhttp:\/\/t.co\/pSkV4ce7Ak","protected":false,"verified":false,"followers_count":1710,"friends_count":1955,"listed_count":19,"favourites_count":6919,"statuses_count":40823,"created_at":"Fri Aug 12 08:45:55 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556474640399233025\/Dafeunu1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556474640399233025\/Dafeunu1_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/353571793\/1355498172","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 17:35:15 +0000 2015","id":577523536853622784,"id_str":"577523536853622784","text":"Zygmunt Wrzodak nie popiera @AndrzejDuda  hihi http:\/\/t.co\/nCC0AHn3D4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":86394645,"id_str":"86394645","name":"Gamuel ","screen_name":"galopujacymajor","location":"Portugalsko","url":"http:\/\/galopujacymajor.wordpress.com\/","description":"stercz\u0105cy dzi\u00f3b nosa na tle dw\u00f3ch wie\u017c w spirali ptak\u00f3w...","protected":false,"verified":false,"followers_count":3817,"friends_count":1381,"listed_count":85,"favourites_count":16902,"statuses_count":86154,"created_at":"Fri Oct 30 20:55:55 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Prague","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546591249663545347\/7MIjO6gJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546591249663545347\/7MIjO6gJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/86394645\/1405901750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nCC0AHn3D4","expanded_url":"http:\/\/wrzodakz.neon24.pl\/post\/118922,duda-andrzej-duda-prezydentem","display_url":"wrzodakz.neon24.pl\/post\/118922,du\u2026","indices":[47,69]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[28,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nCC0AHn3D4","expanded_url":"http:\/\/wrzodakz.neon24.pl\/post\/118922,duda-andrzej-duda-prezydentem","display_url":"wrzodakz.neon24.pl\/post\/118922,du\u2026","indices":[68,90]}],"user_mentions":[{"screen_name":"galopujacymajor","name":"Gamuel ","id":86394645,"id_str":"86394645","indices":[3,19]},{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[49,61]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527801854"}
{"created_at":"Mon Mar 16 17:43:29 +0000 2015","id":577525608793657345,"id_str":"577525608793657345","text":"Prezydent Bronis\u0142aw Komorowski za chwile w Wydarzeniach o decyzji w sprawie ustawy o sadach powszechnych","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073646114,"id_str":"3073646114","name":"Dorota Gawryluk","screen_name":"DorotaGawryluk","location":"","url":null,"description":"Dziennikarka Polsatu. Wydarzenia, Go\u015b\u0107 Wydarze\u0144, Premierzy","protected":false,"verified":false,"followers_count":1266,"friends_count":99,"listed_count":8,"favourites_count":1,"statuses_count":9,"created_at":"Wed Mar 11 19:39:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576472737994141696\/wf4m3UY3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576472737994141696\/wf4m3UY3_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527809700"}



{"created_at":"Mon Mar 16 17:43:53 +0000 2015","id":577525709016600576,"id_str":"577525709016600576","text":"RT @10murzynkow: premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":340866055,"id_str":"340866055","name":"rmys","screen_name":"robertol04","location":"Polska","url":null,"description":"Lubi\u0119 polityk\u0119, ciekawe komentarze, ci\u0119ty dowcip i dobre memy.","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":483,"listed_count":6,"favourites_count":4819,"statuses_count":10144,"created_at":"Sat Jul 23 12:07:03 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554062103452340224\/8kw35vCp_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554062103452340224\/8kw35vCp_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 16:11:47 +0000 2015","id":577502531724713984,"id_str":"577502531724713984","text":"premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera SKOK Wo\u0142omin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2393326171,"id_str":"2393326171","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","screen_name":"10murzynkow","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1740,"friends_count":370,"listed_count":14,"favourites_count":2273,"statuses_count":9939,"created_at":"Sun Mar 16 21:50:00 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":22,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10murzynkow","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","id":2393326171,"id_str":"2393326171","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527833595"}

{"created_at":"Mon Mar 16 17:44:04 +0000 2015","id":577525752868048896,"id_str":"577525752868048896","text":"RT @tvp_info: #PKW zako\u0144czy\u0142a przyjmowanie zg\u0142osze\u0144. Zarejestrowa\u0142a 20 komitet\u00f3w #kandydat.\u00f3w na #prezydent.a http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2889272645,"id_str":"2889272645","name":"Akt Woli Narodu","screen_name":"aktwolinarodu","location":"","url":"http:\/\/www.petycjeonline.com\/akt","description":"Bez hierarchii: najm\u0105drzejsze decyzje  spo\u0142eczno\u015bci lokalnych wyjd\u0105 od lokalnych wi\u0119kszo\u015bci I Najm\u0105drzejsze decyzje Narodu wyjd\u0105 od wi\u0119kszo\u015bci Narodu Polskiego.","protected":false,"verified":false,"followers_count":281,"friends_count":678,"listed_count":31,"favourites_count":4096,"statuses_count":13814,"created_at":"Sun Nov 23 14:36:39 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2889272645\/1417395132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 17:24:36 +0000 2015","id":577520856861130752,"id_str":"577520856861130752","text":"#PKW zako\u0144czy\u0142a przyjmowanie zg\u0142osze\u0144. Zarejestrowa\u0142a 20 komitet\u00f3w #kandydat.\u00f3w na #prezydent.a http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47295451,"id_str":"47295451","name":"TVP Info","screen_name":"tvp_info","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.tvp.info","description":"Najnowsze informacje telewizji informacyjnej i portalu TVP INFO","protected":false,"verified":false,"followers_count":274407,"friends_count":874,"listed_count":526,"favourites_count":295,"statuses_count":34371,"created_at":"Mon Jun 15 09:00:38 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/715719392\/5f72ba920215774c06e5f1eec4804d58.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/715719392\/5f72ba920215774c06e5f1eec4804d58.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E32424","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458963287963484160\/lGB85pfx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458963287963484160\/lGB85pfx_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47295451\/1424938200","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKW","indices":[0,4]},{"text":"kandydat","indices":[67,76]},{"text":"prezydent","indices":[83,93]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FqOKBF","display_url":"bit.ly\/1FqOKBF","indices":[96,118]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKW","indices":[14,18]},{"text":"kandydat","indices":[81,90]},{"text":"prezydent","indices":[97,107]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QjSCJvS5xA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FqOKBF","display_url":"bit.ly\/1FqOKBF","indices":[110,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tvp_info","name":"TVP Info","id":47295451,"id_str":"47295451","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527844050"}
{"created_at":"Mon Mar 16 17:44:09 +0000 2015","id":577525774493814784,"id_str":"577525774493814784","text":"RT @DorotaGawryluk: Prezydent Bronis\u0142aw Komorowski za chwile w Wydarzeniach o decyzji w sprawie ustawy o sadach powszechnych","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":128010434,"id_str":"128010434","name":"Norbert Maliszewski","screen_name":"nmaliszewski","location":"Warszawa","url":"http:\/\/tajnikipolityki.pl\/","description":"Zajmuj\u0119 si\u0119 zachowaniami politycznymi (dr hab., UW). Popularyzuj\u0119 badania, analizy: http:\/\/www.tajnikipolityki.pl. Odpowiadam tylko na argumenty merytoryczne!","protected":false,"verified":false,"followers_count":7633,"friends_count":683,"listed_count":77,"favourites_count":1002,"statuses_count":15913,"created_at":"Tue Mar 30 21:19:07 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498062391460896768\/B_WYskOz_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498062391460896768\/B_WYskOz_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/128010434\/1407216793","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 17:43:29 +0000 2015","id":577525608793657345,"id_str":"577525608793657345","text":"Prezydent Bronis\u0142aw Komorowski za chwile w Wydarzeniach o decyzji w sprawie ustawy o sadach powszechnych","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073646114,"id_str":"3073646114","name":"Dorota Gawryluk","screen_name":"DorotaGawryluk","location":"","url":null,"description":"Dziennikarka Polsatu. Wydarzenia, Go\u015b\u0107 Wydarze\u0144, Premierzy","protected":false,"verified":false,"followers_count":1266,"friends_count":99,"listed_count":8,"favourites_count":1,"statuses_count":9,"created_at":"Wed Mar 11 19:39:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576472737994141696\/wf4m3UY3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576472737994141696\/wf4m3UY3_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DorotaGawryluk","name":"Dorota Gawryluk","id":3073646114,"id_str":"3073646114","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527849206"}






{"created_at":"Mon Mar 16 17:45:02 +0000 2015","id":577526000084471808,"id_str":"577526000084471808","text":"czy prezydent ws\u0142ucha sie w g\u0142os obywateli?  czy pu\u015bci na niszczark\u0119? http:\/\/t.co\/JkGHSym96s","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":453892116,"id_str":"453892116","name":"Anna i Lech Marczak ","screen_name":"anna_lech","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":1,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":2674,"created_at":"Tue Jan 03 11:50:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_6_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JkGHSym96s","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/40BkoJnWI","display_url":"fb.me\/40BkoJnWI","indices":[70,92]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527902991"}






{"created_at":"Mon Mar 16 17:45:44 +0000 2015","id":577526173703520256,"id_str":"577526173703520256","text":"RT @bweglarczyk: Netaniahu przyzna\u0142 na wiecu, \u017ce jego Likud mo\u017ce jutro przegra\u0107 wybory w #Izrael-u http:\/\/t.co\/FWvOduKHp9","source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android Tablets\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":755426353,"id_str":"755426353","name":"Adam Michalik \u264d","screen_name":"DiaboAdam","location":"\u2606 Europe \u2606 Warsaw Poland \u2606","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":4323,"friends_count":4187,"listed_count":69,"favourites_count":35547,"statuses_count":42392,"created_at":"Mon Aug 13 16:25:01 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539888258705276928\/FVhQQJda_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539888258705276928\/FVhQQJda_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/755426353\/1406716435","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 17:38:16 +0000 2015","id":577524296458829824,"id_str":"577524296458829824","text":"Netaniahu przyzna\u0142 na wiecu, \u017ce jego Likud mo\u017ce jutro przegra\u0107 wybory w #Izrael-u http:\/\/t.co\/FWvOduKHp9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":134398560,"id_str":"134398560","name":"Bartosz W\u0119glarczyk","screen_name":"bweglarczyk","location":"Warsaw, Poland","url":null,"description":"Dziennikarz RZECZPOSPOLITEJ, redaktor naczelny rp.pl, dziennikarz TVN. Tweets & RTs \u2260 endorsements.","protected":false,"verified":false,"followers_count":143119,"friends_count":1789,"listed_count":415,"favourites_count":2454,"statuses_count":38166,"created_at":"Sun Apr 18 09:01:03 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461779977923334145\/tqPPVD7U_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461779977923334145\/tqPPVD7U_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/134398560\/1426335767","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Izrael","indices":[72,79]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FWvOduKHp9","expanded_url":"http:\/\/feeds.washingtonpost.com\/c\/34656\/f\/645348\/s\/446b3533\/sc\/7\/l\/0L0Swashingtonpost0N0Cworld0Cmiddle0Ieast0Cnetanyahu0Ewarns0Esupporters0Ehe0Emay0Elose0Ein0Etuesdays0Eelection0C20A150C0A30C150C8fb5cf8a0Ec6860E11e40Ebea50Eb893e7ac3fb30Istory0Bhtml0Dwprss0Frss0Ihomepage\/story01.htm","display_url":"feeds.washingtonpost.com\/c\/34656\/f\/6453\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Izrael","indices":[89,96]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FWvOduKHp9","expanded_url":"http:\/\/feeds.washingtonpost.com\/c\/34656\/f\/645348\/s\/446b3533\/sc\/7\/l\/0L0Swashingtonpost0N0Cworld0Cmiddle0Ieast0Cnetanyahu0Ewarns0Esupporters0Ehe0Emay0Elose0Ein0Etuesdays0Eelection0C20A150C0A30C150C8fb5cf8a0Ec6860E11e40Ebea50Eb893e7ac3fb30Istory0Bhtml0Dwprss0Frss0Ihomepage\/story01.htm","display_url":"feeds.washingtonpost.com\/c\/34656\/f\/6453\u2026","indices":[99,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"bweglarczyk","name":"Bartosz W\u0119glarczyk","id":134398560,"id_str":"134398560","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527944385"}
{"created_at":"Mon Mar 16 17:46:00 +0000 2015","id":577526239939919872,"id_str":"577526239939919872","text":"Komorowski o prezydencie \"P\u00f3ki jest ten prezydent, nie da si\u0119 dobrze rz\u0105dzi\u0107\u201d. Prorok?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1729324536,"id_str":"1729324536","name":"Ksi\u0105dz Robak","screen_name":"KsiadzRobak","location":"Wielkopolska","url":"http:\/\/ksiadzrobak.blogspot.com\/","description":"Kontrrewolucjonista.  Motto - Ora et labora.","protected":false,"verified":false,"followers_count":140,"friends_count":286,"listed_count":1,"favourites_count":35,"statuses_count":823,"created_at":"Wed Sep 04 17:13:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440949648274907137\/CCfJw96P_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440949648274907137\/CCfJw96P_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1729324536\/1418947335","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426527960177"}











{"created_at":"Mon Mar 16 17:47:26 +0000 2015","id":577526603321835521,"id_str":"577526603321835521","text":"prezydent w koszalinie, wow","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2261534936,"id_str":"2261534936","name":"teen wolf","screen_name":"hejkalucek","location":"","url":"http:\/\/why-so-seriousxx.tumblr.com\/","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":383,"friends_count":231,"listed_count":1,"favourites_count":2851,"statuses_count":7707,"created_at":"Wed Dec 25 14:30:58 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/505033600140455936\/8BOEIBwy.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/505033600140455936\/8BOEIBwy.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"8F7545","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"B00E82","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550450540178468864\/zGY_41qB_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550450540178468864\/zGY_41qB_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2261534936\/1420072973","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426528046814"}







{"created_at":"Mon Mar 16 17:48:13 +0000 2015","id":577526798566731777,"id_str":"577526798566731777","text":"Przepraszam, \u017ce g\u0142upio spytam, ale prezydent RP ma si\u0119 zajmowa\u0107 rozrodczo\u015bci\u0105 czy demografia?","source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android Tablets\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":158809114,"id_str":"158809114","name":"Irena Szafra\u0144ska","screen_name":"ISzafranska","location":"Lublin, Poland","url":null,"description":"Komentuj\u0119 dora\u017anie, pisuj\u0119 czasami, my\u015bl\u0119 zawsze.","protected":false,"verified":false,"followers_count":4136,"friends_count":619,"listed_count":50,"favourites_count":8978,"statuses_count":79789,"created_at":"Wed Jun 23 18:19:02 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3088099390\/ed995a0fe6db5fc31b845e5689e8cd56_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3088099390\/ed995a0fe6db5fc31b845e5689e8cd56_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/158809114\/1356715775","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":{"type":"Point","coordinates":[51.272340,22.380539]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[22.380539,51.272340]},"place":{"id":"e33aa2699c287a32","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/e33aa2699c287a32.json","place_type":"city","name":"Konopnica","full_name":"Konopnica, Lubelskie","country_code":"PL","country":"Polska","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[22.3394138,51.1394924],[22.3394138,51.2738719],[22.5554653,51.2738719],[22.5554653,51.1394924]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426528093364"}










{"created_at":"Mon Mar 16 17:49:38 +0000 2015","id":577527155296477184,"id_str":"577527155296477184","text":"@ISzafranska Prezydent ju\u017c zapomnia\u0142 o tych znaczeniach!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577526798566731777,"in_reply_to_status_id_str":"577526798566731777","in_reply_to_user_id":158809114,"in_reply_to_user_id_str":"158809114","in_reply_to_screen_name":"ISzafranska","user":{"id":2539042009,"id_str":"2539042009","name":"Tadeusz \u017buwa\u0142a","screen_name":"Tadeuszuwaa","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":290,"listed_count":1,"favourites_count":0,"statuses_count":566,"created_at":"Sun Jun 01 07:44:16 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473045143222616064\/want5IkX_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473045143222616064\/want5IkX_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ISzafranska","name":"Irena Szafra\u0144ska","id":158809114,"id_str":"158809114","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426528178415"}










































{"created_at":"Mon Mar 16 17:55:05 +0000 2015","id":577528527647555584,"id_str":"577528527647555584","text":"@Damian_Gapinski @SlawekKryjom @TROJKAdaMalecki @SGPnarodowy prezydent pewnie tez:)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577528163456139265,"in_reply_to_status_id_str":"577528163456139265","in_reply_to_user_id":1078135866,"in_reply_to_user_id_str":"1078135866","in_reply_to_screen_name":"Damian_Gapinski","user":{"id":578385361,"id_str":"578385361","name":"Marcin Majewski","screen_name":"MarcinMajewski5","location":"POLAND","url":null,"description":"journalist NC+, speedway, presenter sport news TVN, TVN24, olympian 2000, 2004, 2008, 2010, 2012, 2014 as correspondent, love Australia and Krosno","protected":false,"verified":false,"followers_count":1455,"friends_count":251,"listed_count":13,"favourites_count":665,"statuses_count":1929,"created_at":"Sat May 12 20:44:25 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575382367898066945\/7zrrLhzV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575382367898066945\/7zrrLhzV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/578385361\/1423835318","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Damian_Gapinski","name":"Damian Gapi\u0144ski","id":1078135866,"id_str":"1078135866","indices":[0,16]},{"screen_name":"SlawekKryjom","name":"Slawek Kryjom","id":395827644,"id_str":"395827644","indices":[17,30]},{"screen_name":"TROJKAdaMalecki","name":"adam malecki","id":55237220,"id_str":"55237220","indices":[31,47]},{"screen_name":"SGPnarodowy","name":"SGPnarodowy","id":1014825457,"id_str":"1014825457","indices":[48,60]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426528505609"}











{"created_at":"Mon Mar 16 17:56:21 +0000 2015","id":577528847337410560,"id_str":"577528847337410560","text":"Kaczy\u0144ski: Na antypolskie wypowiedzi Putina prezydent powinien odpowiedzie\u0107... http:\/\/t.co\/zzrGvlRwTn http:\/\/t.co\/PHhrZB0xjZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.1001portails.com\" rel=\"nofollow\"\u003ecuration2web\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2244167568,"id_str":"2244167568","name":"1001portails Polska","screen_name":"1001ptsPL","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":3434,"friends_count":3374,"listed_count":22,"favourites_count":5,"statuses_count":108561,"created_at":"Fri Dec 13 16:48:00 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zzrGvlRwTn","expanded_url":"http:\/\/j.mp\/1EkifRC","display_url":"j.mp\/1EkifRC","indices":[79,101]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577528845282119680,"id_str":"577528845282119680","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPLbMaVEAA00e7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPLbMaVEAA00e7.jpg","url":"http:\/\/t.co\/PHhrZB0xjZ","display_url":"pic.twitter.com\/PHhrZB0xjZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/1001ptsPL\/status\/577528847337410560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":670,"h":505,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577528845282119680,"id_str":"577528845282119680","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPLbMaVEAA00e7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPLbMaVEAA00e7.jpg","url":"http:\/\/t.co\/PHhrZB0xjZ","display_url":"pic.twitter.com\/PHhrZB0xjZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/1001ptsPL\/status\/577528847337410560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":670,"h":505,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426528581829"}
{"created_at":"Mon Mar 16 17:56:29 +0000 2015","id":577528878945714176,"id_str":"577528878945714176","text":"@PolsatNews #goscwydarzen obecnie urz\u0119duj\u0105cy prezydent Bronis\u0142aw Komorowski w rozmowie po \"Wydarzeniach\" zapraszam :)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":352268202,"in_reply_to_user_id_str":"352268202","in_reply_to_screen_name":"PolsatNews","user":{"id":2924868784,"id_str":"2924868784","name":"Micha\u0142 Ka","screen_name":"kloci17","location":"Radom\/Warsaw\/Lublin \/\\ PL","url":"http:\/\/www.instagram.com\/kloci17","description":"football\/musique\/guitare\/livres \/\\ calcio\/musica\/chitarra\/libri -  preferito club di calcio FC BARCELONA\/ AS ROMA\/ AJAX\/ OL.MARSEILLE","protected":false,"verified":false,"followers_count":143,"friends_count":1244,"listed_count":0,"favourites_count":157,"statuses_count":171,"created_at":"Tue Dec 16 12:06:32 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/544829106940952576\/yUIG1_eU.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/544829106940952576\/yUIG1_eU.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544826581932179460\/ceNFVpwM_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544826581932179460\/ceNFVpwM_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2924868784\/1419541392","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"goscwydarzen","indices":[12,25]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426528589365"}








{"created_at":"Mon Mar 16 17:57:31 +0000 2015","id":577529137780359168,"id_str":"577529137780359168","text":"Niedzielne protesty w Brazylii przeciwko prezydent Rousseff\nhttp:\/\/t.co\/2Yhyb8Iiy9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3042364546,"id_str":"3042364546","name":"Wojciech Sadkowski","screen_name":"WSadkowski","location":"Krak\u00f3w","url":null,"description":"Pracownik naukowy UJ","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":20,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":32,"created_at":"Tue Feb 17 11:38:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567650776554553344\/86el6zEO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567650776554553344\/86el6zEO_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2Yhyb8Iiy9","expanded_url":"http:\/\/www.bloomberg.com\/news\/articles\/2015-03-15\/tens-of-thousands-march-in-brazil-streets-to-protest-rousseff","display_url":"bloomberg.com\/news\/articles\/\u2026","indices":[60,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426528651076"}

















{"created_at":"Mon Mar 16 17:59:47 +0000 2015","id":577529711460483072,"id_str":"577529711460483072","text":"RT @WSadkowski: Niedzielne protesty w Brazylii przeciwko prezydent Rousseff\nhttp:\/\/t.co\/2Yhyb8Iiy9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2766206720,"id_str":"2766206720","name":"BusinessNews_Poland","screen_name":"BusinessNews_Po","location":"Krak\u00f3w","url":null,"description":"Najlepsze informacje biznesowe","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":61,"listed_count":1,"favourites_count":7,"statuses_count":199,"created_at":"Mon Aug 25 12:29:22 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565839959613927424\/hNgSSyef_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565839959613927424\/hNgSSyef_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 17:57:31 +0000 2015","id":577529137780359168,"id_str":"577529137780359168","text":"Niedzielne protesty w Brazylii przeciwko prezydent Rousseff\nhttp:\/\/t.co\/2Yhyb8Iiy9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3042364546,"id_str":"3042364546","name":"Wojciech Sadkowski","screen_name":"WSadkowski","location":"Krak\u00f3w","url":null,"description":"Pracownik naukowy UJ","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":20,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":32,"created_at":"Tue Feb 17 11:38:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567650776554553344\/86el6zEO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567650776554553344\/86el6zEO_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2Yhyb8Iiy9","expanded_url":"http:\/\/www.bloomberg.com\/news\/articles\/2015-03-15\/tens-of-thousands-march-in-brazil-streets-to-protest-rousseff","display_url":"bloomberg.com\/news\/articles\/\u2026","indices":[60,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2Yhyb8Iiy9","expanded_url":"http:\/\/www.bloomberg.com\/news\/articles\/2015-03-15\/tens-of-thousands-march-in-brazil-streets-to-protest-rousseff","display_url":"bloomberg.com\/news\/articles\/\u2026","indices":[76,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WSadkowski","name":"Wojciech Sadkowski","id":3042364546,"id_str":"3042364546","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426528787852"}







{"created_at":"Mon Mar 16 18:00:47 +0000 2015","id":577529961386536961,"id_str":"577529961386536961","text":"@patisojka95 nie wiem\nNoe pojde na wybory :D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577529861557886976,"in_reply_to_status_id_str":"577529861557886976","in_reply_to_user_id":2316068525,"in_reply_to_user_id_str":"2316068525","in_reply_to_screen_name":"patisojka95","user":{"id":2266468501,"id_str":"2266468501","name":"50 shades of me ","screen_name":"buuuummn","location":"","url":null,"description":"The case arises where the gap of the certainty decides on the future","protected":false,"verified":false,"followers_count":17192,"friends_count":13058,"listed_count":21,"favourites_count":4588,"statuses_count":92612,"created_at":"Sat Dec 28 21:30:25 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/435074428259426305\/5MiVm-m2.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/435074428259426305\/5MiVm-m2.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577165168288780288\/j-MHX6ya_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577165168288780288\/j-MHX6ya_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2266468501\/1424826208","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patisojka95","name":"Pati","id":2316068525,"id_str":"2316068525","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426528847439"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:00:58 +0000 2015","id":577530009847468032,"id_str":"577530009847468032","text":"RT @galopujacymajor: Zygmunt Wrzodak nie popiera @AndrzejDuda  hihi http:\/\/t.co\/nCC0AHn3D4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2903596733,"id_str":"2903596733","name":"Vladimir Dmovski","screen_name":"vladmovs","location":"Poland","url":null,"description":"Jacksonville Jaguars and fan. Interested in politics and genarally problems of the World","protected":false,"verified":false,"followers_count":90,"friends_count":150,"listed_count":0,"favourites_count":190,"statuses_count":943,"created_at":"Wed Dec 03 10:46:53 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557193746794561536\/2QzBPLZt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557193746794561536\/2QzBPLZt_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 17:35:15 +0000 2015","id":577523536853622784,"id_str":"577523536853622784","text":"Zygmunt Wrzodak nie popiera @AndrzejDuda  hihi http:\/\/t.co\/nCC0AHn3D4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":86394645,"id_str":"86394645","name":"Gamuel ","screen_name":"galopujacymajor","location":"Portugalsko","url":"http:\/\/galopujacymajor.wordpress.com\/","description":"stercz\u0105cy dzi\u00f3b nosa na tle dw\u00f3ch wie\u017c w spirali ptak\u00f3w...","protected":false,"verified":false,"followers_count":3817,"friends_count":1381,"listed_count":85,"favourites_count":16903,"statuses_count":86159,"created_at":"Fri Oct 30 20:55:55 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Prague","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546591249663545347\/7MIjO6gJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546591249663545347\/7MIjO6gJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/86394645\/1405901750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nCC0AHn3D4","expanded_url":"http:\/\/wrzodakz.neon24.pl\/post\/118922,duda-andrzej-duda-prezydentem","display_url":"wrzodakz.neon24.pl\/post\/118922,du\u2026","indices":[47,69]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[28,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nCC0AHn3D4","expanded_url":"http:\/\/wrzodakz.neon24.pl\/post\/118922,duda-andrzej-duda-prezydentem","display_url":"wrzodakz.neon24.pl\/post\/118922,du\u2026","indices":[68,90]}],"user_mentions":[{"screen_name":"galopujacymajor","name":"Gamuel ","id":86394645,"id_str":"86394645","indices":[3,19]},{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[49,61]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426528858993"}







{"created_at":"Mon Mar 16 18:01:52 +0000 2015","id":577530235786289152,"id_str":"577530235786289152","text":"Zg\u0142oszenie budowy zamiast pozwolenia. Prezydent podpisa\u0142 nowe prawo via @tvn24bis http:\/\/t.co\/ghGqZOv7y2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2938836927,"id_str":"2938836927","name":"Legal Ideas","screen_name":"legalideas_pl","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.legalideas.pl","description":"Legal Ideas that work.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":15,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":17,"created_at":"Tue Dec 23 22:44:15 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547525098433810432\/raPqKb_w_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547525098433810432\/raPqKb_w_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ghGqZOv7y2","expanded_url":"http:\/\/tvn24bis.pl\/article\/url\/524707","display_url":"tvn24bis.pl\/article\/url\/52\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tvn24bis","name":"TVN24 Biznes i \u015awiat","id":1930622304,"id_str":"1930622304","indices":[72,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426528912861"}












{"created_at":"Mon Mar 16 18:03:26 +0000 2015","id":577530629841113088,"id_str":"577530629841113088","text":"Chcia\u0142abym aby Kukiz wygra\u0142 wybory","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2430884976,"id_str":"2430884976","name":"focus | tysm Justin\u2764","screen_name":"twerkmybieber","location":"angel followed 030315 18:45","url":"http:\/\/donotbeafraidtomakeamove.tumblr.com\/","description":"I have a big heart, that's why I love so many stars but Justin has a special place | wiku\u015b is my everything and she means the whole world to me","protected":false,"verified":false,"followers_count":2134,"friends_count":1668,"listed_count":7,"favourites_count":11444,"statuses_count":60113,"created_at":"Sun Apr 06 19:09:20 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/532188386790879232\/5S0UU3bn.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/532188386790879232\/5S0UU3bn.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575380992870871040\/LvRM-Drt_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575380992870871040\/LvRM-Drt_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2430884976\/1425930612","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426529006811"}








{"created_at":"Mon Mar 16 18:04:37 +0000 2015","id":577530927221460993,"id_str":"577530927221460993","text":"Prezydent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o skierowaniu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli prewencyjnej nowelizacji ustawy o s\u0105dach","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1530338982,"id_str":"1530338982","name":"PAP","screen_name":"PAPinformacje","location":"","url":"http:\/\/www.pap.pl","description":"Polska Agencja Prasowa to najwi\u0119ksza agencja informacyjna w Polsce. Zbiera i przekazuje obiektywne oraz wszechstronne informacje z kraju i zagranicy.","protected":false,"verified":false,"followers_count":17213,"friends_count":0,"listed_count":179,"favourites_count":1,"statuses_count":6658,"created_at":"Wed Jun 19 09:57:29 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000004204562\/40892ae921c3e19fabe45966febd138d.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000004204562\/40892ae921c3e19fabe45966febd138d.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000019452020\/662074f59b026062831b4c1b296a1f40_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000019452020\/662074f59b026062831b4c1b296a1f40_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1530338982\/1371821948","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426529077712"}










{"created_at":"Mon Mar 16 18:05:55 +0000 2015","id":577531255111196672,"id_str":"577531255111196672","text":"RT @PAPinformacje: Prezydent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o skierowaniu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli prewencyjnej nowelizacji ustawy o \u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1344470114,"id_str":"1344470114","name":"Maciej G\u0142adysz","screen_name":"maciejgladysz","location":"S\u0142upsk\/Olsztyn,Poland","url":null,"description":"Student prawa na UWM.Tweetuj\u0119 o szeroko poj\u0119tym prawie, polityce polskiej i zagranicznej, sporcie(koszyk\u00f3wka,F1,pi\u0142ka no\u017cna). W takiej kolejno\u015bci. #COYG","protected":false,"verified":false,"followers_count":72,"friends_count":838,"listed_count":4,"favourites_count":984,"statuses_count":1422,"created_at":"Thu Apr 11 14:06:46 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571267776086409216\/srEwPNri_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571267776086409216\/srEwPNri_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1344470114\/1421077875","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:04:37 +0000 2015","id":577530927221460993,"id_str":"577530927221460993","text":"Prezydent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o skierowaniu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli prewencyjnej nowelizacji ustawy o s\u0105dach","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1530338982,"id_str":"1530338982","name":"PAP","screen_name":"PAPinformacje","location":"","url":"http:\/\/www.pap.pl","description":"Polska Agencja Prasowa to najwi\u0119ksza agencja informacyjna w Polsce. Zbiera i przekazuje obiektywne oraz wszechstronne informacje z kraju i zagranicy.","protected":false,"verified":false,"followers_count":17213,"friends_count":0,"listed_count":179,"favourites_count":1,"statuses_count":6658,"created_at":"Wed Jun 19 09:57:29 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000004204562\/40892ae921c3e19fabe45966febd138d.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000004204562\/40892ae921c3e19fabe45966febd138d.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000019452020\/662074f59b026062831b4c1b296a1f40_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000019452020\/662074f59b026062831b4c1b296a1f40_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1530338982\/1371821948","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PAPinformacje","name":"PAP","id":1530338982,"id_str":"1530338982","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426529155887"}



{"created_at":"Mon Mar 16 18:06:21 +0000 2015","id":577531362095284224,"id_str":"577531362095284224","text":"http:\/\/t.co\/EhCR29EpNb... http:\/\/t.co\/yrFii31nnM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":475666127,"id_str":"475666127","name":"Piotr Gajda","screen_name":"piotr_gajda","location":"Polska","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":13,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":250,"created_at":"Fri Jan 27 09:28:14 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2260072722\/74132_156765397697954_100000934849089_246202_1354287_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2260072722\/74132_156765397697954_100000934849089_246202_1354287_n_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EhCR29EpNb","expanded_url":"http:\/\/www.wczestochowie.pl\/artykul\/20531,inwestycje-za-kilkadziesiat-milionow-euro-w-czestochowie.-prezydent-zawa","display_url":"wczestochowie.pl\/artykul\/20531,\u2026","indices":[0,22]},{"url":"http:\/\/t.co\/yrFii31nnM","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/7iCkgvh4S","display_url":"fb.me\/7iCkgvh4S","indices":[26,48]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1426529181394"}


{"created_at":"Mon Mar 16 18:06:42 +0000 2015","id":577531448774766592,"id_str":"577531448774766592","text":"RT @10murzynkow: premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47732772,"id_str":"47732772","name":"Greg Makowski","screen_name":"majowski1959","location":"Derby UK","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":721,"friends_count":1713,"listed_count":4,"favourites_count":16246,"statuses_count":27799,"created_at":"Tue Jun 16 20:15:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D9BA8B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000018896024\/5e6fb40bcbd538aaef08591ce3dce008.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000018896024\/5e6fb40bcbd538aaef08591ce3dce008.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"396652","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E59242","profile_text_color":"BCD0C5","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000105726486\/9466011d6e34e8cc5bf1b85cba8102f3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000105726486\/9466011d6e34e8cc5bf1b85cba8102f3_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47732772\/1390583827","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 16:11:47 +0000 2015","id":577502531724713984,"id_str":"577502531724713984","text":"premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera SKOK Wo\u0142omin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2393326171,"id_str":"2393326171","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","screen_name":"10murzynkow","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1740,"friends_count":370,"listed_count":14,"favourites_count":2273,"statuses_count":9939,"created_at":"Sun Mar 16 21:50:00 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10murzynkow","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","id":2393326171,"id_str":"2393326171","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426529202060"}











{"created_at":"Mon Mar 16 18:07:58 +0000 2015","id":577531768233930752,"id_str":"577531768233930752","text":"RT @Marcin_Halas: Gdyby wybory odbywa\u0142y si\u0119 na Twitterze - wygra\u0142by @AndrzejDuda Gdyby w studio TVN wygra\u0142by PBK. Ale g\u0142osowa\u0107 b\u0119d\u0105 \u017cywi lu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/backtoblaq.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBlaq for BlackBerry\u00ae 10\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":37895133,"id_str":"37895133","name":"R8uzz","screen_name":"R8uzz","location":"Polska","url":null,"description":"Zawsze pod pr\u0105d i g\u00f3rk\u0119\/W\u0119sz\u0119 spiski\/czuj\u0119 pismo nosem\/BlackBerry FTW!\/W poprzednim wcieleniu by\u0142em surykatk\u0105\/\u017bycie to wojna, w kt\u00f3rej smutny przegrywa.","protected":false,"verified":false,"followers_count":813,"friends_count":182,"listed_count":44,"favourites_count":4508,"statuses_count":68958,"created_at":"Tue May 05 10:06:52 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2298269032\/y0hz4dqfvheanajztzr8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2298269032\/y0hz4dqfvheanajztzr8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37895133\/1375823765","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 17:20:30 +0000 2015","id":577519826001911809,"id_str":"577519826001911809","text":"Gdyby wybory odbywa\u0142y si\u0119 na Twitterze - wygra\u0142by @AndrzejDuda Gdyby w studio TVN wygra\u0142by PBK. Ale g\u0142osowa\u0107 b\u0119d\u0105 \u017cywi ludzie...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2310243026,"id_str":"2310243026","name":"Marcin Ha\u0142a\u015b","screen_name":"Marcin_Halas","location":"Bytom, Lw\u00f3w.","url":"http:\/\/www.wiecjestem.us.edu.pl\/marcin-halas","description":"Poeta, publicysta tygodnik\u00f3w: Warszawska Gazeta  i Polska Niepodleg\u0142a, autor m.in. ksi\u0105\u017cek Oddajcie nam Lw\u00f3w i Precz z komun\u0105. Czarna sotnia prawicy.","protected":false,"verified":false,"followers_count":307,"friends_count":40,"listed_count":4,"favourites_count":3478,"statuses_count":4478,"created_at":"Sat Jan 25 15:33:03 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563404053439201280\/6zf2p-pB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563404053439201280\/6zf2p-pB_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2310243026\/1414359907","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[50,62]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcin_Halas","name":"Marcin Ha\u0142a\u015b","id":2310243026,"id_str":"2310243026","indices":[3,16]},{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[68,80]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426529278225"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:08:04 +0000 2015","id":577531794859245568,"id_str":"577531794859245568","text":"Z OSTATNIEJ CHWILI: pani Maryla Rodowicz ostatecznie zosta\u0142a jednak kr\u00f3low\u0105 Polski. Wybory prezydenckie zosta\u0142y... http:\/\/t.co\/G5N2FX4QNp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":556845424,"id_str":"556845424","name":" Vogule Poland","screen_name":"VogulePoland","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.vogulepoland.pl","description":"Zakulisowe \u017cycie redakcji Vogule Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":341,"friends_count":109,"listed_count":4,"favourites_count":17,"statuses_count":1554,"created_at":"Wed Apr 18 12:59:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/822921826\/c0f7323310f6eaf32ac0f519348eae88.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/822921826\/c0f7323310f6eaf32ac0f519348eae88.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3414855414\/3998af2db68d6bdc0bfc535cba9ae062_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3414855414\/3998af2db68d6bdc0bfc535cba9ae062_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/G5N2FX4QNp","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/76JoBVZoH","display_url":"fb.me\/76JoBVZoH","indices":[115,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426529284573"}












{"created_at":"Mon Mar 16 18:09:39 +0000 2015","id":577532194555580416,"id_str":"577532194555580416","text":"@Lila_Liv Je\u017celi A. Duda NIE MA polit. zas\u0142ug dla Polski, a jest powi\u0105zany rodzinnie z syjonistycznym lobby, to trzeba go sprawdzi\u0107! #wybory","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577517543818133504,"in_reply_to_status_id_str":"577517543818133504","in_reply_to_user_id":1606220996,"in_reply_to_user_id_str":"1606220996","in_reply_to_screen_name":"Lila_Liv","user":{"id":2889272645,"id_str":"2889272645","name":"Akt Woli Narodu","screen_name":"aktwolinarodu","location":"","url":"http:\/\/www.petycjeonline.com\/akt","description":"Bez hierarchii: najm\u0105drzejsze decyzje  spo\u0142eczno\u015bci lokalnych wyjd\u0105 od lokalnych wi\u0119kszo\u015bci I Najm\u0105drzejsze decyzje Narodu wyjd\u0105 od wi\u0119kszo\u015bci Narodu Polskiego.","protected":false,"verified":false,"followers_count":281,"friends_count":678,"listed_count":31,"favourites_count":4100,"statuses_count":13824,"created_at":"Sun Nov 23 14:36:39 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2889272645\/1417395132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"wybory","indices":[133,140]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lila_Liv","name":"Lila Staniszewska","id":1606220996,"id_str":"1606220996","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426529379868"}


{"created_at":"Mon Mar 16 18:10:04 +0000 2015","id":577532296095539202,"id_str":"577532296095539202","text":"Zg\u0142oszenie budowy zamiast pozwolenia. #Prezydent podpisa\u0142 nowe prawo - http:\/\/t.co\/FCJYzcUNgz Wi\u0119cej na @tvn24bis","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14493047,"id_str":"14493047","name":"tvn24","screen_name":"tvn24","location":"Poland","url":"http:\/\/www.tvn24.pl","description":"Najnowsze informacje z Polski i ze \u015bwiata.","protected":false,"verified":false,"followers_count":618730,"friends_count":29,"listed_count":1224,"favourites_count":10,"statuses_count":62433,"created_at":"Wed Apr 23 13:12:25 +0000 2008","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/269907322\/tlo-twitter2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/269907322\/tlo-twitter2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520571823251939329\/Npoo061E_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520571823251939329\/Npoo061E_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14493047\/1420310826","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Prezydent","indices":[38,48]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FCJYzcUNgz","expanded_url":"http:\/\/tvn24bis.pl\/z-kraju,74\/prezydent-podpisal-nowelizacje-prawa-budowlanego,524707.html","display_url":"tvn24bis.pl\/z-kraju,74\/pre\u2026","indices":[71,93]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tvn24bis","name":"TVN24 Biznes i \u015awiat","id":1930622304,"id_str":"1930622304","indices":[104,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426529404077"}









































































{"created_at":"Mon Mar 16 18:19:14 +0000 2015","id":577534606582366208,"id_str":"577534606582366208","text":"\u017bydowsko-niemieckie niewybrane rz\u0105dy wyprzeda\u0142y Polsk\u0119. Syjonizm to sie\u0107 poparcia \u017byd\u00f3w. Nie chodzi o krew, religi\u0119, ale o mafi\u0119!\n#wybory","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2889272645,"id_str":"2889272645","name":"Akt Woli Narodu","screen_name":"aktwolinarodu","location":"","url":"http:\/\/www.petycjeonline.com\/akt","description":"Bez hierarchii: najm\u0105drzejsze decyzje  spo\u0142eczno\u015bci lokalnych wyjd\u0105 od lokalnych wi\u0119kszo\u015bci I Najm\u0105drzejsze decyzje Narodu wyjd\u0105 od wi\u0119kszo\u015bci Narodu Polskiego.","protected":false,"verified":false,"followers_count":281,"friends_count":678,"listed_count":31,"favourites_count":4101,"statuses_count":13826,"created_at":"Sun Nov 23 14:36:39 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2889272645\/1417395132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"wybory","indices":[130,137]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426529954940"}



{"created_at":"Mon Mar 16 18:19:46 +0000 2015","id":577534737729904640,"id_str":"577534737729904640","text":"@StMelsztynski Ale s\u0105 niezdecydowani wybory i wyborcy kt\u00f3rzy w tym badaniu nie maj\u0105 zamiaru g\u0142osowa\u0107. @FaktyTVN @Komorowski @AndrzejDuda","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577534400436518912,"in_reply_to_status_id_str":"577534400436518912","in_reply_to_user_id":1726096375,"in_reply_to_user_id_str":"1726096375","in_reply_to_screen_name":"StMelsztynski","user":{"id":484750146,"id_str":"484750146","name":"BWici\u0144ski","screen_name":"BWicinski","location":"Polska.","url":"http:\/\/stops.salon24.pl\/","description":"Buntownik z wyboru, bloger z przypadku. Polityka od rana. Ojciec dziesi\u0119cioletniej Natalii. Rocznik 1976. Stan wolny.\nhttp:\/\/www.rp.pl\/artykul\/971810.html","protected":false,"verified":false,"followers_count":1979,"friends_count":351,"listed_count":22,"favourites_count":9645,"statuses_count":51435,"created_at":"Mon Feb 06 13:03:34 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2195279360\/angolian_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2195279360\/angolian_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/484750146\/1393957128","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StMelsztynski","name":"Starosta Melszty\u0144ski","id":1726096375,"id_str":"1726096375","indices":[0,14]},{"screen_name":"FaktyTVN","name":"Fakty TVN","id":1901341021,"id_str":"1901341021","indices":[102,111]},{"screen_name":"Komorowski","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","id":138163716,"id_str":"138163716","indices":[112,123]},{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[124,136]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426529986208"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:19:46 +0000 2015","id":577534739529244672,"id_str":"577534739529244672","text":"@tvp_info Pokrzywdzony czyli nagrany. A co pan Prezydent powiedzia\u0142 u \"Sowy\" Millerowi w sprawie wi\u0119zienia arab\u00f3w w Kiejkutach ?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577533081235640320,"in_reply_to_status_id_str":"577533081235640320","in_reply_to_user_id":47295451,"in_reply_to_user_id_str":"47295451","in_reply_to_screen_name":"tvp_info","user":{"id":2547454890,"id_str":"2547454890","name":"Miros\u0142aw \u015awirydow","screen_name":"lichoradka","location":"Polska","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":80,"friends_count":120,"listed_count":9,"favourites_count":8,"statuses_count":8017,"created_at":"Thu Jun 05 05:49:30 +0000 2014","utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502866942365925376\/hKV2G2bP_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502866942365925376\/hKV2G2bP_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2547454890\/1420912225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"aada73bbc19b21fe","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/aada73bbc19b21fe.json","place_type":"city","name":"Chorzele","full_name":"Chorzele, Mazowieckie","country_code":"PL","country":"Polska","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[20.8721139,53.2326791],[20.8721139,53.2877102],[20.9571505,53.2877102],[20.9571505,53.2326791]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvp_info","name":"TVP Info","id":47295451,"id_str":"47295451","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426529986637"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:20:08 +0000 2015","id":577534831669673984,"id_str":"577534831669673984","text":"RT @aktwolinarodu: \u017bydowsko-niemieckie niewybrane rz\u0105dy wyprzeda\u0142y Polsk\u0119. Syjonizm to sie\u0107 poparcia \u017byd\u00f3w. Nie chodzi o krew, religi\u0119, ale\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2969506774,"id_str":"2969506774","name":"Rinaldo Wawszczak","screen_name":"rinaldoonetpl1","location":"Kielce","url":null,"description":"Patriota.Polska moim domem jest!","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":499,"listed_count":1,"favourites_count":1523,"statuses_count":1408,"created_at":"Fri Jan 09 10:03:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_3_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:19:14 +0000 2015","id":577534606582366208,"id_str":"577534606582366208","text":"\u017bydowsko-niemieckie niewybrane rz\u0105dy wyprzeda\u0142y Polsk\u0119. Syjonizm to sie\u0107 poparcia \u017byd\u00f3w. Nie chodzi o krew, religi\u0119, ale o mafi\u0119!\n#wybory","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2889272645,"id_str":"2889272645","name":"Akt Woli Narodu","screen_name":"aktwolinarodu","location":"","url":"http:\/\/www.petycjeonline.com\/akt","description":"Bez hierarchii: najm\u0105drzejsze decyzje  spo\u0142eczno\u015bci lokalnych wyjd\u0105 od lokalnych wi\u0119kszo\u015bci I Najm\u0105drzejsze decyzje Narodu wyjd\u0105 od wi\u0119kszo\u015bci Narodu Polskiego.","protected":false,"verified":false,"followers_count":280,"friends_count":678,"listed_count":31,"favourites_count":4101,"statuses_count":13827,"created_at":"Sun Nov 23 14:36:39 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2889272645\/1417395132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"wybory","indices":[130,137]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"wybory","indices":[139,140]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aktwolinarodu","name":"Akt Woli Narodu","id":2889272645,"id_str":"2889272645","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530008605"}













{"created_at":"Mon Mar 16 18:21:44 +0000 2015","id":577535235052691456,"id_str":"577535235052691456","text":"Je\u015bli kto\u015b kiedykolwiek zastanawia\u0142 si\u0119 co mo\u017ce, a czego nie mo\u017ce prezydent to on mo\u017ce je\u015b\u0107 mas\u0142o orzechowe w \u015brodku nocy.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/twitter\/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Mac\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":471478073,"id_str":"471478073","name":"Wa\u0142koski","screen_name":"witkowsky_","location":"Pozna\u0144, Poland","url":"http:\/\/instagram.com\/witkowsky_","description":"Mam 17 lat, a zatrzyma\u0142em si\u0119 na 13. Kocham futbol, Imagine Dragons, kabanosy i IT. Zawodowo marudz\u0119, sucharz\u0119 i marnuj\u0119 czas. Nigdy powa\u017cny. Snap:witkowski_11","protected":false,"verified":false,"followers_count":932,"friends_count":257,"listed_count":17,"favourites_count":67186,"statuses_count":93251,"created_at":"Sun Jan 22 22:07:20 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C70808","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/447811290161876993\/W0c2moPn.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/447811290161876993\/W0c2moPn.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567042737661157376\/dHzc8qmQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567042737661157376\/dHzc8qmQ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/471478073\/1424992973","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530104779"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:22:00 +0000 2015","id":577535299066146817,"id_str":"577535299066146817","text":"\u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u043e\u0431\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0432 \u0437 \u0413\u043e\u043b\u043e\u0432\u043e\u044e \u0411\u0443\u043d\u0434\u0435\u0441\u0442\u0430\u0433\u0443 \u0440\u0430\u0442\u0438\u0444\u0456\u043a\u0430\u0446\u0456\u044e \u0423\u0433\u043e\u0434\u0438 \u043f\u0440\u043e \u0430\u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u0446\u0456\u044e \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u0437 \u0404\u0421 http:\/\/t.co\/bDgNhqyUUz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2831402034,"id_str":"2831402034","name":"\u0423\u0422\u0420","screen_name":"UTR_news","location":"\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430, \u043c.\u041a\u0438\u0457\u0432","url":"http:\/\/utr.tv","description":"\u0422\u0435\u043b\u0435\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b \u0423\u0422\u0420","protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":26,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":2052,"created_at":"Thu Sep 25 08:30:31 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Kyiv","geo_enabled":false,"lang":"uk","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543377923168686081\/Ukueh0MT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543377923168686081\/Ukueh0MT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2831402034\/1418386451","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bDgNhqyUUz","expanded_url":"http:\/\/utr.tv\/novini\/politika\/item\/20641-prezydent-obhovoryv-z-holovoiu-bundestahu-ratyfikatsiiu-uhody-pro-asotsiatsiiu-ukrainy-z-yes.html","display_url":"utr.tv\/novini\/politik\u2026","indices":[86,108]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"uk","timestamp_ms":"1426530120041"}



{"created_at":"Mon Mar 16 18:22:25 +0000 2015","id":577535405173661696,"id_str":"577535405173661696","text":"RT @prezydentpl: Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Kieruj\u0119 nowelizacj\u0119 ustawy Prawo o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych do Trybuna\u0142u Konstytucyj\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":394021161,"id_str":"394021161","name":"Maciej Syska","screen_name":"msyska","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.syska.biz","description":"Advocate, academic lawyer, University of Warsaw, Institute of Civil Law","protected":false,"verified":false,"followers_count":118,"friends_count":250,"listed_count":4,"favourites_count":1520,"statuses_count":1540,"created_at":"Wed Oct 19 13:12:26 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000732138445\/2110ee048398fe36f9909685bbdb299c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000732138445\/2110ee048398fe36f9909685bbdb299c_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/394021161\/1387721624","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:20:33 +0000 2015","id":577534936166633472,"id_str":"577534936166633472","text":"Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Kieruj\u0119 nowelizacj\u0119 ustawy Prawo o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43932737,"id_str":"43932737","name":"Prezydent.pl","screen_name":"prezydentpl","location":"Warszawa, Polska","url":"https:\/\/prezydent.pl","description":"Oficjalny profil Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej. The official twitter channel for the President of the Republic of Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":21340,"friends_count":40,"listed_count":234,"favourites_count":5,"statuses_count":2345,"created_at":"Mon Jun 01 17:57:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353636","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394159","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[3,15]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530145339"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:22:31 +0000 2015","id":577535430599524352,"id_str":"577535430599524352","text":"\u042f\u043a\u0449\u043e \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442\u044c \u0433\u0440\u0443\u0431\u0456 \u043f\u043e\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f, \u0441\u0430\u043d\u043a\u0446\u0456\u0457 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438 \u0420\u043e\u0441\u0456\u0457 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442\u044c \u043f\u043e\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0456 \u2013 \u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u0442\u0430 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0439 \u043a\u0430\u043d\u0446\u043b\u0435\u0440 \u041d\u0456\u043c\u0435\u0447\u0447\u0438\u043d\u0438 http:\/\/t.co\/TnxHWTYmaO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2831402034,"id_str":"2831402034","name":"\u0423\u0422\u0420","screen_name":"UTR_news","location":"\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430, \u043c.\u041a\u0438\u0457\u0432","url":"http:\/\/utr.tv","description":"\u0422\u0435\u043b\u0435\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b \u0423\u0422\u0420","protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":26,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":2053,"created_at":"Thu Sep 25 08:30:31 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Kyiv","geo_enabled":false,"lang":"uk","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543377923168686081\/Ukueh0MT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543377923168686081\/Ukueh0MT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2831402034\/1418386451","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TnxHWTYmaO","expanded_url":"http:\/\/utr.tv\/novini\/politika\/item\/20640-yakshcho-budut-hrubi-porushennia-sanktsii-proty-rosii-budut-posyleni-prezydent-ukrainy-ta-federalnyi-kantsler-nimechchyny.html","display_url":"utr.tv\/novini\/politik\u2026","indices":[118,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"uk","timestamp_ms":"1426530151401"}


{"created_at":"Mon Mar 16 18:22:41 +0000 2015","id":577535471070404608,"id_str":"577535471070404608","text":"RT @tvn24: Zg\u0142oszenie budowy zamiast pozwolenia. #Prezydent podpisa\u0142 nowe prawo - http:\/\/t.co\/FCJYzcUNgz Wi\u0119cej na @tvn24bis","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1346050814,"id_str":"1346050814","name":"Miros\u0142aw Joniec","screen_name":"miroslawjoniec","location":"Polska","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":245,"friends_count":1573,"listed_count":0,"favourites_count":1578,"statuses_count":1971,"created_at":"Fri Apr 12 05:22:52 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486924113039355904\/R5PW_5-C_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486924113039355904\/R5PW_5-C_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1346050814\/1366092394","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:10:04 +0000 2015","id":577532296095539202,"id_str":"577532296095539202","text":"Zg\u0142oszenie budowy zamiast pozwolenia. #Prezydent podpisa\u0142 nowe prawo - http:\/\/t.co\/FCJYzcUNgz Wi\u0119cej na @tvn24bis","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14493047,"id_str":"14493047","name":"tvn24","screen_name":"tvn24","location":"Poland","url":"http:\/\/www.tvn24.pl","description":"Najnowsze informacje z Polski i ze \u015bwiata.","protected":false,"verified":false,"followers_count":618766,"friends_count":29,"listed_count":1224,"favourites_count":10,"statuses_count":62433,"created_at":"Wed Apr 23 13:12:25 +0000 2008","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/269907322\/tlo-twitter2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/269907322\/tlo-twitter2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520571823251939329\/Npoo061E_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520571823251939329\/Npoo061E_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14493047\/1420310826","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Prezydent","indices":[38,48]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FCJYzcUNgz","expanded_url":"http:\/\/tvn24bis.pl\/z-kraju,74\/prezydent-podpisal-nowelizacje-prawa-budowlanego,524707.html","display_url":"tvn24bis.pl\/z-kraju,74\/pre\u2026","indices":[71,93]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tvn24bis","name":"TVN24 Biznes i \u015awiat","id":1930622304,"id_str":"1930622304","indices":[104,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Prezydent","indices":[49,59]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FCJYzcUNgz","expanded_url":"http:\/\/tvn24bis.pl\/z-kraju,74\/prezydent-podpisal-nowelizacje-prawa-budowlanego,524707.html","display_url":"tvn24bis.pl\/z-kraju,74\/pre\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tvn24","name":"tvn24","id":14493047,"id_str":"14493047","indices":[3,9]},{"screen_name":"tvn24bis","name":"TVN24 Biznes i \u015awiat","id":1930622304,"id_str":"1930622304","indices":[115,124]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530161050"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:22:50 +0000 2015","id":577535510593277952,"id_str":"577535510593277952","text":"RT @10murzynkow: premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMobile Web (M2)\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":76979167,"id_str":"76979167","name":"gruszka k.c.","screen_name":"twitkcg","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":2676,"friends_count":2707,"listed_count":38,"favourites_count":1753,"statuses_count":322224,"created_at":"Thu Sep 24 16:26:30 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Budapest","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/76979167\/1415255452","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 16:11:47 +0000 2015","id":577502531724713984,"id_str":"577502531724713984","text":"premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera SKOK Wo\u0142omin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2393326171,"id_str":"2393326171","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","screen_name":"10murzynkow","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1740,"friends_count":370,"listed_count":14,"favourites_count":2274,"statuses_count":9942,"created_at":"Sun Mar 16 21:50:00 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":24,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10murzynkow","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","id":2393326171,"id_str":"2393326171","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530170473"}



{"created_at":"Mon Mar 16 18:23:20 +0000 2015","id":577535636363735040,"id_str":"577535636363735040","text":"RT @10murzynkow: premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2394365358,"id_str":"2394365358","name":"S\u0142awomir Traczyk","screen_name":"slawek6842","location":"","url":null,"description":"Kibic Manchesteru United i Legii. Wiem kim by\u0142em . Wiem kim jestem .Wiem kim nigdy nie b\u0119d\u0119 .","protected":false,"verified":false,"followers_count":94,"friends_count":480,"listed_count":3,"favourites_count":5106,"statuses_count":7439,"created_at":"Mon Mar 17 13:07:06 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546377013955534849\/auchlIji_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546377013955534849\/auchlIji_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2394365358\/1410889546","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 16:11:47 +0000 2015","id":577502531724713984,"id_str":"577502531724713984","text":"premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera SKOK Wo\u0142omin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2393326171,"id_str":"2393326171","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","screen_name":"10murzynkow","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1740,"friends_count":370,"listed_count":14,"favourites_count":2274,"statuses_count":9942,"created_at":"Sun Mar 16 21:50:00 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10murzynkow","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","id":2393326171,"id_str":"2393326171","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530200459"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:23:31 +0000 2015","id":577535682614333440,"id_str":"577535682614333440","text":"#wybory2015 #prezydent  o wyborach troszk\u0119 http:\/\/t.co\/wUrZgeBP4z","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2704300295,"id_str":"2704300295","name":"Sebastian Buczy\u0144ski","screen_name":"s_buczynski","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":168,"listed_count":2,"favourites_count":32,"statuses_count":157,"created_at":"Sat Jul 12 19:13:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560402619982942209\/8LaKRM9U_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560402619982942209\/8LaKRM9U_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2704300295\/1420776663","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"wybory2015","indices":[0,11]},{"text":"prezydent","indices":[12,22]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577535682522001408,"id_str":"577535682522001408","indices":[43,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPRpLHWMAAEcG6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPRpLHWMAAEcG6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/wUrZgeBP4z","display_url":"pic.twitter.com\/wUrZgeBP4z","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/s_buczynski\/status\/577535682614333440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577535682522001408,"id_str":"577535682522001408","indices":[43,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPRpLHWMAAEcG6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPRpLHWMAAEcG6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/wUrZgeBP4z","display_url":"pic.twitter.com\/wUrZgeBP4z","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/s_buczynski\/status\/577535682614333440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530211486"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:23:46 +0000 2015","id":577535744354435072,"id_str":"577535744354435072","text":"@nmaliszewski przypomina to wybory prezydenckie w Warszawie","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577532813622288384,"in_reply_to_status_id_str":"577532813622288384","in_reply_to_user_id":128010434,"in_reply_to_user_id_str":"128010434","in_reply_to_screen_name":"nmaliszewski","user":{"id":2935672227,"id_str":"2935672227","name":"ThinkDonk.pl","screen_name":"ThinkDonk","location":"","url":"http:\/\/thinkdonk.pl","description":"Dziennikarstwo finansowe. Finanse osobiste i te wsp\u00f3lne, publiczne.","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":270,"listed_count":0,"favourites_count":28,"statuses_count":398,"created_at":"Sun Dec 21 19:08:46 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547062823876980737\/nUMeJUbq_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547062823876980737\/nUMeJUbq_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nmaliszewski","name":"Norbert Maliszewski","id":128010434,"id_str":"128010434","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530226206"}







{"created_at":"Mon Mar 16 18:24:46 +0000 2015","id":577535997661061120,"id_str":"577535997661061120","text":"RT @prezydentpl: Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Kieruj\u0119 nowelizacj\u0119 ustawy Prawo o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych do Trybuna\u0142u Konstytucyj\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":98463322,"id_str":"98463322","name":"Anna Godzwon ","screen_name":"AnnaGodzwon","location":"","url":null,"description":"Informuj\u0119,\u017ce mojej aktywno\u015bci na Twitterze nie nale\u017cy w \u017caden spos\u00f3b \u0142\u0105czy\u0107 z moj\u0105 prac\u0105 zawodow\u0105. Prezentowane przeze mnie opinie s\u0105 moim prywatnym zdaniem.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1962,"friends_count":863,"listed_count":22,"favourites_count":809,"statuses_count":940,"created_at":"Mon Dec 21 20:25:10 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1390388514\/ania04.aw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1390388514\/ania04.aw_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:20:33 +0000 2015","id":577534936166633472,"id_str":"577534936166633472","text":"Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Kieruj\u0119 nowelizacj\u0119 ustawy Prawo o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43932737,"id_str":"43932737","name":"Prezydent.pl","screen_name":"prezydentpl","location":"Warszawa, Polska","url":"https:\/\/prezydent.pl","description":"Oficjalny profil Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej. The official twitter channel for the President of the Republic of Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":21340,"friends_count":40,"listed_count":234,"favourites_count":5,"statuses_count":2345,"created_at":"Mon Jun 01 17:57:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353636","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394159","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[3,15]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530286599"}


























{"created_at":"Mon Mar 16 18:27:57 +0000 2015","id":577536798827683840,"id_str":"577536798827683840","text":"Odbiegajac od sportu... Po co te wybory w PL czy bedzie PIS czy PO to i tak bedzie to samo P.S. ciekawe czy juz zaczeli dodrukowywac PLN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2157410239,"id_str":"2157410239","name":"PrzemekNederland","screen_name":"krawiec1986","location":"Nederland","url":null,"description":"Instructor football, football scout, player FC Bergen op Zoom, passionate football ,fan Lech Poznan   (Polish, English, Dutch)","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":267,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":391,"created_at":"Sat Oct 26 19:15:36 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449626304384475136\/37opz2vY_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449626304384475136\/37opz2vY_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530477612"}














{"created_at":"Mon Mar 16 18:29:49 +0000 2015","id":577537269525061632,"id_str":"577537269525061632","text":"5 lat temu wybory prezydenckie w Polsce http:\/\/t.co\/HQzTkyFOQU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":742962408,"id_str":"742962408","name":"Waldemar Huttner ","screen_name":"WaldemarHuttner","location":"Polska","url":null,"description":"Dobrzy ludzie powinni trzyma\u0107 si\u0119 razem.Wdowiec.","protected":false,"verified":false,"followers_count":321,"friends_count":384,"listed_count":6,"favourites_count":3514,"statuses_count":6956,"created_at":"Tue Aug 07 13:59:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546722355406336001\/LVNpfzRK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546722355406336001\/LVNpfzRK_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/742962408\/1420659584","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577537268501618688,"id_str":"577537268501618688","indices":[40,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPTFfWWoAAkCiA.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPTFfWWoAAkCiA.png","url":"http:\/\/t.co\/HQzTkyFOQU","display_url":"pic.twitter.com\/HQzTkyFOQU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/WaldemarHuttner\/status\/577537269525061632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":323,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":571,"resize":"fit"},"large":{"w":902,"h":859,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577537268501618688,"id_str":"577537268501618688","indices":[40,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPTFfWWoAAkCiA.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPTFfWWoAAkCiA.png","url":"http:\/\/t.co\/HQzTkyFOQU","display_url":"pic.twitter.com\/HQzTkyFOQU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/WaldemarHuttner\/status\/577537269525061632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":323,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":571,"resize":"fit"},"large":{"w":902,"h":859,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530589835"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:29:52 +0000 2015","id":577537279121625090,"id_str":"577537279121625090","text":"Ciekawa prezentacja programu kandydata ! Polecam !\n\nAndrzej Duda w TV Trwam i Radio Maryja (Cz\u0119\u015b\u0107 1) (14.03.2015)... http:\/\/t.co\/v74UPkCEz9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":407160272,"id_str":"407160272","name":"Teresa Zaj\u0119cka","screen_name":"teresa242424","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":99,"listed_count":0,"favourites_count":16,"statuses_count":1713,"created_at":"Mon Nov 07 18:28:16 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/532260373\/1280-11813.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/532260373\/1280-11813.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558729309183938560\/cqzYNtcw_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558729309183938560\/cqzYNtcw_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/407160272\/1422046404","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/v74UPkCEz9","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/4Q2Nu6yLw","display_url":"fb.me\/4Q2Nu6yLw","indices":[117,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530592123"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:30:03 +0000 2015","id":577537328069107713,"id_str":"577537328069107713","text":"RT @lichoradka: @tvp_info Pokrzywdzony czyli nagrany. A co pan Prezydent powiedzia\u0142 u \"Sowy\" Millerowi w sprawie wi\u0119zienia arab\u00f3w w Kiejkut\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2889272645,"id_str":"2889272645","name":"Akt Woli Narodu","screen_name":"aktwolinarodu","location":"","url":"http:\/\/www.petycjeonline.com\/akt","description":"Bez hierarchii: najm\u0105drzejsze decyzje  spo\u0142eczno\u015bci lokalnych wyjd\u0105 od lokalnych wi\u0119kszo\u015bci I Najm\u0105drzejsze decyzje Narodu wyjd\u0105 od wi\u0119kszo\u015bci Narodu Polskiego.","protected":false,"verified":false,"followers_count":280,"friends_count":678,"listed_count":31,"favourites_count":4104,"statuses_count":13846,"created_at":"Sun Nov 23 14:36:39 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2889272645\/1417395132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:19:46 +0000 2015","id":577534739529244672,"id_str":"577534739529244672","text":"@tvp_info Pokrzywdzony czyli nagrany. A co pan Prezydent powiedzia\u0142 u \"Sowy\" Millerowi w sprawie wi\u0119zienia arab\u00f3w w Kiejkutach ?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577533081235640320,"in_reply_to_status_id_str":"577533081235640320","in_reply_to_user_id":47295451,"in_reply_to_user_id_str":"47295451","in_reply_to_screen_name":"tvp_info","user":{"id":2547454890,"id_str":"2547454890","name":"Miros\u0142aw \u015awirydow","screen_name":"lichoradka","location":"Polska","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":80,"friends_count":120,"listed_count":9,"favourites_count":8,"statuses_count":8024,"created_at":"Thu Jun 05 05:49:30 +0000 2014","utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502866942365925376\/hKV2G2bP_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502866942365925376\/hKV2G2bP_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2547454890\/1420912225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"aada73bbc19b21fe","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/aada73bbc19b21fe.json","place_type":"city","name":"Chorzele","full_name":"Chorzele, Mazowieckie","country_code":"PL","country":"Polska","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[20.8721139,53.2326791],[20.8721139,53.2877102],[20.9571505,53.2877102],[20.9571505,53.2326791]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvp_info","name":"TVP Info","id":47295451,"id_str":"47295451","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lichoradka","name":"Miros\u0142aw \u015awirydow","id":2547454890,"id_str":"2547454890","indices":[3,14]},{"screen_name":"tvp_info","name":"TVP Info","id":47295451,"id_str":"47295451","indices":[16,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530603793"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:30:10 +0000 2015","id":577537357815107584,"id_str":"577537357815107584","text":"RT @prezydentpl: Prezydent Komorowski w @PolsatNews o konwencji antyprzemocowej: rozwi\u0105zanie jest zgodne z polsk\u0105 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3052505728,"id_str":"3052505728","name":"Wall D'e Marr ","screen_name":"WalldeMarrGB","location":"White Rock Canada","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":30,"listed_count":0,"favourites_count":70,"statuses_count":123,"created_at":"Sun Feb 22 11:23:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569538356317396992\/k9Qte5zw_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569538356317396992\/k9Qte5zw_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3052505728\/1424782194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:27:07 +0000 2015","id":577536587136937984,"id_str":"577536587136937984","text":"Prezydent Komorowski w @PolsatNews o konwencji antyprzemocowej: rozwi\u0105zanie jest zgodne z polsk\u0105 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43932737,"id_str":"43932737","name":"Prezydent.pl","screen_name":"prezydentpl","location":"Warszawa, Polska","url":"https:\/\/prezydent.pl","description":"Oficjalny profil Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej. The official twitter channel for the President of the Republic of Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":21340,"friends_count":40,"listed_count":234,"favourites_count":5,"statuses_count":2346,"created_at":"Mon Jun 01 17:57:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353636","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394159","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[3,15]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530610885"}






































{"created_at":"Mon Mar 16 18:34:57 +0000 2015","id":577538559965560833,"id_str":"577538559965560833","text":"RT @przedblogowy: 20 os\u00f3b... Jezu s\u0142odki. To ze dwie kartki b\u0119d\u0105! :D #wybory http:\/\/t.co\/czfULP1QfG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMobile Web (M5)\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2757372506,"id_str":"2757372506","name":"Justyna Kowalczyk","screen_name":"JuiceKowalczyk","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":4431,"friends_count":38,"listed_count":8,"favourites_count":63,"statuses_count":204,"created_at":"Sat Aug 23 02:08:03 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571952271169044480\/Fli8hhcz_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571952271169044480\/Fli8hhcz_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 16:22:40 +0000 2015","id":577505269808308225,"id_str":"577505269808308225","text":"20 os\u00f3b... Jezu s\u0142odki. To ze dwie kartki b\u0119d\u0105! :D #wybory http:\/\/t.co\/czfULP1QfG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":102138102,"id_str":"102138102","name":"przedblogowy","screen_name":"przedblogowy","location":"Warszawa,Polska","url":"http:\/\/przedblogowy.wordpress.com","description":"Moje \u017cycie wype\u0142niaj\u0105 #g\u00f3ry, #football i gryz\u0105ce swetry.","protected":false,"verified":false,"followers_count":3304,"friends_count":993,"listed_count":40,"favourites_count":17704,"statuses_count":96025,"created_at":"Tue Jan 05 19:08:19 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448961681373155328\/Oj1doZvs.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448961681373155328\/Oj1doZvs.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576489759524143104\/o93cs5gQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576489759524143104\/o93cs5gQ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/102138102\/1423305583","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"wybory","indices":[51,58]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/czfULP1QfG","expanded_url":"http:\/\/www.gazetaprawna.pl\/artykuly\/859387,bedzie-20-kandydatow-na-prezydenta-poznaj-ich-nazwiska.html","display_url":"gazetaprawna.pl\/artykuly\/85938\u2026","indices":[59,81]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"wybory","indices":[69,76]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/czfULP1QfG","expanded_url":"http:\/\/www.gazetaprawna.pl\/artykuly\/859387,bedzie-20-kandydatow-na-prezydenta-poznaj-ich-nazwiska.html","display_url":"gazetaprawna.pl\/artykuly\/85938\u2026","indices":[77,99]}],"user_mentions":[{"screen_name":"przedblogowy","name":"przedblogowy","id":102138102,"id_str":"102138102","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530897500"}







{"created_at":"Mon Mar 16 18:36:00 +0000 2015","id":577538824076730369,"id_str":"577538824076730369","text":"Prezydent nie powinien by\u0107 prezydentem sumie\u0144. Powinien by\u0107 prezydentem obywateli i bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne racje, kierowa\u0107 si\u0119 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":138163716,"id_str":"138163716","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","screen_name":"Komorowski","location":"Warszawa","url":"https:\/\/popieramkomorowskiego.pl\/","description":"Prezydent RP, kandydat w wyborach prezydenckich 10 maja 2015.\n#popieramKomorowskiego\nhttps:\/\/www.facebook.com\/KomorowskiBronislaw","protected":false,"verified":false,"followers_count":24938,"friends_count":40,"listed_count":353,"favourites_count":26,"statuses_count":398,"created_at":"Wed Apr 28 20:12:38 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/138163716\/1425734565","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426530960469"}






{"created_at":"Mon Mar 16 18:36:53 +0000 2015","id":577539046425116673,"id_str":"577539046425116673","text":"RT @Komorowski: Prezydent nie powinien by\u0107 prezydentem sumie\u0144. Powinien by\u0107 prezydentem obywateli i bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne racje, kierowa\u0107 si\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603530046,"id_str":"603530046","name":"Natalia Szlachci\u0144ska","screen_name":"NSzlachcinska","location":"Poland","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":508,"friends_count":296,"listed_count":6,"favourites_count":10692,"statuses_count":19796,"created_at":"Sat Jun 09 09:08:31 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1F18","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"242624","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526762708826193920\/rUzaYFb2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526762708826193920\/rUzaYFb2_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603530046\/1373309970","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:36:00 +0000 2015","id":577538824076730369,"id_str":"577538824076730369","text":"Prezydent nie powinien by\u0107 prezydentem sumie\u0144. Powinien by\u0107 prezydentem obywateli i bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne racje, kierowa\u0107 si\u0119 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":138163716,"id_str":"138163716","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","screen_name":"Komorowski","location":"Warszawa","url":"https:\/\/popieramkomorowskiego.pl\/","description":"Prezydent RP, kandydat w wyborach prezydenckich 10 maja 2015.\n#popieramKomorowskiego\nhttps:\/\/www.facebook.com\/KomorowskiBronislaw","protected":false,"verified":false,"followers_count":24938,"friends_count":40,"listed_count":353,"favourites_count":26,"statuses_count":398,"created_at":"Wed Apr 28 20:12:38 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/138163716\/1425734565","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Komorowski","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","id":138163716,"id_str":"138163716","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531013481"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:36:57 +0000 2015","id":577539061264568320,"id_str":"577539061264568320","text":"Wybory%20Prezydenckie%202015undefined http:\/\/t.co\/3B2nhw5Y3a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1960092366,"id_str":"1960092366","name":"Pawe\u0142 Bajo\u0142ek","screen_name":"PaweBajoek","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":245,"listed_count":0,"favourites_count":43,"statuses_count":1042,"created_at":"Mon Oct 14 07:20:03 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545543248911945729\/dUYDIOdl_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545543248911945729\/dUYDIOdl_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3B2nhw5Y3a","expanded_url":"http:\/\/sonda.hanzo.pl\/sondy,240670,BNEG.html","display_url":"sonda.hanzo.pl\/sondy,240670,B\u2026","indices":[38,60]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531017019"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:36:58 +0000 2015","id":577539069233795073,"id_str":"577539069233795073","text":"Wybory%20Prezydenckie%202015undefined http:\/\/t.co\/VAiJ3nmStO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1960092366,"id_str":"1960092366","name":"Pawe\u0142 Bajo\u0142ek","screen_name":"PaweBajoek","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":245,"listed_count":0,"favourites_count":43,"statuses_count":1043,"created_at":"Mon Oct 14 07:20:03 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545543248911945729\/dUYDIOdl_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545543248911945729\/dUYDIOdl_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VAiJ3nmStO","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/sonda.hanzo.pl\/qQbTk","display_url":"ln.is\/sonda.hanzo.pl\u2026","indices":[38,60]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531018919"}




{"created_at":"Mon Mar 16 18:37:41 +0000 2015","id":577539247030284289,"id_str":"577539247030284289","text":"RT @prezydentpl: Prezydent Komorowski w @PolsatNews : Ws. in vitro trzeba stawia\u0107 na poszanowanie katolickiej i niekatolickiej wra\u017cliwo\u015bci.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":597247615,"id_str":"597247615","name":"Jerzy Trawicki","screen_name":"Jtrawicki","location":"Poland","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":43,"friends_count":158,"listed_count":0,"favourites_count":491,"statuses_count":270,"created_at":"Sat Jun 02 09:16:01 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/550021222365294594\/mTaqmeip.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/550021222365294594\/mTaqmeip.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567091739412799488\/0-G5hxqE_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567091739412799488\/0-G5hxqE_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/597247615\/1424040310","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:35:53 +0000 2015","id":577538794930499584,"id_str":"577538794930499584","text":"Prezydent Komorowski w @PolsatNews : Ws. in vitro trzeba stawia\u0107 na poszanowanie katolickiej i niekatolickiej wra\u017cliwo\u015bci.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43932737,"id_str":"43932737","name":"Prezydent.pl","screen_name":"prezydentpl","location":"Warszawa, Polska","url":"https:\/\/prezydent.pl","description":"Oficjalny profil Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej. The official twitter channel for the President of the Republic of Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":21340,"friends_count":40,"listed_count":234,"favourites_count":5,"statuses_count":2349,"created_at":"Mon Jun 01 17:57:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353636","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394159","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[3,15]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531061309"}









{"created_at":"Mon Mar 16 18:38:46 +0000 2015","id":577539518573707265,"id_str":"577539518573707265","text":"@90SHERSH to ten prezydent? \ud83d\ude02","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577539353775378433,"in_reply_to_status_id_str":"577539353775378433","in_reply_to_user_id":492461296,"in_reply_to_user_id_str":"492461296","in_reply_to_screen_name":"90SHERSH","user":{"id":1259467627,"id_str":"1259467627","name":"HE FOLLOWED ME ","screen_name":"94jdrewb","location":"justin  sosy one direction","url":"https:\/\/twitter.com\/sassynayes\/status\/576081891872382976","description":"\u2022justin followed 03032015\u2022 james followed 23122014 \u2022 maejor faved 15012015 \u2022 the vamps dmed 23102013 \u2022","protected":false,"verified":false,"followers_count":4637,"friends_count":3013,"listed_count":20,"favourites_count":2236,"statuses_count":93997,"created_at":"Mon Mar 11 13:26:04 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"West Central Africa","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/528541255488114689\/29JGNZGY.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/528541255488114689\/29JGNZGY.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"191919","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575708730941050880\/oLvEjO7R_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575708730941050880\/oLvEjO7R_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1259467627\/1426094626","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"535f0c2de0121451","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/535f0c2de0121451.json","place_type":"city","name":"Warszawa","full_name":"Warszawa, Mazowieckie","country_code":"PL","country":"Polska","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[20.8525518,52.0977088],[20.8525518,52.3679617],[21.2689305,52.3679617],[21.2689305,52.0977088]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"90SHERSH","name":"clare","id":492461296,"id_str":"492461296","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531126050"}







{"created_at":"Mon Mar 16 18:39:41 +0000 2015","id":577539752213217280,"id_str":"577539752213217280","text":"RT @TrueStoryPL: Ka\u017cdego ranka masz 2 wybory:\n\nP\u00f3j\u015b\u0107 spa\u0107 z powrotem i nadal \u015bni\u0107\n\nlub\n\nWsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i spe\u0142nia\u0107 swoje sny","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2873770626,"id_str":"2873770626","name":"Lalka Ash'a","screen_name":"Millkeyshake","location":"@nialliv_mikey, I love you. ","url":"http:\/\/justbeplfanfic.blogspot.com\/","description":"I love her.Her laughter is my music.She is fantastic and the only one for me.She is my angel and she is my best friend and i loved and love her.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1040,"friends_count":1702,"listed_count":0,"favourites_count":6535,"statuses_count":13440,"created_at":"Thu Oct 23 18:16:26 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556176098879635457\/9Lbyy4Cb_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556176098879635457\/9Lbyy4Cb_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2873770626\/1424792828","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Feb 09 19:41:53 +0000 2015","id":564871827626131456,"id_str":"564871827626131456","text":"Ka\u017cdego ranka masz 2 wybory:\n\nP\u00f3j\u015b\u0107 spa\u0107 z powrotem i nadal \u015bni\u0107\n\nlub\n\nWsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i spe\u0142nia\u0107 swoje sny","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2407556030,"id_str":"2407556030","name":"LMAO \u2740","screen_name":"TrueStoryPL","location":"Konto za\u0142o\u017cone 23.03.2014","url":"http:\/\/ask.fm\/TrueStoryPL","description":"Tweety wymy\u015blam sama, lub ewentualnie czerpi\u0119 z r\u00f3\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142. Konto prowadzi jedna osoba. :) LMAO","protected":false,"verified":false,"followers_count":26734,"friends_count":5320,"listed_count":53,"favourites_count":2584,"statuses_count":4105,"created_at":"Sun Mar 23 18:40:20 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"45E0FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551719696635265025\/PRk6KE2h_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551719696635265025\/PRk6KE2h_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2407556030\/1401547353","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1287,"favorite_count":505,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrueStoryPL","name":"LMAO \u2740","id":2407556030,"id_str":"2407556030","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531181754"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:39:49 +0000 2015","id":577539785344098304,"id_str":"577539785344098304","text":"@yyaann17 Ale\u017c to tw\u00f3j \u015acierwolis w\u0142a\u015bnie \u017cyje teczkami a nie my! :)))\nA tw\u00f3j prezydent \u017cyje ofiarami \u017bo\u0142nierzy Wykl\u0119tych...\n@KamWaszkiewicz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577539101605404672,"in_reply_to_status_id_str":"577539101605404672","in_reply_to_user_id":2362616659,"in_reply_to_user_id_str":"2362616659","in_reply_to_screen_name":"yyaann17","user":{"id":2318668188,"id_str":"2318668188","name":"Leszek Nowacki","screen_name":"LechNowacki","location":"","url":null,"description":"Tu zwalczamy k\u0142amstwa i autorytety GW","protected":false,"verified":false,"followers_count":688,"friends_count":589,"listed_count":5,"favourites_count":30,"statuses_count":20567,"created_at":"Thu Jan 30 10:38:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429179828709752832\/zJFtaJkQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429179828709752832\/zJFtaJkQ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2318668188\/1391084529","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yyaann17","name":"Jan K.","id":2362616659,"id_str":"2362616659","indices":[0,9]},{"screen_name":"KamWaszkiewicz","name":"Kamil Waszkiewicz","id":1680441006,"id_str":"1680441006","indices":[125,140]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531189653"}




{"created_at":"Mon Mar 16 18:40:29 +0000 2015","id":577539951090368512,"id_str":"577539951090368512","text":"RT @hdmortimer: Wybory samorz\u0105dowe 2010 w Zielonej G\u00f3rze - PO 35 proc. Wybory samorz\u0105dowe 2015 w Zielonej G\u00f3rze - PO 15 proc.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":204911922,"id_str":"204911922","name":"Antoninus","screen_name":"Titus_Aelius","location":"Warszawa","url":"http:\/\/firmus.piett.salon24.pl\/","description":"Niech przepadn\u0105 ci, kt\u00f3rzy nasze s\u0142owa wypowiedzieli przed nami","protected":false,"verified":false,"followers_count":3779,"friends_count":1239,"listed_count":52,"favourites_count":21435,"statuses_count":72374,"created_at":"Tue Oct 19 18:53:23 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577185384653721600\/qCjrgNfZ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577185384653721600\/qCjrgNfZ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/204911922\/1424288879","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 06:10:17 +0000 2015","id":577351158110502912,"id_str":"577351158110502912","text":"Wybory samorz\u0105dowe 2010 w Zielonej G\u00f3rze - PO 35 proc. Wybory samorz\u0105dowe 2015 w Zielonej G\u00f3rze - PO 15 proc.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2232876144,"id_str":"2232876144","name":"H. Duncombe Mortimer","screen_name":"hdmortimer","location":"","url":null,"description":"Henry Duncombe Mortimer. Z tych Mortimer\u00f3w.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1374,"friends_count":501,"listed_count":21,"favourites_count":3982,"statuses_count":8425,"created_at":"Fri Dec 06 12:09:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558361350611935232\/Cf-OQh0D_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558361350611935232\/Cf-OQh0D_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2232876144\/1403450266","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hdmortimer","name":"H. Duncombe Mortimer","id":2232876144,"id_str":"2232876144","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531229170"}





{"created_at":"Mon Mar 16 18:41:05 +0000 2015","id":577540102114701312,"id_str":"577540102114701312","text":"RT @TrueStoryPL: Ka\u017cdego ranka masz 2 wybory:\n\nP\u00f3j\u015b\u0107 spa\u0107 z powrotem i nadal \u015bni\u0107\n\nlub\n\nWsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i spe\u0142nia\u0107 swoje sny","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2418735516,"id_str":"2418735516","name":"i don't care ","screen_name":"bbyokay1d","location":"poland ","url":"http:\/\/Instagram.com\/veromika.a","description":"\u2716\ufe0fthe vampire diaries\u2716\ufe0famerican horror story\u2716\ufe0fone direction\u2716\ufe0fksiazki\u2716\ufe0f","protected":false,"verified":false,"followers_count":1135,"friends_count":1659,"listed_count":4,"favourites_count":2105,"statuses_count":4734,"created_at":"Sun Mar 30 09:12:18 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/572406122212909056\/LTnIgobE.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/572406122212909056\/LTnIgobE.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576702315551289344\/vwTUc2tB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576702315551289344\/vwTUc2tB_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2418735516\/1421701346","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Feb 09 19:41:53 +0000 2015","id":564871827626131456,"id_str":"564871827626131456","text":"Ka\u017cdego ranka masz 2 wybory:\n\nP\u00f3j\u015b\u0107 spa\u0107 z powrotem i nadal \u015bni\u0107\n\nlub\n\nWsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i spe\u0142nia\u0107 swoje sny","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2407556030,"id_str":"2407556030","name":"LMAO \u2740","screen_name":"TrueStoryPL","location":"Konto za\u0142o\u017cone 23.03.2014","url":"http:\/\/ask.fm\/TrueStoryPL","description":"Tweety wymy\u015blam sama, lub ewentualnie czerpi\u0119 z r\u00f3\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142. Konto prowadzi jedna osoba. :) LMAO","protected":false,"verified":false,"followers_count":26735,"friends_count":5320,"listed_count":53,"favourites_count":2584,"statuses_count":4105,"created_at":"Sun Mar 23 18:40:20 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"45E0FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551719696635265025\/PRk6KE2h_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551719696635265025\/PRk6KE2h_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2407556030\/1401547353","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1288,"favorite_count":505,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrueStoryPL","name":"LMAO \u2740","id":2407556030,"id_str":"2407556030","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531265177"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:41:08 +0000 2015","id":577540116610187264,"id_str":"577540116610187264","text":"Minister sprawiedliwo\u015bci nie b\u0119dzie mia\u0142 dost\u0119pu do s\u0105dowych akt, Prezydent odes\u0142a\u0142 do TK ustaw\u0119 o s\u0105dach.  @RadioZET_NEWS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2923675863,"id_str":"2923675863","name":"Przemys\u0142aw Taranek","screen_name":"PrzemekTaranek","location":"Krak\u00f3w","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":117,"friends_count":83,"listed_count":2,"favourites_count":44,"statuses_count":153,"created_at":"Mon Dec 15 21:53:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544612417116708864\/Q2GBqof2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544612417116708864\/Q2GBqof2_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RadioZET_NEWS","name":"Radio ZET NEWS","id":562800078,"id_str":"562800078","indices":[108,122]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531268633"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:41:16 +0000 2015","id":577540150940545025,"id_str":"577540150940545025","text":"RT @TrueStoryPL: Ka\u017cdego ranka masz 2 wybory:\n\nP\u00f3j\u015b\u0107 spa\u0107 z powrotem i nadal \u015bni\u0107\n\nlub\n\nWsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i spe\u0142nia\u0107 swoje sny","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2549798658,"id_str":"2549798658","name":"ksi\u0119\u017cniczka olczi","screen_name":"cutecvlum","location":"","url":null,"description":"5sos | Janoskians | Ed Sheeran | room 94 | Shawn Mendes | Nash Grier | Calum's wife | Dean followed me 5.02.15 omfg |","protected":false,"verified":false,"followers_count":143,"friends_count":168,"listed_count":1,"favourites_count":1737,"statuses_count":1472,"created_at":"Fri Jun 06 11:26:59 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/575324156864016385\/1Nm49Xy_.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/575324156864016385\/1Nm49Xy_.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575320278567247872\/MqpZLGzl_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575320278567247872\/MqpZLGzl_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2549798658\/1426002031","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Feb 09 19:41:53 +0000 2015","id":564871827626131456,"id_str":"564871827626131456","text":"Ka\u017cdego ranka masz 2 wybory:\n\nP\u00f3j\u015b\u0107 spa\u0107 z powrotem i nadal \u015bni\u0107\n\nlub\n\nWsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i spe\u0142nia\u0107 swoje sny","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2407556030,"id_str":"2407556030","name":"LMAO \u2740","screen_name":"TrueStoryPL","location":"Konto za\u0142o\u017cone 23.03.2014","url":"http:\/\/ask.fm\/TrueStoryPL","description":"Tweety wymy\u015blam sama, lub ewentualnie czerpi\u0119 z r\u00f3\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142. Konto prowadzi jedna osoba. :) LMAO","protected":false,"verified":false,"followers_count":26735,"friends_count":5320,"listed_count":53,"favourites_count":2584,"statuses_count":4105,"created_at":"Sun Mar 23 18:40:20 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"45E0FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551719696635265025\/PRk6KE2h_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551719696635265025\/PRk6KE2h_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2407556030\/1401547353","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1289,"favorite_count":506,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrueStoryPL","name":"LMAO \u2740","id":2407556030,"id_str":"2407556030","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531276818"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:41:22 +0000 2015","id":577540175389192192,"id_str":"577540175389192192","text":"G+Hangout #Jesus+#ElokwentneRozmowy o #polityka #wybory #religia #Biblia #B\u00f3g #Polska\nhttps:\/\/t.co\/YC2qYj7ZqS\n#Jezus na \u017cywo; #ekologia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1521022123,"id_str":"1521022123","name":"Jesus AntiChristos44","screen_name":"JAspas44","location":"England, Britania, Albaria","url":"https:\/\/plus.google.com\/u\/0\/112910303613708924598\/about","description":"#JA #Spas44 #Jesus44 AntiChristos Zbawiciel44, #B\u00f3g44 Syn Cz\u0142owieka. Rozg\u0142aszaj+Wspieraj #Czterdzie\u015bciiCztery 'On to na s\u0142awie zbuduje ogromy SWEGO! ko\u015bcio\u0142a'","protected":false,"verified":false,"followers_count":35,"friends_count":358,"listed_count":0,"favourites_count":529,"statuses_count":1289,"created_at":"Sun Jun 16 02:49:41 +0000 2013","utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548334974034657280\/yq3tupg5_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548334974034657280\/yq3tupg5_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1521022123\/1422304582","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Jesus","indices":[10,16]},{"text":"ElokwentneRozmowy","indices":[17,35]},{"text":"polityka","indices":[38,47]},{"text":"wybory","indices":[48,55]},{"text":"religia","indices":[56,64]},{"text":"Biblia","indices":[65,72]},{"text":"B\u00f3g","indices":[73,77]},{"text":"Polska","indices":[78,85]},{"text":"Jezus","indices":[110,116]},{"text":"ekologia","indices":[126,135]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YC2qYj7ZqS","expanded_url":"https:\/\/plus.google.com\/events\/cleque1re6tgkvl752ontgvv2vk?hl=pl","display_url":"plus.google.com\/events\/cleque1\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531282647"}












{"created_at":"Mon Mar 16 18:42:59 +0000 2015","id":577540580974145536,"id_str":"577540580974145536","text":"Wybory%20Prezydenckie%202015undefined http:\/\/t.co\/PqYxye5oRf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3065692175,"id_str":"3065692175","name":"Krzysztof.K","screen_name":"k_kawiecki","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":23,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":22,"created_at":"Sun Mar 01 15:35:57 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572074505959264256\/8MMAia0G_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572074505959264256\/8MMAia0G_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3065692175\/1425228222","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PqYxye5oRf","expanded_url":"http:\/\/sonda.hanzo.pl\/sondy,240670,BNEG.html","display_url":"sonda.hanzo.pl\/sondy,240670,B\u2026","indices":[38,60]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531379346"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:43:14 +0000 2015","id":577540644673101825,"id_str":"577540644673101825","text":"Terlikowski: Prezydent podpisa\u0142 konwencj\u0119? Niech przyzna, \u017ce jest niewierz\u0105cy. \u015awietna riposta Wielowieyskiej http:\/\/t.co\/WBgbd1su3R","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":443117775,"id_str":"443117775","name":"MrSloth","screen_name":"CopyIeft","location":"","url":null,"description":"Zanim cos powiesz\/napiszesz do mnie, przeczytaj i sie zastosuj http:\/\/pokazywarka.pl\/5pf83a\/","protected":false,"verified":false,"followers_count":125,"friends_count":256,"listed_count":7,"favourites_count":87,"statuses_count":20367,"created_at":"Wed Dec 21 20:49:53 +0000 2011","utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494926666523619328\/iaweMs8l.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494926666523619328\/iaweMs8l.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"080D54","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559090863129645056\/P-eAcFPV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559090863129645056\/P-eAcFPV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/443117775\/1406323716","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WBgbd1su3R","expanded_url":"http:\/\/www.tokfm.pl\/Tokfm\/1,103087,17574539,Terlikowski__Prezydent_podpisal_konwencje__Niech_przyzna_.html#TRNajCzytSST","display_url":"tokfm.pl\/Tokfm\/1,103087\u2026","indices":[110,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531394533"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:43:16 +0000 2015","id":577540652138930176,"id_str":"577540652138930176","text":"RT @Komorowski: Prezydent nie powinien by\u0107 prezydentem sumie\u0144. Powinien by\u0107 prezydentem obywateli i bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne racje, kierowa\u0107 si\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":515926673,"id_str":"515926673","name":"Jaros\u0142aw Milewczyk","screen_name":"JMilewczyk","location":"","url":"http:\/\/www.milewczyk.pl","description":"Dziennikarz, pisarz, tw\u00f3rca Apostazja.pl, specjalista z zakresu ochrony \u015brodowiska, asystent jednego pos\u0142a.","protected":false,"verified":false,"followers_count":4322,"friends_count":1508,"listed_count":41,"favourites_count":10116,"statuses_count":13560,"created_at":"Mon Mar 05 22:22:54 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"242B2E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/442615537\/wlepka_magnetyczna_04.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/442615537\/wlepka_magnetyczna_04.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"EB6E0E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546457224877322240\/t1VgLb-A_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546457224877322240\/t1VgLb-A_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/515926673\/1413373073","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:36:00 +0000 2015","id":577538824076730369,"id_str":"577538824076730369","text":"Prezydent nie powinien by\u0107 prezydentem sumie\u0144. Powinien by\u0107 prezydentem obywateli i bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne racje, kierowa\u0107 si\u0119 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":138163716,"id_str":"138163716","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","screen_name":"Komorowski","location":"Warszawa","url":"https:\/\/popieramkomorowskiego.pl\/","description":"Prezydent RP, kandydat w wyborach prezydenckich 10 maja 2015.\n#popieramKomorowskiego\nhttps:\/\/www.facebook.com\/KomorowskiBronislaw","protected":false,"verified":false,"followers_count":24939,"friends_count":40,"listed_count":353,"favourites_count":26,"statuses_count":398,"created_at":"Wed Apr 28 20:12:38 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/138163716\/1425734565","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Komorowski","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","id":138163716,"id_str":"138163716","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531396313"}


{"created_at":"Mon Mar 16 18:43:30 +0000 2015","id":577540713212174336,"id_str":"577540713212174336","text":"@MajewskiMichal przecie\u017c w ka\u017cdym m\u0119\u017cczy\u017anie tkwi ma\u0142y ch\u0142opiec, wi\u0119c niech si\u0119 Pan Prezydent buja :)","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577540019457503232,"in_reply_to_status_id_str":"577540019457503232","in_reply_to_user_id":44599472,"in_reply_to_user_id_str":"44599472","in_reply_to_screen_name":"MajewskiMichal","user":{"id":175701464,"id_str":"175701464","name":"Ula Szpiegula","screen_name":"cietyjezyk","location":"Polska","url":"http:\/\/ulaszpiegula.pl","description":"Jestem gadu\u0142\u0105.","protected":false,"verified":false,"followers_count":2771,"friends_count":420,"listed_count":31,"favourites_count":37877,"statuses_count":85248,"created_at":"Sat Aug 07 10:16:32 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1F2224","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/833027070\/c4f24d0626d4e9d07eaa7835d2dcb776.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/833027070\/c4f24d0626d4e9d07eaa7835d2dcb776.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"12570E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564423360336363520\/VgSBJ5Bw_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564423360336363520\/VgSBJ5Bw_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/175701464\/1422983678","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MajewskiMichal","name":"Micha\u0142 Majewski","id":44599472,"id_str":"44599472","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531410874"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:43:53 +0000 2015","id":577540806162137088,"id_str":"577540806162137088","text":"@KamilKolata @prezydentpl @PolsatNews Katolicki prezydent wszystkich niekatolik\u00f3w ;-)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577539951560114176,"in_reply_to_status_id_str":"577539951560114176","in_reply_to_user_id":535367356,"in_reply_to_user_id_str":"535367356","in_reply_to_screen_name":"KamilKolata","user":{"id":2387817794,"id_str":"2387817794","name":"Mariusz Stachowiak","screen_name":"Mariusz_Sta","location":"","url":"http:\/\/plfoto.com\/134890\/autor.html","description":"Dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t procent ludzi nie powie nigdy nikomu tego, o czym my\u015bli przez dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t procent czasu.","protected":false,"verified":false,"followers_count":206,"friends_count":257,"listed_count":4,"favourites_count":8944,"statuses_count":3544,"created_at":"Thu Mar 13 20:16:34 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444213106214846464\/T1QjZJNy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444213106214846464\/T1QjZJNy_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2387817794\/1414655574","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KamilKolata","name":"Kamil Ko\u0142ata","id":535367356,"id_str":"535367356","indices":[0,12]},{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[13,25]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[26,37]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531433035"}










{"created_at":"Mon Mar 16 18:45:07 +0000 2015","id":577541116725211136,"id_str":"577541116725211136","text":"Prezydent skirowa\u0142 do TK w trybie kontroli prewencyjnej nowel\u0119 Prawa o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29681756,"id_str":"29681756","name":"JMM","screen_name":"maclawyer","location":"Poland","url":"http:\/\/adwokatmajewski.pl","description":"adwokat, dziennikarz, publicysta prawny, w sieci znany jako MacLawye\u00ae","protected":false,"verified":false,"followers_count":107,"friends_count":551,"listed_count":5,"favourites_count":1,"statuses_count":915,"created_at":"Wed Apr 08 09:31:27 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452815891\/twittjmm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452815891\/twittjmm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29681756\/1426342888","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","expanded_url":"http:\/\/adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnister-sprawiedliwosci-lekcewazy-nie-tylko-adwokatow\/","display_url":"adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnis\u2026","indices":[98,120]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531507079"}







{"created_at":"Mon Mar 16 18:46:06 +0000 2015","id":577541367934636032,"id_str":"577541367934636032","text":"Andrzej Duda z coraz wi\u0119kszym poparciem #AndrzejDuda #sonda\u017c #wyboryprezydenckie2015 Andrzej Duda http:\/\/t.co\/yOdA02cCui","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":241488377,"id_str":"241488377","name":"Niezalezna.PL","screen_name":"niezaleznapl","location":"Warszawa","url":"http:\/\/niezalezna.pl","description":"Strefa Wolnego S\u0142owa","protected":false,"verified":false,"followers_count":8408,"friends_count":28,"listed_count":69,"favourites_count":1,"statuses_count":46494,"created_at":"Sat Jan 22 11:16:47 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/488747593648701440\/7ZG-Ee4F.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/488747593648701440\/7ZG-Ee4F.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"005FB3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250467712\/logo_fb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250467712\/logo_fb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/241488377\/1405361573","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AndrzejDuda","indices":[40,52]},{"text":"sonda\u017c","indices":[53,60]},{"text":"wyboryprezydenckie2015","indices":[61,84]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yOdA02cCui","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/4thChkofE","display_url":"fb.me\/4thChkofE","indices":[98,120]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531566972"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:46:15 +0000 2015","id":577541402306940928,"id_str":"577541402306940928","text":"\"Prezydent niepokorny\", czyli Stanis\u0142aw Wojciechowski (wprost.pl) http:\/\/t.co\/uChMIKiA0Q http:\/\/t.co\/GXnXo0Jzlq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.1001portails.com\" rel=\"nofollow\"\u003ecuration2web\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2244167568,"id_str":"2244167568","name":"1001portails Polska","screen_name":"1001ptsPL","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":3435,"friends_count":3374,"listed_count":22,"favourites_count":5,"statuses_count":108594,"created_at":"Fri Dec 13 16:48:00 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uChMIKiA0Q","expanded_url":"http:\/\/j.mp\/1CmyqBs","display_url":"j.mp\/1CmyqBs","indices":[66,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577541400301965312,"id_str":"577541400301965312","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPW1_gUkAAcV2I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPW1_gUkAAcV2I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GXnXo0Jzlq","display_url":"pic.twitter.com\/GXnXo0Jzlq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/1001ptsPL\/status\/577541402306940928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":670,"h":505,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577541400301965312,"id_str":"577541400301965312","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPW1_gUkAAcV2I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPW1_gUkAAcV2I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GXnXo0Jzlq","display_url":"pic.twitter.com\/GXnXo0Jzlq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/1001ptsPL\/status\/577541402306940928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":670,"h":505,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531575167"}












{"created_at":"Mon Mar 16 18:47:49 +0000 2015","id":577541799612407808,"id_str":"577541799612407808","text":"RT @niezaleznapl: Andrzej Duda z coraz wi\u0119kszym poparciem #AndrzejDuda #sonda\u017c #wyboryprezydenckie2015 Andrzej Duda http:\/\/t.co\/yOdA02cCui","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3091450960,"id_str":"3091450960","name":"Tomek","screen_name":"Tomek146521","location":"Warszawa","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":38,"listed_count":1,"favourites_count":1,"statuses_count":58,"created_at":"Fri Mar 13 18:49:32 +0000 2015","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576467497471229952\/Y-ArYxnh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576467497471229952\/Y-ArYxnh_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3091450960\/1426277050","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:46:06 +0000 2015","id":577541367934636032,"id_str":"577541367934636032","text":"Andrzej Duda z coraz wi\u0119kszym poparciem #AndrzejDuda #sonda\u017c #wyboryprezydenckie2015 Andrzej Duda http:\/\/t.co\/yOdA02cCui","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":241488377,"id_str":"241488377","name":"Niezalezna.PL","screen_name":"niezaleznapl","location":"Warszawa","url":"http:\/\/niezalezna.pl","description":"Strefa Wolnego S\u0142owa","protected":false,"verified":false,"followers_count":8408,"friends_count":28,"listed_count":69,"favourites_count":1,"statuses_count":46494,"created_at":"Sat Jan 22 11:16:47 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/488747593648701440\/7ZG-Ee4F.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/488747593648701440\/7ZG-Ee4F.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"005FB3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250467712\/logo_fb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250467712\/logo_fb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/241488377\/1405361573","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AndrzejDuda","indices":[40,52]},{"text":"sonda\u017c","indices":[53,60]},{"text":"wyboryprezydenckie2015","indices":[61,84]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yOdA02cCui","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/4thChkofE","display_url":"fb.me\/4thChkofE","indices":[98,120]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AndrzejDuda","indices":[58,70]},{"text":"sonda\u017c","indices":[71,78]},{"text":"wyboryprezydenckie2015","indices":[79,102]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yOdA02cCui","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/4thChkofE","display_url":"fb.me\/4thChkofE","indices":[116,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"niezaleznapl","name":"Niezalezna.PL","id":241488377,"id_str":"241488377","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531669892"}


{"created_at":"Mon Mar 16 18:48:12 +0000 2015","id":577541895620071424,"id_str":"577541895620071424","text":"Po co te wybory jak w sonda\u017cach wida\u0107  kogo PO ju\u017c wybra\u0142y takie ruch doprowadzaj\u0105 do zniech\u0119cenia spo\u0142ecze\u0144stwa i wyjazdu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2968760709,"id_str":"2968760709","name":"andrzej w","screen_name":"17dragonws","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":67,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":227,"created_at":"Thu Jan 08 23:27:29 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553655443268976641\/4x5Qok6j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553655443268976641\/4x5Qok6j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2968760709\/1420836820","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531692782"}







{"created_at":"Mon Mar 16 18:48:53 +0000 2015","id":577542067682955265,"id_str":"577542067682955265","text":"RT @prezydentpl: Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Zg\u0142osz\u0119 projekt zmian w prawie zwi\u0105zany z uelastycznieniem korzystania z urlop\u00f3w rodzi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":93755197,"id_str":"93755197","name":"S\u0142awomir Potapowicz","screen_name":"S_Potapowicz","location":"Poland","url":"http:\/\/www.potapowicz.pl","description":"Warszawiak, samorz\u0105dowiec, politolog, fotograf amator, uwielbia PSa. Rocznik '73.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1144,"friends_count":1146,"listed_count":20,"favourites_count":949,"statuses_count":9028,"created_at":"Tue Dec 01 01:07:44 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"07090B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/402666700\/t_o_TWsp.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/402666700\/t_o_TWsp.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"BFBFBF","profile_sidebar_fill_color":"C9C9C9","profile_text_color":"1C1F23","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1814113190\/potapowicz_Latfacee_ps_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1814113190\/potapowicz_Latfacee_ps_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/93755197\/1419689402","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:47:56 +0000 2015","id":577541827814924288,"id_str":"577541827814924288","text":"Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Zg\u0142osz\u0119 projekt zmian w prawie zwi\u0105zany z uelastycznieniem korzystania z urlop\u00f3w rodzicielskich.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43932737,"id_str":"43932737","name":"Prezydent.pl","screen_name":"prezydentpl","location":"Warszawa, Polska","url":"https:\/\/prezydent.pl","description":"Oficjalny profil Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej. The official twitter channel for the President of the Republic of Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":21338,"friends_count":40,"listed_count":234,"favourites_count":5,"statuses_count":2351,"created_at":"Mon Jun 01 17:57:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353636","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394159","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[3,15]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531733805"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:48:54 +0000 2015","id":577542068718944256,"id_str":"577542068718944256","text":"RT @Komorowski: Prezydent nie powinien by\u0107 prezydentem sumie\u0144. Powinien by\u0107 prezydentem obywateli i bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne racje, kierowa\u0107 si\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":411420163,"id_str":"411420163","name":"Maciej Szcze\u015bnik","screen_name":"MSzczesnik","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":46,"listed_count":0,"favourites_count":5,"statuses_count":10,"created_at":"Sun Nov 13 11:42:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530388961466658816\/RHbgG0fF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530388961466658816\/RHbgG0fF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:36:00 +0000 2015","id":577538824076730369,"id_str":"577538824076730369","text":"Prezydent nie powinien by\u0107 prezydentem sumie\u0144. Powinien by\u0107 prezydentem obywateli i bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne racje, kierowa\u0107 si\u0119 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":138163716,"id_str":"138163716","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","screen_name":"Komorowski","location":"Warszawa","url":"https:\/\/popieramkomorowskiego.pl\/","description":"Prezydent RP, kandydat w wyborach prezydenckich 10 maja 2015.\n#popieramKomorowskiego\nhttps:\/\/www.facebook.com\/KomorowskiBronislaw","protected":false,"verified":false,"followers_count":24939,"friends_count":40,"listed_count":353,"favourites_count":26,"statuses_count":398,"created_at":"Wed Apr 28 20:12:38 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/138163716\/1425734565","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Komorowski","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","id":138163716,"id_str":"138163716","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531734052"}




{"created_at":"Mon Mar 16 18:49:36 +0000 2015","id":577542248054796288,"id_str":"577542248054796288","text":"RT @Komorowski: Prezydent nie powinien by\u0107 prezydentem sumie\u0144. Powinien by\u0107 prezydentem obywateli i bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne racje, kierowa\u0107 si\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2628782213,"id_str":"2628782213","name":"damianbaran","screen_name":"damiabaran","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":49,"friends_count":202,"listed_count":1,"favourites_count":6162,"statuses_count":5059,"created_at":"Sat Jun 21 15:35:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/568338135780581376\/CEc1DWlv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/568338135780581376\/CEc1DWlv_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:36:00 +0000 2015","id":577538824076730369,"id_str":"577538824076730369","text":"Prezydent nie powinien by\u0107 prezydentem sumie\u0144. Powinien by\u0107 prezydentem obywateli i bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne racje, kierowa\u0107 si\u0119 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":138163716,"id_str":"138163716","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","screen_name":"Komorowski","location":"Warszawa","url":"https:\/\/popieramkomorowskiego.pl\/","description":"Prezydent RP, kandydat w wyborach prezydenckich 10 maja 2015.\n#popieramKomorowskiego\nhttps:\/\/www.facebook.com\/KomorowskiBronislaw","protected":false,"verified":false,"followers_count":24939,"friends_count":40,"listed_count":353,"favourites_count":26,"statuses_count":398,"created_at":"Wed Apr 28 20:12:38 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/138163716\/1425734565","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Komorowski","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","id":138163716,"id_str":"138163716","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531776809"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:49:37 +0000 2015","id":577542251557076992,"id_str":"577542251557076992","text":"RT @CopyIeft: Terlikowski: Prezydent podpisa\u0142 konwencj\u0119? Niech przyzna, \u017ce jest niewierz\u0105cy. \u015awietna riposta Wielowieyskiej http:\/\/t.co\/WBg\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":386501469,"id_str":"386501469","name":"AbulafiaPotocki","screen_name":"AbulafiaPotocki","location":"","url":null,"description":"trener judo, LeMing z krwi i ko\u015bci. Przez takich jak ja prezes przegra\u0142 6 razy, a raz wygra\u0142 czyli przegra\u0142;-)","protected":false,"verified":false,"followers_count":644,"friends_count":703,"listed_count":5,"favourites_count":7977,"statuses_count":10655,"created_at":"Fri Oct 07 11:55:34 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560804655832510464\/aiWj5Htp_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560804655832510464\/aiWj5Htp_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/386501469\/1420945892","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:43:14 +0000 2015","id":577540644673101825,"id_str":"577540644673101825","text":"Terlikowski: Prezydent podpisa\u0142 konwencj\u0119? Niech przyzna, \u017ce jest niewierz\u0105cy. \u015awietna riposta Wielowieyskiej http:\/\/t.co\/WBgbd1su3R","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":443117775,"id_str":"443117775","name":"MrSloth","screen_name":"CopyIeft","location":"","url":null,"description":"Zanim cos powiesz\/napiszesz do mnie, przeczytaj i sie zastosuj http:\/\/pokazywarka.pl\/5pf83a\/","protected":false,"verified":false,"followers_count":125,"friends_count":256,"listed_count":7,"favourites_count":87,"statuses_count":20371,"created_at":"Wed Dec 21 20:49:53 +0000 2011","utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494926666523619328\/iaweMs8l.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494926666523619328\/iaweMs8l.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"080D54","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559090863129645056\/P-eAcFPV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559090863129645056\/P-eAcFPV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/443117775\/1406323716","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WBgbd1su3R","expanded_url":"http:\/\/www.tokfm.pl\/Tokfm\/1,103087,17574539,Terlikowski__Prezydent_podpisal_konwencje__Niech_przyzna_.html#TRNajCzytSST","display_url":"tokfm.pl\/Tokfm\/1,103087\u2026","indices":[110,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WBgbd1su3R","expanded_url":"http:\/\/www.tokfm.pl\/Tokfm\/1,103087,17574539,Terlikowski__Prezydent_podpisal_konwencje__Niech_przyzna_.html#TRNajCzytSST","display_url":"tokfm.pl\/Tokfm\/1,103087\u2026","indices":[124,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CopyIeft","name":"MrSloth","id":443117775,"id_str":"443117775","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531777644"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:49:52 +0000 2015","id":577542314144448512,"id_str":"577542314144448512","text":"RT @PrzemekTaranek: Minister sprawiedliwo\u015bci nie b\u0119dzie mia\u0142 dost\u0119pu do s\u0105dowych akt, Prezydent odes\u0142a\u0142 do TK ustaw\u0119 o s\u0105dach.  @RadioZET_N\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":562800078,"id_str":"562800078","name":"Radio ZET NEWS","screen_name":"RadioZET_NEWS","location":"Poland","url":"http:\/\/www.facebook.com\/radiozetnews","description":"RadioZET PIERWSZE \u0179R\u00d3D\u0141O INFORMACJI \/ M\u00f3wisz o nas? U\u017cyj #zetnews \/ Radio ZET Poland's greatest source of current news","protected":false,"verified":false,"followers_count":6531,"friends_count":1162,"listed_count":101,"favourites_count":294,"statuses_count":16847,"created_at":"Wed Apr 25 08:52:40 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E8EBEA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000124752062\/XMy2r65B.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000124752062\/XMy2r65B.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533229187587252224\/r9_TSy2H_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533229187587252224\/r9_TSy2H_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/562800078\/1416212951","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:41:08 +0000 2015","id":577540116610187264,"id_str":"577540116610187264","text":"Minister sprawiedliwo\u015bci nie b\u0119dzie mia\u0142 dost\u0119pu do s\u0105dowych akt, Prezydent odes\u0142a\u0142 do TK ustaw\u0119 o s\u0105dach.  @RadioZET_NEWS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2923675863,"id_str":"2923675863","name":"Przemys\u0142aw Taranek","screen_name":"PrzemekTaranek","location":"Krak\u00f3w","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":117,"friends_count":83,"listed_count":2,"favourites_count":44,"statuses_count":153,"created_at":"Mon Dec 15 21:53:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544612417116708864\/Q2GBqof2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544612417116708864\/Q2GBqof2_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RadioZET_NEWS","name":"Radio ZET NEWS","id":562800078,"id_str":"562800078","indices":[108,122]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrzemekTaranek","name":"Przemys\u0142aw Taranek","id":2923675863,"id_str":"2923675863","indices":[3,18]},{"screen_name":"RadioZET_NEWS","name":"Radio ZET NEWS","id":562800078,"id_str":"562800078","indices":[128,140]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531792566"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:49:54 +0000 2015","id":577542323044790273,"id_str":"577542323044790273","text":"@BorowikMarek My\u015bl\u0119 \u017ce takim sonda\u017cem spo\u0142ecze\u0144stwa polskiego b\u0119d\u0105 wybory prezydenckie, o ile wcze\u015bniej nie sfa\u0142szowane","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577489905716236288,"in_reply_to_status_id_str":"577489905716236288","in_reply_to_user_id":2951607677,"in_reply_to_user_id_str":"2951607677","in_reply_to_screen_name":"BorowikMarek","user":{"id":492434755,"id_str":"492434755","name":"Marian G\u0142odzik","screen_name":"glomar85","location":"POLSKA","url":"http:\/\/chomikuj.pl\/glomar","description":"moher - warto by\u0107 Polakiem","protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":49,"listed_count":1,"favourites_count":649,"statuses_count":1581,"created_at":"Tue Feb 14 18:26:01 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000101492264\/cf7edee581b2492a69fb5be984263ef0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000101492264\/cf7edee581b2492a69fb5be984263ef0.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557269016197070848\/coVLhc1F_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557269016197070848\/coVLhc1F_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/492434755\/1421959212","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BorowikMarek","name":"Marek Borowik","id":2951607677,"id_str":"2951607677","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531794688"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:49:58 +0000 2015","id":577542339482296320,"id_str":"577542339482296320","text":"RT @Komorowski: Prezydent nie powinien by\u0107 prezydentem sumie\u0144. Powinien by\u0107 prezydentem obywateli i bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne racje, kierowa\u0107 si\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2430713148,"id_str":"2430713148","name":"PO \u015al\u0105sk","screen_name":"PO_SLASK","location":"","url":"http:\/\/slaski.platforma.org","description":"Oficjalne konto Regionu \u015al\u0105skiego Platformy Obywatelskiej na Twitter","protected":false,"verified":false,"followers_count":359,"friends_count":503,"listed_count":3,"favourites_count":121,"statuses_count":2118,"created_at":"Sun Apr 06 16:42:16 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467210497419272192\/KbZSlWyR_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467210497419272192\/KbZSlWyR_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2430713148\/1405688055","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:36:00 +0000 2015","id":577538824076730369,"id_str":"577538824076730369","text":"Prezydent nie powinien by\u0107 prezydentem sumie\u0144. Powinien by\u0107 prezydentem obywateli i bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne racje, kierowa\u0107 si\u0119 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":138163716,"id_str":"138163716","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","screen_name":"Komorowski","location":"Warszawa","url":"https:\/\/popieramkomorowskiego.pl\/","description":"Prezydent RP, kandydat w wyborach prezydenckich 10 maja 2015.\n#popieramKomorowskiego\nhttps:\/\/www.facebook.com\/KomorowskiBronislaw","protected":false,"verified":false,"followers_count":24939,"friends_count":40,"listed_count":353,"favourites_count":26,"statuses_count":398,"created_at":"Wed Apr 28 20:12:38 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574198548234829824\/X2Tjl0T5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/138163716\/1425734565","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Komorowski","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","id":138163716,"id_str":"138163716","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531798607"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:50:16 +0000 2015","id":577542414052753409,"id_str":"577542414052753409","text":"@Komorowski Czy Prezydent zgodzi si\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w debacie prezydenckiej wszystkich kandydat\u00f3w?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577538824076730369,"in_reply_to_status_id_str":"577538824076730369","in_reply_to_user_id":138163716,"in_reply_to_user_id_str":"138163716","in_reply_to_screen_name":"Komorowski","user":{"id":411420163,"id_str":"411420163","name":"Maciej Szcze\u015bnik","screen_name":"MSzczesnik","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":46,"listed_count":0,"favourites_count":5,"statuses_count":11,"created_at":"Sun Nov 13 11:42:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530388961466658816\/RHbgG0fF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530388961466658816\/RHbgG0fF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Komorowski","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","id":138163716,"id_str":"138163716","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531816386"}



{"created_at":"Mon Mar 16 18:50:45 +0000 2015","id":577542535922384896,"id_str":"577542535922384896","text":"GN: Prezydent odsy\u0142a ustaw\u0119 do TK: Prezydent Bronis\u0142aw Komorowski podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o skierowaniu do Trybuna\u0142u\u2026 http:\/\/t.co\/QXBTHdM4Ar","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":337875894,"id_str":"337875894","name":"news","screen_name":"eplus24","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":0,"listed_count":7,"favourites_count":0,"statuses_count":124471,"created_at":"Mon Jul 18 18:33:33 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Rome","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1450277995\/plus2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1450277995\/plus2_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QXBTHdM4Ar","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1EVTJLW","display_url":"bit.ly\/1EVTJLW","indices":[109,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531845442"}



{"created_at":"Mon Mar 16 18:51:03 +0000 2015","id":577542612242075649,"id_str":"577542612242075649","text":"M\u0142ody  Prezydent  Nowej  Polski   Andrzej  Duda http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037818428,"id_str":"1037818428","name":"Isabella  Radziwi\u0142\u0142","screen_name":"MATYLDA__","location":"","url":null,"description":"Do kraju tego, gdzie kruszyn\u0119 chleba\nPodnosz\u0105 z ziemi przez uszanowanie\nDla dar\u00f3w Nieba\u2026\nT\u0119skno mi, Panie\u2026","protected":false,"verified":false,"followers_count":2318,"friends_count":1758,"listed_count":14,"favourites_count":26046,"statuses_count":41939,"created_at":"Wed Dec 26 19:05:16 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1037818428\/1424716315","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531863638"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:51:07 +0000 2015","id":577542627664506880,"id_str":"577542627664506880","text":"@Samueljrp aha, to wybory odbywaj\u0105 si\u0119 w totalitarnych warunkach?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577540610757910528,"in_reply_to_status_id_str":"577540610757910528","in_reply_to_user_id":50294505,"in_reply_to_user_id_str":"50294505","in_reply_to_screen_name":"Samueljrp","user":{"id":1378166420,"id_str":"1378166420","name":"Grzegorz Pierz","screen_name":"GrzegorzPierz","location":"Po\u0142czyn Zdr\u00f3j\/Katowice","url":null,"description":"produkcja audiowizualna\/ film,telewizja","protected":false,"verified":false,"followers_count":46,"friends_count":235,"listed_count":0,"favourites_count":1972,"statuses_count":581,"created_at":"Wed Apr 24 22:50:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F3133","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462938015967350785\/MI9IV7ya_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462938015967350785\/MI9IV7ya_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1378166420\/1399797273","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Samueljrp","name":"Samuel Pereira","id":50294505,"id_str":"50294505","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531867315"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:51:12 +0000 2015","id":577542650758299648,"id_str":"577542650758299648","text":"RT @PrzemekTaranek: Minister sprawiedliwo\u015bci nie b\u0119dzie mia\u0142 dost\u0119pu do s\u0105dowych akt, Prezydent odes\u0142a\u0142 do TK ustaw\u0119 o s\u0105dach.  @RadioZET_N\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603530046,"id_str":"603530046","name":"Natalia Szlachci\u0144ska","screen_name":"NSzlachcinska","location":"Poland","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":508,"friends_count":296,"listed_count":6,"favourites_count":10693,"statuses_count":19801,"created_at":"Sat Jun 09 09:08:31 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1F18","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"242624","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526762708826193920\/rUzaYFb2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526762708826193920\/rUzaYFb2_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603530046\/1373309970","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:41:08 +0000 2015","id":577540116610187264,"id_str":"577540116610187264","text":"Minister sprawiedliwo\u015bci nie b\u0119dzie mia\u0142 dost\u0119pu do s\u0105dowych akt, Prezydent odes\u0142a\u0142 do TK ustaw\u0119 o s\u0105dach.  @RadioZET_NEWS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2923675863,"id_str":"2923675863","name":"Przemys\u0142aw Taranek","screen_name":"PrzemekTaranek","location":"Krak\u00f3w","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":117,"friends_count":83,"listed_count":2,"favourites_count":44,"statuses_count":153,"created_at":"Mon Dec 15 21:53:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544612417116708864\/Q2GBqof2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544612417116708864\/Q2GBqof2_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RadioZET_NEWS","name":"Radio ZET NEWS","id":562800078,"id_str":"562800078","indices":[108,122]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrzemekTaranek","name":"Przemys\u0142aw Taranek","id":2923675863,"id_str":"2923675863","indices":[3,18]},{"screen_name":"RadioZET_NEWS","name":"Radio ZET NEWS","id":562800078,"id_str":"562800078","indices":[128,140]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531872821"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:51:19 +0000 2015","id":577542677761245184,"id_str":"577542677761245184","text":"Prezydent skierowa\u0142 do TK nowelizacj\u0119 USP http:\/\/t.co\/CHNNVbzFpw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2354700762,"id_str":"2354700762","name":"Mariusz Gotowski","screen_name":"MariuszGotowski","location":"Swarz\u0119dz, Pozna\u0144","url":null,"description":"S\u0119dzia, biegacz amator:)","protected":false,"verified":false,"followers_count":100,"friends_count":284,"listed_count":4,"favourites_count":318,"statuses_count":1337,"created_at":"Fri Feb 21 12:12:03 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/464673036646375424\/8QW3D4qm_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/464673036646375424\/8QW3D4qm_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2354700762\/1399622295","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CHNNVbzFpw","expanded_url":"http:\/\/m.wyborcza.pl\/wyborcza\/1,105226,17579100,Prezydent__nowela_ustawy_o_sadach_do_TK.html","display_url":"m.wyborcza.pl\/wyborcza\/1,105\u2026","indices":[42,64]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531879259"}


{"created_at":"Mon Mar 16 18:51:41 +0000 2015","id":577542769792647169,"id_str":"577542769792647169","text":"RT @MATYLDA__: M\u0142ody  Prezydent  Nowej  Polski   Andrzej  Duda http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":944364266,"id_str":"944364266","name":"Ryszard Osadnik","screen_name":"Egzegeta","location":"Z\u0105bkowice \u015al\u0105skie","url":null,"description":"Teolog, katecheta, mi\u0142o\u015bnik g\u00f3r i biegania:)","protected":false,"verified":false,"followers_count":283,"friends_count":800,"listed_count":2,"favourites_count":413,"statuses_count":1950,"created_at":"Mon Nov 12 18:57:53 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575391121272107008\/9cZAd2Ug_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575391121272107008\/9cZAd2Ug_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/944364266\/1426018856","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:51:03 +0000 2015","id":577542612242075649,"id_str":"577542612242075649","text":"M\u0142ody  Prezydent  Nowej  Polski   Andrzej  Duda http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037818428,"id_str":"1037818428","name":"Isabella  Radziwi\u0142\u0142","screen_name":"MATYLDA__","location":"","url":null,"description":"Do kraju tego, gdzie kruszyn\u0119 chleba\nPodnosz\u0105 z ziemi przez uszanowanie\nDla dar\u00f3w Nieba\u2026\nT\u0119skno mi, Panie\u2026","protected":false,"verified":false,"followers_count":2318,"friends_count":1758,"listed_count":14,"favourites_count":26046,"statuses_count":41939,"created_at":"Wed Dec 26 19:05:16 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1037818428\/1424716315","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MATYLDA__","name":"Isabella  Radziwi\u0142\u0142","id":1037818428,"id_str":"1037818428","indices":[3,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}},"source_status_id":577542612242075649,"source_status_id_str":"577542612242075649"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}},"source_status_id":577542612242075649,"source_status_id_str":"577542612242075649"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531901201"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:51:42 +0000 2015","id":577542773739507712,"id_str":"577542773739507712","text":"RT @PAPinformacje: Prezydent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o skierowaniu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli prewencyjnej nowelizacji ustawy o \u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2889272645,"id_str":"2889272645","name":"Akt Woli Narodu","screen_name":"aktwolinarodu","location":"","url":"http:\/\/www.petycjeonline.com\/akt","description":"Bez hierarchii: najm\u0105drzejsze decyzje  spo\u0142eczno\u015bci lokalnych wyjd\u0105 od lokalnych wi\u0119kszo\u015bci I Najm\u0105drzejsze decyzje Narodu wyjd\u0105 od wi\u0119kszo\u015bci Narodu Polskiego.","protected":false,"verified":false,"followers_count":280,"friends_count":678,"listed_count":31,"favourites_count":4105,"statuses_count":13882,"created_at":"Sun Nov 23 14:36:39 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2889272645\/1417395132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:04:37 +0000 2015","id":577530927221460993,"id_str":"577530927221460993","text":"Prezydent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o skierowaniu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli prewencyjnej nowelizacji ustawy o s\u0105dach","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1530338982,"id_str":"1530338982","name":"PAP","screen_name":"PAPinformacje","location":"","url":"http:\/\/www.pap.pl","description":"Polska Agencja Prasowa to najwi\u0119ksza agencja informacyjna w Polsce. Zbiera i przekazuje obiektywne oraz wszechstronne informacje z kraju i zagranicy.","protected":false,"verified":false,"followers_count":17215,"friends_count":0,"listed_count":179,"favourites_count":1,"statuses_count":6658,"created_at":"Wed Jun 19 09:57:29 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000004204562\/40892ae921c3e19fabe45966febd138d.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000004204562\/40892ae921c3e19fabe45966febd138d.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000019452020\/662074f59b026062831b4c1b296a1f40_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000019452020\/662074f59b026062831b4c1b296a1f40_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1530338982\/1371821948","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PAPinformacje","name":"PAP","id":1530338982,"id_str":"1530338982","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531902142"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:52:03 +0000 2015","id":577542864529281024,"id_str":"577542864529281024","text":"RT @MATYLDA__: M\u0142ody  Prezydent  Nowej  Polski   Andrzej  Duda http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2209404446,"id_str":"2209404446","name":"Peter ","screen_name":"piotrgieniul","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":76,"friends_count":332,"listed_count":1,"favourites_count":484,"statuses_count":431,"created_at":"Fri Nov 22 18:51:12 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000820777580\/85aca7bdf5cdab2a4be998d25f0c4e28_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000820777580\/85aca7bdf5cdab2a4be998d25f0c4e28_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2209404446\/1386510008","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:51:03 +0000 2015","id":577542612242075649,"id_str":"577542612242075649","text":"M\u0142ody  Prezydent  Nowej  Polski   Andrzej  Duda http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037818428,"id_str":"1037818428","name":"Isabella  Radziwi\u0142\u0142","screen_name":"MATYLDA__","location":"","url":null,"description":"Do kraju tego, gdzie kruszyn\u0119 chleba\nPodnosz\u0105 z ziemi przez uszanowanie\nDla dar\u00f3w Nieba\u2026\nT\u0119skno mi, Panie\u2026","protected":false,"verified":false,"followers_count":2318,"friends_count":1758,"listed_count":14,"favourites_count":26046,"statuses_count":41939,"created_at":"Wed Dec 26 19:05:16 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1037818428\/1424716315","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MATYLDA__","name":"Isabella  Radziwi\u0142\u0142","id":1037818428,"id_str":"1037818428","indices":[3,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}},"source_status_id":577542612242075649,"source_status_id_str":"577542612242075649"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}},"source_status_id":577542612242075649,"source_status_id_str":"577542612242075649"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531923788"}











{"created_at":"Mon Mar 16 18:53:19 +0000 2015","id":577543183762132992,"id_str":"577543183762132992","text":"Jaki prezydent taki \"o\u017ce\u0142\" - Internauci \u015bmiej\u0105 si\u0119 z akcji Komorowskiego i Wyborczeniezalezna.pl http:\/\/t.co\/xoTr17GEgf przez @niezaleznapl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3052053580,"id_str":"3052053580","name":"Rafal Smardz","screen_name":"RafalSmardz","location":"sandomierz","url":null,"description":"In\u017cynier ogrodnik, miasto Sandomierz,","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":150,"listed_count":0,"favourites_count":63,"statuses_count":63,"created_at":"Sun Feb 22 06:54:58 +0000 2015","utc_offset":3600,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_2_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_2_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xoTr17GEgf","expanded_url":"http:\/\/niezalezna.pl\/40895-jaki-prezydent-taki-ozel-internauci-smieja-sie-z-akcji-komorowskiego-i-wyborczej","display_url":"niezalezna.pl\/40895-jaki-pre\u2026","indices":[97,119]}],"user_mentions":[{"screen_name":"niezaleznapl","name":"Niezalezna.PL","id":241488377,"id_str":"241488377","indices":[126,139]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426531999899"}



{"created_at":"Mon Mar 16 18:53:42 +0000 2015","id":577543279169957888,"id_str":"577543279169957888","text":"RT @maclawyer: Prezydent skirowa\u0142 do TK w trybie kontroli prewencyjnej nowel\u0119 Prawa o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android Tablets\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":102992424,"id_str":"102992424","name":"B. Przymusi\u0144ski","screen_name":"bprzymusinski","location":"","url":null,"description":"Bart\u0142omiej Przymusi\u0144ski, s\u0119dzia, Prezes Oddzia\u0142u Wielkopolskiego Stowarzyszenia S\u0119dzi\u00f3w Polskich Iustitia","protected":false,"verified":false,"followers_count":639,"friends_count":841,"listed_count":11,"favourites_count":1098,"statuses_count":3321,"created_at":"Fri Jan 08 14:12:05 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"32573F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/793557258\/3f9ee957b5e6a3befd03851039bed57d.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/793557258\/3f9ee957b5e6a3befd03851039bed57d.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"306173","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556181090420150273\/smC9GYdT_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556181090420150273\/smC9GYdT_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/102992424\/1361133345","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:45:07 +0000 2015","id":577541116725211136,"id_str":"577541116725211136","text":"Prezydent skirowa\u0142 do TK w trybie kontroli prewencyjnej nowel\u0119 Prawa o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29681756,"id_str":"29681756","name":"JMM","screen_name":"maclawyer","location":"Poland","url":"http:\/\/adwokatmajewski.pl","description":"adwokat, dziennikarz, publicysta prawny, w sieci znany jako MacLawye\u00ae","protected":false,"verified":false,"followers_count":107,"friends_count":551,"listed_count":5,"favourites_count":1,"statuses_count":916,"created_at":"Wed Apr 08 09:31:27 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452815891\/twittjmm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452815891\/twittjmm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29681756\/1426342888","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","expanded_url":"http:\/\/adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnister-sprawiedliwosci-lekcewazy-nie-tylko-adwokatow\/","display_url":"adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnis\u2026","indices":[98,120]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","expanded_url":"http:\/\/adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnister-sprawiedliwosci-lekcewazy-nie-tylko-adwokatow\/","display_url":"adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnis\u2026","indices":[113,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"maclawyer","name":"JMM","id":29681756,"id_str":"29681756","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532022646"}





{"created_at":"Mon Mar 16 18:54:37 +0000 2015","id":577543508770189312,"id_str":"577543508770189312","text":"RT @maclawyer: Prezydent skirowa\u0142 do TK w trybie kontroli prewencyjnej nowel\u0119 Prawa o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":312860344,"id_str":"312860344","name":"aronsem","screen_name":"aronsem","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1824,"friends_count":421,"listed_count":24,"favourites_count":7884,"statuses_count":71454,"created_at":"Tue Jun 07 19:45:51 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527973675127934977\/R9uZF46z_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527973675127934977\/R9uZF46z_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:45:07 +0000 2015","id":577541116725211136,"id_str":"577541116725211136","text":"Prezydent skirowa\u0142 do TK w trybie kontroli prewencyjnej nowel\u0119 Prawa o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29681756,"id_str":"29681756","name":"JMM","screen_name":"maclawyer","location":"Poland","url":"http:\/\/adwokatmajewski.pl","description":"adwokat, dziennikarz, publicysta prawny, w sieci znany jako MacLawye\u00ae","protected":false,"verified":false,"followers_count":107,"friends_count":551,"listed_count":5,"favourites_count":1,"statuses_count":916,"created_at":"Wed Apr 08 09:31:27 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452815891\/twittjmm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452815891\/twittjmm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29681756\/1426342888","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","expanded_url":"http:\/\/adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnister-sprawiedliwosci-lekcewazy-nie-tylko-adwokatow\/","display_url":"adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnis\u2026","indices":[98,120]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","expanded_url":"http:\/\/adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnister-sprawiedliwosci-lekcewazy-nie-tylko-adwokatow\/","display_url":"adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnis\u2026","indices":[113,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"maclawyer","name":"JMM","id":29681756,"id_str":"29681756","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532077387"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:54:39 +0000 2015","id":577543519151194113,"id_str":"577543519151194113","text":"Najnowszy #sonda\u017c dla @FaktyTVN: #Komorowski 46%, #Duda 31%, #Kukiz 5%. \n\n#wybory #wybory2015 #prezydent","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3017288003,"id_str":"3017288003","name":"UJOT FM","screen_name":"ujotfm","location":"Krak\u00f3w","url":"http:\/\/ujot.fm\/","description":"Radio internetowe UJ","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":111,"listed_count":2,"favourites_count":5,"statuses_count":208,"created_at":"Wed Feb 04 11:55:07 +0000 2015","utc_offset":3600,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF5600","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562943000926359552\/5xsWKXd1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562943000926359552\/5xsWKXd1_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3017288003\/1423051116","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"sonda\u017c","indices":[10,17]},{"text":"Komorowski","indices":[33,44]},{"text":"Duda","indices":[50,55]},{"text":"Kukiz","indices":[61,67]},{"text":"wybory","indices":[74,81]},{"text":"wybory2015","indices":[82,93]},{"text":"prezydent","indices":[94,104]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FaktyTVN","name":"Fakty TVN","id":1901341021,"id_str":"1901341021","indices":[22,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532079862"}






{"created_at":"Mon Mar 16 18:55:26 +0000 2015","id":577543715062951936,"id_str":"577543715062951936","text":"RT @ujotfm: Najnowszy #sonda\u017c dla @FaktyTVN: #Komorowski 46%, #Duda 31%, #Kukiz 5%. \n\n#wybory #wybory2015 #prezydent","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":902174348,"id_str":"902174348","name":"Mateusz Szymoniak","screen_name":"szymoniak95","location":"Krak\u00f3w- Kalisz","url":"http:\/\/facebook.com\/szymoniak.mateusz","description":"spo\u0142ecznik, historyk, student prawa na Uniwersytecie Jagiello\u0144skim, muzyk, dziennikarz amator, Media i M\u0142odzie\u017c, stypendysta Indeksu Start2Star","protected":false,"verified":false,"followers_count":303,"friends_count":296,"listed_count":1,"favourites_count":163,"statuses_count":449,"created_at":"Wed Oct 24 16:42:38 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1A188F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552548774933848064\/EyDdkF54_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552548774933848064\/EyDdkF54_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/902174348\/1420572342","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:54:39 +0000 2015","id":577543519151194113,"id_str":"577543519151194113","text":"Najnowszy #sonda\u017c dla @FaktyTVN: #Komorowski 46%, #Duda 31%, #Kukiz 5%. \n\n#wybory #wybory2015 #prezydent","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3017288003,"id_str":"3017288003","name":"UJOT FM","screen_name":"ujotfm","location":"Krak\u00f3w","url":"http:\/\/ujot.fm\/","description":"Radio internetowe UJ","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":111,"listed_count":2,"favourites_count":5,"statuses_count":208,"created_at":"Wed Feb 04 11:55:07 +0000 2015","utc_offset":3600,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF5600","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562943000926359552\/5xsWKXd1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562943000926359552\/5xsWKXd1_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3017288003\/1423051116","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"sonda\u017c","indices":[10,17]},{"text":"Komorowski","indices":[33,44]},{"text":"Duda","indices":[50,55]},{"text":"Kukiz","indices":[61,67]},{"text":"wybory","indices":[74,81]},{"text":"wybory2015","indices":[82,93]},{"text":"prezydent","indices":[94,104]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FaktyTVN","name":"Fakty TVN","id":1901341021,"id_str":"1901341021","indices":[22,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"sonda\u017c","indices":[22,29]},{"text":"Komorowski","indices":[45,56]},{"text":"Duda","indices":[62,67]},{"text":"Kukiz","indices":[73,79]},{"text":"wybory","indices":[86,93]},{"text":"wybory2015","indices":[94,105]},{"text":"prezydent","indices":[106,116]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ujotfm","name":"UJOT FM","id":3017288003,"id_str":"3017288003","indices":[3,10]},{"screen_name":"FaktyTVN","name":"Fakty TVN","id":1901341021,"id_str":"1901341021","indices":[34,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532126571"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:55:31 +0000 2015","id":577543736772685824,"id_str":"577543736772685824","text":"@MojPrezydent Nie m\u00f3j prezydent musi si\u0119 rozliczy\u0107 z afery marsza\u0142kowej i fundacja pro civili o czym inni politycy  g\u0142o\u015bniej zaczynaj\u0105 m\u00f3wi\u0107","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577514252082257921,"in_reply_to_status_id_str":"577514252082257921","in_reply_to_user_id":2987140265,"in_reply_to_user_id_str":"2987140265","in_reply_to_screen_name":"MojPrezydent","user":{"id":492434755,"id_str":"492434755","name":"Marian G\u0142odzik","screen_name":"glomar85","location":"POLSKA","url":"http:\/\/chomikuj.pl\/glomar","description":"moher - warto by\u0107 Polakiem","protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":49,"listed_count":1,"favourites_count":649,"statuses_count":1582,"created_at":"Tue Feb 14 18:26:01 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000101492264\/cf7edee581b2492a69fb5be984263ef0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000101492264\/cf7edee581b2492a69fb5be984263ef0.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557269016197070848\/coVLhc1F_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557269016197070848\/coVLhc1F_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/492434755\/1421959212","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MojPrezydent","name":"M\u00f3j Prezydent","id":2987140265,"id_str":"2987140265","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532131747"}






{"created_at":"Mon Mar 16 18:56:24 +0000 2015","id":577543958479400960,"id_str":"577543958479400960","text":"RT @MATYLDA__: M\u0142ody  Prezydent  Nowej  Polski   Andrzej  Duda http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1510834008,"id_str":"1510834008","name":"Wojciech Kur","screen_name":"Ostrowek","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":68,"listed_count":1,"favourites_count":16,"statuses_count":2137,"created_at":"Wed Jun 12 15:39:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/344513261569295421\/1ec791c8b094a40a1d320725792705fe_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/344513261569295421\/1ec791c8b094a40a1d320725792705fe_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:51:03 +0000 2015","id":577542612242075649,"id_str":"577542612242075649","text":"M\u0142ody  Prezydent  Nowej  Polski   Andrzej  Duda http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037818428,"id_str":"1037818428","name":"Isabella  Radziwi\u0142\u0142","screen_name":"MATYLDA__","location":"","url":null,"description":"Do kraju tego, gdzie kruszyn\u0119 chleba\nPodnosz\u0105 z ziemi przez uszanowanie\nDla dar\u00f3w Nieba\u2026\nT\u0119skno mi, Panie\u2026","protected":false,"verified":false,"followers_count":2318,"friends_count":1758,"listed_count":14,"favourites_count":26047,"statuses_count":41940,"created_at":"Wed Dec 26 19:05:16 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1037818428\/1424716315","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MATYLDA__","name":"Isabella  Radziwi\u0142\u0142","id":1037818428,"id_str":"1037818428","indices":[3,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}},"source_status_id":577542612242075649,"source_status_id_str":"577542612242075649"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}},"source_status_id":577542612242075649,"source_status_id_str":"577542612242075649"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532184606"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:56:29 +0000 2015","id":577543978284937216,"id_str":"577543978284937216","text":"@Komorowski Prezydent powinien posiada\u0107 sumienie, przyszywany katoliku.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577538824076730369,"in_reply_to_status_id_str":"577538824076730369","in_reply_to_user_id":138163716,"in_reply_to_user_id_str":"138163716","in_reply_to_screen_name":"Komorowski","user":{"id":2950192823,"id_str":"2950192823","name":"Sebastian ","screen_name":"pukerek","location":"","url":null,"description":"Nonkonformista. To nowa lepsza Polska, bez cenzur i bez krat. Z patriotami w rz\u0105dzie, kt\u00f3rzy sprzedali ca\u0142y kraj.","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":109,"listed_count":0,"favourites_count":235,"statuses_count":200,"created_at":"Mon Dec 29 23:07:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572112703038365699\/143YznDX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572112703038365699\/143YznDX_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2950192823\/1424120298","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Komorowski","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","id":138163716,"id_str":"138163716","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532189328"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:56:31 +0000 2015","id":577543988233687040,"id_str":"577543988233687040","text":"Nowy naczelnik z RdO, czyli prezydent Opola cementuje koalicj\u0119 [wideo] http:\/\/t.co\/ELNxl0pvid","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1642601251,"id_str":"1642601251","name":"Opole News","screen_name":"opolenews","location":"","url":null,"description":"Wszystkie aktualne wiadomo\u015bci opolskie z 25 \u017ar\u00f3de\u0142 w jednym miejscu!","protected":false,"verified":false,"followers_count":1508,"friends_count":1479,"listed_count":5,"favourites_count":959,"statuses_count":40579,"created_at":"Sat Aug 03 10:44:42 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000246304871\/5f1e29fbefccfeeb2538cb5f0487a4d6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000246304871\/5f1e29fbefccfeeb2538cb5f0487a4d6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1642601251\/1375527997","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ELNxl0pvid","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1AwNszV","display_url":"bit.ly\/1AwNszV","indices":[71,93]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532191700"}


















{"created_at":"Mon Mar 16 18:58:48 +0000 2015","id":577544560282337281,"id_str":"577544560282337281","text":"RT @maclawyer: Prezydent skirowa\u0142 do TK w trybie kontroli prewencyjnej nowel\u0119 Prawa o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":165154375,"id_str":"165154375","name":"Tomasz Waszczy\u0144ski","screen_name":"washko16","location":"","url":"http:\/\/washko.wordpress.com","description":"adwokat","protected":false,"verified":false,"followers_count":58,"friends_count":271,"listed_count":3,"favourites_count":25,"statuses_count":1189,"created_at":"Sat Jul 10 19:20:55 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3578219580\/03e6e4ba824bcd23067fcb3e26ed8bbd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3578219580\/03e6e4ba824bcd23067fcb3e26ed8bbd_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:45:07 +0000 2015","id":577541116725211136,"id_str":"577541116725211136","text":"Prezydent skirowa\u0142 do TK w trybie kontroli prewencyjnej nowel\u0119 Prawa o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29681756,"id_str":"29681756","name":"JMM","screen_name":"maclawyer","location":"Poland","url":"http:\/\/adwokatmajewski.pl","description":"adwokat, dziennikarz, publicysta prawny, w sieci znany jako MacLawye\u00ae","protected":false,"verified":false,"followers_count":107,"friends_count":551,"listed_count":5,"favourites_count":1,"statuses_count":916,"created_at":"Wed Apr 08 09:31:27 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452815891\/twittjmm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452815891\/twittjmm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29681756\/1426342888","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","expanded_url":"http:\/\/adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnister-sprawiedliwosci-lekcewazy-nie-tylko-adwokatow\/","display_url":"adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnis\u2026","indices":[98,120]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GlA2vP00iU","expanded_url":"http:\/\/adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnister-sprawiedliwosci-lekcewazy-nie-tylko-adwokatow\/","display_url":"adwokatmajewski.pl\/2015\/03\/misnis\u2026","indices":[113,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"maclawyer","name":"JMM","id":29681756,"id_str":"29681756","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532328087"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:58:48 +0000 2015","id":577544562043912192,"id_str":"577544562043912192","text":"RT @MATYLDA__: M\u0142ody  Prezydent  Nowej  Polski   Andrzej  Duda http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2602083013,"id_str":"2602083013","name":"Dariusz M. G\u00f3rski","screen_name":"Darkgorster","location":"Poland Gdynia","url":null,"description":"Nie mog\u0142em by\u0107 tym czym chcia\u0142em,zosta\u0142em wi\u0119c tym czym jestem.","protected":false,"verified":false,"followers_count":318,"friends_count":293,"listed_count":4,"favourites_count":1043,"statuses_count":2542,"created_at":"Thu Jul 03 18:20:52 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566579562704670720\/tdK8y95K_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566579562704670720\/tdK8y95K_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2602083013\/1404593155","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:51:03 +0000 2015","id":577542612242075649,"id_str":"577542612242075649","text":"M\u0142ody  Prezydent  Nowej  Polski   Andrzej  Duda http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037818428,"id_str":"1037818428","name":"Isabella  Radziwi\u0142\u0142","screen_name":"MATYLDA__","location":"","url":null,"description":"Do kraju tego, gdzie kruszyn\u0119 chleba\nPodnosz\u0105 z ziemi przez uszanowanie\nDla dar\u00f3w Nieba\u2026\nT\u0119skno mi, Panie\u2026","protected":false,"verified":false,"followers_count":2318,"friends_count":1758,"listed_count":14,"favourites_count":26049,"statuses_count":41942,"created_at":"Wed Dec 26 19:05:16 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1037818428\/1424716315","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MATYLDA__","name":"Isabella  Radziwi\u0142\u0142","id":1037818428,"id_str":"1037818428","indices":[3,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}},"source_status_id":577542612242075649,"source_status_id_str":"577542612242075649"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}},"source_status_id":577542612242075649,"source_status_id_str":"577542612242075649"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532328507"}




{"created_at":"Mon Mar 16 18:59:24 +0000 2015","id":577544712858501120,"id_str":"577544712858501120","text":"RT @prezydentpl: Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Kieruj\u0119 nowelizacj\u0119 ustawy Prawo o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych do Trybuna\u0142u Konstytucyj\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":619532995,"id_str":"619532995","name":"Ewa Macioszczyk","screen_name":"EMacioszczyk","location":"Polska","url":null,"description":"G\u0142os kt\u00f3ry jest wa\u017cny.","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":39,"listed_count":1,"favourites_count":1511,"statuses_count":8470,"created_at":"Wed Jun 27 00:14:30 +0000 2012","utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569090102396473344\/Mtns1RXT_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569090102396473344\/Mtns1RXT_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/619532995\/1426055552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:20:33 +0000 2015","id":577534936166633472,"id_str":"577534936166633472","text":"Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Kieruj\u0119 nowelizacj\u0119 ustawy Prawo o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43932737,"id_str":"43932737","name":"Prezydent.pl","screen_name":"prezydentpl","location":"Warszawa, Polska","url":"https:\/\/prezydent.pl","description":"Oficjalny profil Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej. The official twitter channel for the President of the Republic of Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":21338,"friends_count":40,"listed_count":234,"favourites_count":5,"statuses_count":2351,"created_at":"Mon Jun 01 17:57:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353636","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394159","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[3,15]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532364464"}
{"created_at":"Mon Mar 16 18:59:26 +0000 2015","id":577544722329260032,"id_str":"577544722329260032","text":"RT @prezydentpl: Prezydent Komorowski w @PolsatNews o konwencji antyprzemocowej: rozwi\u0105zanie jest zgodne z polsk\u0105 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2829815923,"id_str":"2829815923","name":"Agnieszka Kublik","screen_name":"A_Kublik","location":"","url":null,"description":"Dziennikarka Gazety Wyborczej","protected":false,"verified":false,"followers_count":2261,"friends_count":406,"listed_count":25,"favourites_count":29,"statuses_count":1597,"created_at":"Wed Sep 24 12:03:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523430981332520960\/6H_ujiNr_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523430981332520960\/6H_ujiNr_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2829815923\/1412280386","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:27:07 +0000 2015","id":577536587136937984,"id_str":"577536587136937984","text":"Prezydent Komorowski w @PolsatNews o konwencji antyprzemocowej: rozwi\u0105zanie jest zgodne z polsk\u0105 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43932737,"id_str":"43932737","name":"Prezydent.pl","screen_name":"prezydentpl","location":"Warszawa, Polska","url":"https:\/\/prezydent.pl","description":"Oficjalny profil Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej. The official twitter channel for the President of the Republic of Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":21338,"friends_count":40,"listed_count":234,"favourites_count":5,"statuses_count":2351,"created_at":"Mon Jun 01 17:57:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353636","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394159","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[3,15]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532366722"}

{"created_at":"Mon Mar 16 18:59:44 +0000 2015","id":577544798543818752,"id_str":"577544798543818752","text":"RT @hdmortimer: Wybory samorz\u0105dowe 2010 w Zielonej G\u00f3rze - PO 35 proc. Wybory samorz\u0105dowe 2015 w Zielonej G\u00f3rze - PO 15 proc.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":76979167,"id_str":"76979167","name":"gruszka k.c.","screen_name":"twitkcg","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":2676,"friends_count":2707,"listed_count":38,"favourites_count":1753,"statuses_count":322256,"created_at":"Thu Sep 24 16:26:30 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Budapest","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/76979167\/1415255452","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 06:10:17 +0000 2015","id":577351158110502912,"id_str":"577351158110502912","text":"Wybory samorz\u0105dowe 2010 w Zielonej G\u00f3rze - PO 35 proc. Wybory samorz\u0105dowe 2015 w Zielonej G\u00f3rze - PO 15 proc.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2232876144,"id_str":"2232876144","name":"H. Duncombe Mortimer","screen_name":"hdmortimer","location":"","url":null,"description":"Henry Duncombe Mortimer. Z tych Mortimer\u00f3w.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1375,"friends_count":501,"listed_count":21,"favourites_count":3981,"statuses_count":8426,"created_at":"Fri Dec 06 12:09:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558361350611935232\/Cf-OQh0D_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558361350611935232\/Cf-OQh0D_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2232876144\/1403450266","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":16,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hdmortimer","name":"H. Duncombe Mortimer","id":2232876144,"id_str":"2232876144","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532384893"}






{"created_at":"Mon Mar 16 19:00:34 +0000 2015","id":577545006740815872,"id_str":"577545006740815872","text":"@MarekMusiolik czyli \u017ce wybory wygra @ogorekmagda ?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/software\/tweetbot\/mac\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for Mac\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577541655437438976,"in_reply_to_status_id_str":"577541655437438976","in_reply_to_user_id":775363368,"in_reply_to_user_id_str":"775363368","in_reply_to_screen_name":"MarekMusiolik","user":{"id":100475393,"id_str":"100475393","name":"djadamus","screen_name":"djadamus","location":"\u0141\u00f3d\u017a","url":null,"description":"bezczelny leming","protected":false,"verified":false,"followers_count":246,"friends_count":246,"listed_count":6,"favourites_count":86,"statuses_count":3410,"created_at":"Wed Dec 30 11:34:37 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/545224921\/zdj_cie.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/545224921\/zdj_cie.JPG","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/457532925748453376\/_rj4DLCI_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/457532925748453376\/_rj4DLCI_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarekMusiolik","name":"Marek Musiolik","id":775363368,"id_str":"775363368","indices":[0,14]},{"screen_name":"ogorekmagda","name":"Magda Og\u00f3rek","id":532090459,"id_str":"532090459","indices":[37,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532434531"}





{"created_at":"Mon Mar 16 19:01:15 +0000 2015","id":577545180447961088,"id_str":"577545180447961088","text":"Prezydent: nowela ustawy o s\u0105dach do TK (deon.pl) http:\/\/t.co\/vTrZvFopHo http:\/\/t.co\/dsyOgJphrk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.1001portails.com\" rel=\"nofollow\"\u003ecuration2web\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2244167568,"id_str":"2244167568","name":"1001portails Polska","screen_name":"1001ptsPL","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":3435,"friends_count":3374,"listed_count":22,"favourites_count":5,"statuses_count":108608,"created_at":"Fri Dec 13 16:48:00 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vTrZvFopHo","expanded_url":"http:\/\/j.mp\/1CmBtcS","display_url":"j.mp\/1CmBtcS","indices":[50,72]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577545178589839360,"id_str":"577545178589839360","indices":[73,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPaR6uWQAAyvuM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPaR6uWQAAyvuM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/dsyOgJphrk","display_url":"pic.twitter.com\/dsyOgJphrk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/1001ptsPL\/status\/577545180447961088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":700,"h":467,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577545178589839360,"id_str":"577545178589839360","indices":[73,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPaR6uWQAAyvuM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPaR6uWQAAyvuM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/dsyOgJphrk","display_url":"pic.twitter.com\/dsyOgJphrk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/1001ptsPL\/status\/577545180447961088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":700,"h":467,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532475946"}













{"created_at":"Mon Mar 16 19:02:56 +0000 2015","id":577545602642415616,"id_str":"577545602642415616","text":"@kubaskibinski @robopobor @BartSkibinski @niedzwieedz przyszed\u0142 czas sprawdzi\u0107 swoje prognozy http:\/\/t.co\/HfnlH5iDOI http:\/\/t.co\/2udjsg57wQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577218819627855872,"in_reply_to_status_id_str":"577218819627855872","in_reply_to_user_id":712385468,"in_reply_to_user_id_str":"712385468","in_reply_to_screen_name":"kubaskibinski","user":{"id":363306871,"id_str":"363306871","name":"Miko\u0142aj Rosik","screen_name":"MikolajRosik","location":"Zielona G\u00f3ra \/ Wroc\u0142aw","url":null,"description":"student, dreamer, player, allergic to stupidity","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":163,"listed_count":2,"favourites_count":94,"statuses_count":439,"created_at":"Sat Aug 27 21:46:03 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"228ED6","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000589252854\/67d8f9c7154b3e377e839d52cb1f7dea_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000589252854\/67d8f9c7154b3e377e839d52cb1f7dea_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/363306871\/1378594010","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HfnlH5iDOI","expanded_url":"http:\/\/poswojemu.salon24.pl\/636655,wybory-zg-prognoza","display_url":"poswojemu.salon24.pl\/636655,wybory-\u2026","indices":[94,116]}],"user_mentions":[{"screen_name":"kubaskibinski","name":"Kuba Skibi\u0144ski","id":712385468,"id_str":"712385468","indices":[0,14]},{"screen_name":"robopobor","name":"Mateusz Poborski","id":1694529913,"id_str":"1694529913","indices":[15,25]},{"screen_name":"BartSkibinski","name":"Bartosz Skibi\u0144ski","id":1224681200,"id_str":"1224681200","indices":[26,40]},{"screen_name":"niedzwieedz","name":"Micha\u0142","id":2275019533,"id_str":"2275019533","indices":[41,53]}],"symbols":[],"media":[{"id":577545601568677888,"id_str":"577545601568677888","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPaqicXIAAOOtF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPaqicXIAAOOtF.png","url":"http:\/\/t.co\/2udjsg57wQ","display_url":"pic.twitter.com\/2udjsg57wQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MikolajRosik\/status\/577545602642415616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":913,"h":398,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":261,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":148,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577545601568677888,"id_str":"577545601568677888","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPaqicXIAAOOtF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPaqicXIAAOOtF.png","url":"http:\/\/t.co\/2udjsg57wQ","display_url":"pic.twitter.com\/2udjsg57wQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MikolajRosik\/status\/577545602642415616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":913,"h":398,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":261,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":148,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532576605"}
















{"created_at":"Mon Mar 16 19:05:03 +0000 2015","id":577546133037252608,"id_str":"577546133037252608","text":"@d_magorzata przyda\u0142oby si\u0119  ;)  ale takie a nie inne wybory pokazuja kurs jakim idzie \"nowy\" pzps..","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577544956056875009,"in_reply_to_status_id_str":"577544956056875009","in_reply_to_user_id":1855023704,"in_reply_to_user_id_str":"1855023704","in_reply_to_screen_name":"d_magorzata","user":{"id":78557431,"id_str":"78557431","name":"Katarzyna Koz\u0142owska","screen_name":"KasiaKoz","location":"\u0141\u00f3d\u017a","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/katarzynamkozlowska\/sets\/","description":"opisuj\u0119 i fotografuj\u0119 siatk\u00f3wk\u0119 dla Nicesport.pl i FalaSportu.pl| tea, Queen, books (sci-fi love), FM, sport overdoser | #mightbemyhero| prywatne opinie","protected":false,"verified":false,"followers_count":823,"friends_count":1886,"listed_count":8,"favourites_count":16293,"statuses_count":25307,"created_at":"Wed Sep 30 09:19:32 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000093943529\/d03e3cb9304b926e4a08233241da4dda.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000093943529\/d03e3cb9304b926e4a08233241da4dda.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E0240B","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FC9469","profile_text_color":"644842","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576055058200076288\/biSc2bTf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576055058200076288\/biSc2bTf_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78557431\/1411757042","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"d_magorzata","name":"Ma\u0142gorzataDudzik","id":1855023704,"id_str":"1855023704","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532703061"}







{"created_at":"Mon Mar 16 19:05:59 +0000 2015","id":577546371185651712,"id_str":"577546371185651712","text":"Niesio\u0142owski: Prezydent Komorowski jest prezydentem wszystkich Polak\u00f3w. On nie jest biskupem. Nikt nikogo nie zmusza si\u0119 do in vitro.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":121174812,"id_str":"121174812","name":"Kropka Nad I","screen_name":"KropkaNadI","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/kropka_nad_i.html","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":62720,"friends_count":0,"listed_count":248,"favourites_count":3,"statuses_count":7878,"created_at":"Mon Mar 08 17:21:03 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834841743\/kropka-logo-02_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834841743\/kropka-logo-02_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/121174812\/1355768679","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532759840"}








{"created_at":"Mon Mar 16 19:07:02 +0000 2015","id":577546632998359040,"id_str":"577546632998359040","text":"Prezydent skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nowel\u0119 ustawy o s\u0105dach @Adbodnar @hfhrpl http:\/\/t.co\/WZZIKZzafu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":299723040,"id_str":"299723040","name":"Barbara Grabowska-M","screen_name":"BGrabowskaMoroz","location":"Warsaw","url":"http:\/\/programy.hfhr.pl\/monitoringprocesulegislacyjnego\/","description":"Helsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka (Helsinki Foundation for Human Rights, Warsaw); Zak\u0142ad Praw Cz\u0142owieka WPiA UW; private opinions","protected":false,"verified":false,"followers_count":189,"friends_count":409,"listed_count":3,"favourites_count":19,"statuses_count":164,"created_at":"Mon May 16 15:45:51 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577010142\/bf9b2da80a11e51a1c4dae89f6ed2caa_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577010142\/bf9b2da80a11e51a1c4dae89f6ed2caa_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WZZIKZzafu","expanded_url":"http:\/\/wiadomosci.onet.pl\/kraj\/prezydent-skierowal-do-trybunalu-konstytucyjnego-nowele-ustawy-o-sadach\/gwbfxq#.VQcpiaI2V7k.twitter","display_url":"wiadomosci.onet.pl\/kraj\/prezydent\u2026","indices":[90,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Adbodnar","name":"Adam Bodnar","id":46060658,"id_str":"46060658","indices":[72,81]},{"screen_name":"hfhrpl","name":"HFHR","id":256075190,"id_str":"256075190","indices":[82,89]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532822261"}




{"created_at":"Mon Mar 16 19:07:37 +0000 2015","id":577546782827245568,"id_str":"577546782827245568","text":"RT @BGrabowskaMoroz: Prezydent skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nowel\u0119 ustawy o s\u0105dach @Adbodnar @hfhrpl http:\/\/t.co\/WZZIKZzafu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":46060658,"id_str":"46060658","name":"Adam Bodnar","screen_name":"Adbodnar","location":"Warsaw, Poland","url":"http:\/\/www.zpc.wpia.uw.edu.pl","description":"Vice-President - Helsinki Foundation for Human Rights (Warsaw). Scholar (Warsaw University). Member - Board of Trustees of UN Voluntary Fund for Torture Victims","protected":false,"verified":false,"followers_count":3091,"friends_count":1245,"listed_count":45,"favourites_count":1678,"statuses_count":2110,"created_at":"Wed Jun 10 07:29:03 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571070585220771840\/MQy6qabC_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571070585220771840\/MQy6qabC_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/46060658\/1424988885","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:07:02 +0000 2015","id":577546632998359040,"id_str":"577546632998359040","text":"Prezydent skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nowel\u0119 ustawy o s\u0105dach @Adbodnar @hfhrpl http:\/\/t.co\/WZZIKZzafu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":299723040,"id_str":"299723040","name":"Barbara Grabowska-M","screen_name":"BGrabowskaMoroz","location":"Warsaw","url":"http:\/\/programy.hfhr.pl\/monitoringprocesulegislacyjnego\/","description":"Helsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka (Helsinki Foundation for Human Rights, Warsaw); Zak\u0142ad Praw Cz\u0142owieka WPiA UW; private opinions","protected":false,"verified":false,"followers_count":189,"friends_count":409,"listed_count":3,"favourites_count":19,"statuses_count":164,"created_at":"Mon May 16 15:45:51 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577010142\/bf9b2da80a11e51a1c4dae89f6ed2caa_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577010142\/bf9b2da80a11e51a1c4dae89f6ed2caa_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WZZIKZzafu","expanded_url":"http:\/\/wiadomosci.onet.pl\/kraj\/prezydent-skierowal-do-trybunalu-konstytucyjnego-nowele-ustawy-o-sadach\/gwbfxq#.VQcpiaI2V7k.twitter","display_url":"wiadomosci.onet.pl\/kraj\/prezydent\u2026","indices":[90,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Adbodnar","name":"Adam Bodnar","id":46060658,"id_str":"46060658","indices":[72,81]},{"screen_name":"hfhrpl","name":"HFHR","id":256075190,"id_str":"256075190","indices":[82,89]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WZZIKZzafu","expanded_url":"http:\/\/wiadomosci.onet.pl\/kraj\/prezydent-skierowal-do-trybunalu-konstytucyjnego-nowele-ustawy-o-sadach\/gwbfxq#.VQcpiaI2V7k.twitter","display_url":"wiadomosci.onet.pl\/kraj\/prezydent\u2026","indices":[111,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BGrabowskaMoroz","name":"Barbara Grabowska-M","id":299723040,"id_str":"299723040","indices":[3,19]},{"screen_name":"Adbodnar","name":"Adam Bodnar","id":46060658,"id_str":"46060658","indices":[93,102]},{"screen_name":"hfhrpl","name":"HFHR","id":256075190,"id_str":"256075190","indices":[103,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532857983"}





{"created_at":"Mon Mar 16 19:08:30 +0000 2015","id":577547001874784257,"id_str":"577547001874784257","text":"Papie\u017cem RT @KropkaNadI: Niesio\u0142owski: Prezydent Komorowski jest prezydentem wszystkich Polak\u00f3w. On nie jest biskupem.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2901452513,"id_str":"2901452513","name":"Witryna","screen_name":"Witrynaaa","location":"UK","url":null,"description":"Lubi\u0119 tak posiedzie\u0107, poobserwowa\u0107. Followuj\u0119 (podobno) najlepszych. Zaczepi\u0119 czasem.","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":154,"listed_count":1,"favourites_count":5,"statuses_count":184,"created_at":"Mon Dec 01 23:20:38 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539560734649114624\/7fRZ9F8r_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539560734649114624\/7fRZ9F8r_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2901452513\/1417476649","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KropkaNadI","name":"Kropka Nad I","id":121174812,"id_str":"121174812","indices":[12,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532910208"}


{"created_at":"Mon Mar 16 19:08:41 +0000 2015","id":577547049232699392,"id_str":"577547049232699392","text":"RT @BGrabowskaMoroz: Prezydent skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nowel\u0119 ustawy o s\u0105dach @Adbodnar @hfhrpl http:\/\/t.co\/WZZIKZzafu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":256075190,"id_str":"256075190","name":"HFHR","screen_name":"hfhrpl","location":"Zgoda 11, Warszawa","url":"http:\/\/hfhr.pl\/","description":"Helsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka - organizacja pozarz\u0105dowa zajmuj\u0105ca si\u0119 ochron\u0105 praw cz\u0142owieka w Polsce.","protected":false,"verified":false,"followers_count":702,"friends_count":88,"listed_count":15,"favourites_count":1,"statuses_count":372,"created_at":"Tue Feb 22 16:16:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"173B75","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"175CE6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330084794\/logo_mniejsze_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330084794\/logo_mniejsze_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/256075190\/1403174066","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:07:02 +0000 2015","id":577546632998359040,"id_str":"577546632998359040","text":"Prezydent skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nowel\u0119 ustawy o s\u0105dach @Adbodnar @hfhrpl http:\/\/t.co\/WZZIKZzafu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":299723040,"id_str":"299723040","name":"Barbara Grabowska-M","screen_name":"BGrabowskaMoroz","location":"Warsaw","url":"http:\/\/programy.hfhr.pl\/monitoringprocesulegislacyjnego\/","description":"Helsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka (Helsinki Foundation for Human Rights, Warsaw); Zak\u0142ad Praw Cz\u0142owieka WPiA UW; private opinions","protected":false,"verified":false,"followers_count":189,"friends_count":409,"listed_count":3,"favourites_count":19,"statuses_count":164,"created_at":"Mon May 16 15:45:51 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577010142\/bf9b2da80a11e51a1c4dae89f6ed2caa_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577010142\/bf9b2da80a11e51a1c4dae89f6ed2caa_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WZZIKZzafu","expanded_url":"http:\/\/wiadomosci.onet.pl\/kraj\/prezydent-skierowal-do-trybunalu-konstytucyjnego-nowele-ustawy-o-sadach\/gwbfxq#.VQcpiaI2V7k.twitter","display_url":"wiadomosci.onet.pl\/kraj\/prezydent\u2026","indices":[90,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Adbodnar","name":"Adam Bodnar","id":46060658,"id_str":"46060658","indices":[72,81]},{"screen_name":"hfhrpl","name":"HFHR","id":256075190,"id_str":"256075190","indices":[82,89]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WZZIKZzafu","expanded_url":"http:\/\/wiadomosci.onet.pl\/kraj\/prezydent-skierowal-do-trybunalu-konstytucyjnego-nowele-ustawy-o-sadach\/gwbfxq#.VQcpiaI2V7k.twitter","display_url":"wiadomosci.onet.pl\/kraj\/prezydent\u2026","indices":[111,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BGrabowskaMoroz","name":"Barbara Grabowska-M","id":299723040,"id_str":"299723040","indices":[3,19]},{"screen_name":"Adbodnar","name":"Adam Bodnar","id":46060658,"id_str":"46060658","indices":[93,102]},{"screen_name":"hfhrpl","name":"HFHR","id":256075190,"id_str":"256075190","indices":[103,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532921499"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:08:53 +0000 2015","id":577547099308457985,"id_str":"577547099308457985","text":"@szacki p\u00f3\u017aniejsze wybory samorz\u0105dowe. SLD straci\u0142o prezydenta i 9 radnych. Zosta\u0142 tylko 1... A Lubuskie to niegdysiejszy bastion Sojuszu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577546364495659008,"in_reply_to_status_id_str":"577546364495659008","in_reply_to_user_id":43115223,"in_reply_to_user_id_str":"43115223","in_reply_to_screen_name":"szacki","user":{"id":2269207932,"id_str":"2269207932","name":"Czarek Paprzycki","screen_name":"CPaprzycki","location":"","url":"http:\/\/paprzycki.blogspot.com\/","description":"Eternal optimist | Chatterbox | Leftist Activist | Progressive","protected":false,"verified":false,"followers_count":486,"friends_count":847,"listed_count":6,"favourites_count":8290,"statuses_count":5050,"created_at":"Mon Dec 30 17:58:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553213108005515264\/IX3lqnU4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553213108005515264\/IX3lqnU4_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2269207932\/1426329451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"szacki","name":"Wojtek Szacki","id":43115223,"id_str":"43115223","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532933438"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:09:08 +0000 2015","id":577547162571124736,"id_str":"577547162571124736","text":"@KropkaNadI Prezydent Komorowski nie jest moim prezydentem. Nie g\u0142osowa\u0142em na tego Pana. A Pan Niesio\u0142owski banialuki prawi\ud83d\ude04","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577546371185651712,"in_reply_to_status_id_str":"577546371185651712","in_reply_to_user_id":121174812,"in_reply_to_user_id_str":"121174812","in_reply_to_screen_name":"KropkaNadI","user":{"id":944364266,"id_str":"944364266","name":"Ryszard Osadnik\u0646","screen_name":"Egzegeta","location":"Z\u0105bkowice \u015al\u0105skie","url":null,"description":"Teolog, katecheta, mi\u0142o\u015bnik g\u00f3r i biegania:)","protected":false,"verified":false,"followers_count":284,"friends_count":803,"listed_count":2,"favourites_count":414,"statuses_count":1952,"created_at":"Mon Nov 12 18:57:53 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575391121272107008\/9cZAd2Ug_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575391121272107008\/9cZAd2Ug_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/944364266\/1426018856","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KropkaNadI","name":"Kropka Nad I","id":121174812,"id_str":"121174812","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532948521"}





{"created_at":"Mon Mar 16 19:09:53 +0000 2015","id":577547349574172672,"id_str":"577547349574172672","text":"RT @lichoradka: @tvp_info Pokrzywdzony czyli nagrany. A co pan Prezydent powiedzia\u0142 u \"Sowy\" Millerowi w sprawie wi\u0119zienia arab\u00f3w w Kiejkut\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2579390358,"id_str":"2579390358","name":"Ma\u0142gorzata","screen_name":"gosiula12","location":"Pollska","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":203,"listed_count":1,"favourites_count":46,"statuses_count":46,"created_at":"Fri Jun 20 23:22:18 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480452459119144961\/Y4R0TeWO.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480452459119144961\/Y4R0TeWO.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577507829214507008\/MNyTDe64_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577507829214507008\/MNyTDe64_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2579390358\/1403383839","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:19:46 +0000 2015","id":577534739529244672,"id_str":"577534739529244672","text":"@tvp_info Pokrzywdzony czyli nagrany. A co pan Prezydent powiedzia\u0142 u \"Sowy\" Millerowi w sprawie wi\u0119zienia arab\u00f3w w Kiejkutach ?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577533081235640320,"in_reply_to_status_id_str":"577533081235640320","in_reply_to_user_id":47295451,"in_reply_to_user_id_str":"47295451","in_reply_to_screen_name":"tvp_info","user":{"id":2547454890,"id_str":"2547454890","name":"Miros\u0142aw \u015awirydow","screen_name":"lichoradka","location":"Polska","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":80,"friends_count":120,"listed_count":9,"favourites_count":8,"statuses_count":8042,"created_at":"Thu Jun 05 05:49:30 +0000 2014","utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502866942365925376\/hKV2G2bP_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502866942365925376\/hKV2G2bP_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2547454890\/1420912225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"aada73bbc19b21fe","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/aada73bbc19b21fe.json","place_type":"city","name":"Chorzele","full_name":"Chorzele, Mazowieckie","country_code":"PL","country":"Polska","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[20.8721139,53.2326791],[20.8721139,53.2877102],[20.9571505,53.2877102],[20.9571505,53.2326791]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvp_info","name":"TVP Info","id":47295451,"id_str":"47295451","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lichoradka","name":"Miros\u0142aw \u015awirydow","id":2547454890,"id_str":"2547454890","indices":[3,14]},{"screen_name":"tvp_info","name":"TVP Info","id":47295451,"id_str":"47295451","indices":[16,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532993106"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:09:55 +0000 2015","id":577547359665709057,"id_str":"577547359665709057","text":"#Prezydent powinien podpisa\u0107 ustaw\u0119 o #invitro - wynika z sonda\u017cu dla @FaktyTVN - http:\/\/t.co\/1nRuD6CiMQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14493047,"id_str":"14493047","name":"tvn24","screen_name":"tvn24","location":"Poland","url":"http:\/\/www.tvn24.pl","description":"Najnowsze informacje z Polski i ze \u015bwiata.","protected":false,"verified":false,"followers_count":618868,"friends_count":29,"listed_count":1223,"favourites_count":10,"statuses_count":62441,"created_at":"Wed Apr 23 13:12:25 +0000 2008","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/269907322\/tlo-twitter2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/269907322\/tlo-twitter2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520571823251939329\/Npoo061E_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520571823251939329\/Npoo061E_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14493047\/1420310826","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Prezydent","indices":[0,10]},{"text":"invitro","indices":[38,46]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1nRuD6CiMQ","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FaktyTVN","name":"Fakty TVN","id":1901341021,"id_str":"1901341021","indices":[70,79]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426532995512"}

























{"created_at":"Mon Mar 16 19:13:20 +0000 2015","id":577548217421697024,"id_str":"577548217421697024","text":"RT @MichalKlosowski: No c\u00f3\u017c, w Izraelu te\u017c zbli\u017caj\u0105 sie wybory. Mo\u017ce #Newsweek ma te\u017c co\u015b na Netanjahu? Polskie pochodzenie, UW? Zdj\u0119cia z \u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1024738578,"id_str":"1024738578","name":"A Kufluk","screen_name":"akufluk","location":"","url":null,"description":"\u201ePowiedzcie mojej babci, \u017ce zachowa\u0142am si\u0119 jak trzeba\u201d.","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":235,"listed_count":1,"favourites_count":358,"statuses_count":244,"created_at":"Thu Dec 20 18:14:13 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/492902838234673152\/d8MH8e7a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/492902838234673152\/d8MH8e7a_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 07:33:58 +0000 2015","id":577372220026159104,"id_str":"577372220026159104","text":"No c\u00f3\u017c, w Izraelu te\u017c zbli\u017caj\u0105 sie wybory. Mo\u017ce #Newsweek ma te\u017c co\u015b na Netanjahu? Polskie pochodzenie, UW? Zdj\u0119cia z Dud\u0105?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows Phone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131932087,"id_str":"131932087","name":"Micha\u0142 K\u0142osowski","screen_name":"MichalKlosowski","location":"Cz\u0119stochowa, Krak\u00f3w","url":"http:\/\/www.jagiellonski24.pl","description":"Redaktor portalu @jagiellonski24, cz\u0142onek @KlubJagiellonsk i zespo\u0142u redakcyjnego kwartalnika #Pressje \/\/ http:\/\/fb.com\/MichalWKlosows\u2026","protected":false,"verified":false,"followers_count":266,"friends_count":375,"listed_count":3,"favourites_count":649,"statuses_count":1451,"created_at":"Sun Apr 11 19:54:41 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000077191980\/1fb973b2b0e85bb99e6d59fd569fe534.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000077191980\/1fb973b2b0e85bb99e6d59fd569fe534.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567797242782691328\/YEB8sP0u_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567797242782691328\/YEB8sP0u_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131932087\/1424114387","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Newsweek","indices":[48,57]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Newsweek","indices":[69,78]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MichalKlosowski","name":"Micha\u0142 K\u0142osowski","id":131932087,"id_str":"131932087","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533200017"}











{"created_at":"Mon Mar 16 19:14:48 +0000 2015","id":577548589070721024,"id_str":"577548589070721024","text":"RT @polskathetimes: Prof. Rychard: Andrzej Duda nie zawodzi oczekiwa\u0144. Kampania Og\u00f3rek ma charakter autystyczny http:\/\/t.co\/I7D6osRhTC http\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131593768,"id_str":"131593768","name":"Pawel Siennicki","screen_name":"pawelsiennicki","location":"Warsaw","url":"http:\/\/www.polskatimes.pl","description":"journalist, editor-in-chief Polska the Times and Nasza Historia, graduate of Andrzej Wajda Film School","protected":false,"verified":false,"followers_count":5540,"friends_count":2372,"listed_count":107,"favourites_count":421,"statuses_count":1055,"created_at":"Sat Apr 10 18:59:21 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/739046884\/294883b0be962ee63ecefc16ff4c241e.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/739046884\/294883b0be962ee63ecefc16ff4c241e.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533175175974760448\/j4FQIqve_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533175175974760448\/j4FQIqve_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131593768\/1355591364","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 10:48:21 +0000 2015","id":577421137346441216,"id_str":"577421137346441216","text":"Prof. Rychard: Andrzej Duda nie zawodzi oczekiwa\u0144. Kampania Og\u00f3rek ma charakter autystyczny http:\/\/t.co\/I7D6osRhTC http:\/\/t.co\/3GsMnD5Ark","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":67291741,"id_str":"67291741","name":"Polska The Times","screen_name":"polskathetimes","location":"Polska","url":"http:\/\/polskatimes.pl","description":"Strona internetowa dziennika Polska The Times\r\nhttps:\/\/twitter.com\/polskathetimes\/lists\/polska-the-times","protected":false,"verified":false,"followers_count":36557,"friends_count":230,"listed_count":375,"favourites_count":32,"statuses_count":31200,"created_at":"Thu Aug 20 11:39:14 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDEAE1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/880452616\/bf255810516dfb62da6e75268e815e19.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/880452616\/bf255810516dfb62da6e75268e815e19.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"911414","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"D6D6D6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3726390548\/78b26805b2563e157a51e72cbe442dc1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3726390548\/78b26805b2563e157a51e72cbe442dc1_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/I7D6osRhTC","expanded_url":"http:\/\/www.polskatimes.pl\/artykul\/3787191,prof-rychard-andrzej-duda-nie-zawodzi-oczekiwan-kampania-ogorek-ma-charakter-autystyczny,id,t.html","display_url":"polskatimes.pl\/artykul\/378719\u2026","indices":[92,114]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577421136495058945,"id_str":"577421136495058945","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CANpdt6XIAEXwg9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CANpdt6XIAEXwg9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3GsMnD5Ark","display_url":"pic.twitter.com\/3GsMnD5Ark","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/polskathetimes\/status\/577421137346441216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":780,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577421136495058945,"id_str":"577421136495058945","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CANpdt6XIAEXwg9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CANpdt6XIAEXwg9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3GsMnD5Ark","display_url":"pic.twitter.com\/3GsMnD5Ark","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/polskathetimes\/status\/577421137346441216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":780,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/I7D6osRhTC","expanded_url":"http:\/\/www.polskatimes.pl\/artykul\/3787191,prof-rychard-andrzej-duda-nie-zawodzi-oczekiwan-kampania-ogorek-ma-charakter-autystyczny,id,t.html","display_url":"polskatimes.pl\/artykul\/378719\u2026","indices":[112,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"polskathetimes","name":"Polska The Times","id":67291741,"id_str":"67291741","indices":[3,18]}],"symbols":[],"media":[{"id":577421136495058945,"id_str":"577421136495058945","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CANpdt6XIAEXwg9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CANpdt6XIAEXwg9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3GsMnD5Ark","display_url":"pic.twitter.com\/3GsMnD5Ark","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/polskathetimes\/status\/577421137346441216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":780,"h":519,"resize":"fit"}},"source_status_id":577421137346441216,"source_status_id_str":"577421137346441216"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577421136495058945,"id_str":"577421136495058945","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CANpdt6XIAEXwg9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CANpdt6XIAEXwg9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3GsMnD5Ark","display_url":"pic.twitter.com\/3GsMnD5Ark","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/polskathetimes\/status\/577421137346441216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":780,"h":519,"resize":"fit"}},"source_status_id":577421137346441216,"source_status_id_str":"577421137346441216"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533288625"}


{"created_at":"Mon Mar 16 19:14:57 +0000 2015","id":577548628321034240,"id_str":"577548628321034240","text":"RT @tvn24: #Prezydent powinien podpisa\u0107 ustaw\u0119 o #invitro - wynika z sonda\u017cu dla @FaktyTVN - http:\/\/t.co\/1nRuD6CiMQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1474553502,"id_str":"1474553502","name":"Andrzej Bem","screen_name":"andrbe1","location":"Europa","url":null,"description":"Dziadek, 60+, kt\u00f3remu bli\u017cej do #Hipster'a ni\u017c do #Snob'a. Akceptuj\u0119 zwracanie si\u0119 na Ty przez osoby, kt\u00f3rych nie znam. RT-uje, linkuje, raczej nie komentuje.","protected":false,"verified":false,"followers_count":93,"friends_count":353,"listed_count":4,"favourites_count":228,"statuses_count":2645,"created_at":"Sat Jun 01 12:16:17 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000594845506\/5814ce79fd2202607122b4db6f5c27a1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000594845506\/5814ce79fd2202607122b4db6f5c27a1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1474553502\/1410796652","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:09:55 +0000 2015","id":577547359665709057,"id_str":"577547359665709057","text":"#Prezydent powinien podpisa\u0107 ustaw\u0119 o #invitro - wynika z sonda\u017cu dla @FaktyTVN - http:\/\/t.co\/1nRuD6CiMQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14493047,"id_str":"14493047","name":"tvn24","screen_name":"tvn24","location":"Poland","url":"http:\/\/www.tvn24.pl","description":"Najnowsze informacje z Polski i ze \u015bwiata.","protected":false,"verified":false,"followers_count":618880,"friends_count":29,"listed_count":1223,"favourites_count":10,"statuses_count":62441,"created_at":"Wed Apr 23 13:12:25 +0000 2008","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/269907322\/tlo-twitter2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/269907322\/tlo-twitter2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520571823251939329\/Npoo061E_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520571823251939329\/Npoo061E_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14493047\/1420310826","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Prezydent","indices":[0,10]},{"text":"invitro","indices":[38,46]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1nRuD6CiMQ","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FaktyTVN","name":"Fakty TVN","id":1901341021,"id_str":"1901341021","indices":[70,79]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Prezydent","indices":[11,21]},{"text":"invitro","indices":[49,57]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1nRuD6CiMQ","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[93,115]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tvn24","name":"tvn24","id":14493047,"id_str":"14493047","indices":[3,9]},{"screen_name":"FaktyTVN","name":"Fakty TVN","id":1901341021,"id_str":"1901341021","indices":[81,90]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533297983"}



{"created_at":"Mon Mar 16 19:15:27 +0000 2015","id":577548751566438401,"id_str":"577548751566438401","text":"Andrzej Nowak: wybory samorz\u0105dowe zosta\u0142y przez PiS katastrofalnie przegrane.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.myplume.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003ePlume\u00a0for\u00a0Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":135529058,"id_str":"135529058","name":"\u0141ukasz Warzecha","screen_name":"lkwarzecha","location":"Warszawa","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/%C5%81ukasz-Warzecha\/126827660700097","description":"Publicysta @Tygodnik_Sieci. Nie akceptuj\u0119 zwracania si\u0119 na ty przez osoby, kt\u00f3rych nie znam.","protected":false,"verified":false,"followers_count":25777,"friends_count":363,"listed_count":257,"favourites_count":309,"statuses_count":60914,"created_at":"Wed Apr 21 15:14:11 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"12052E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/97691846\/BURZYK180809_004.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/97691846\/BURZYK180809_004.JPG","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466207427486969857\/0WVbjKtr_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466207427486969857\/0WVbjKtr_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533327367"}


















{"created_at":"Mon Mar 16 19:17:45 +0000 2015","id":577549332951511040,"id_str":"577549332951511040","text":"Prezydent Olsztyna Piotr Grzymowicz spotka\u0142 si\u0119 dzi\u015b z Rada Osiedla \u015ar\u00f3dmie\u015bcie - Olsztyn. G\u0142\u00f3wnym tematem rozm\u00f3w... http:\/\/t.co\/TVltOrCoxe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":140955740,"id_str":"140955740","name":"Olsztyn.com.pl","screen_name":"olsztyn","location":"Poland, Olsztyn, Lubelska 43 A","url":"http:\/\/www.olsztyn.com.pl","description":"Tw\u00f3j serwis informacyjny o Olsztynie i okolicach. Codzienna dawka najwa\u017cniejszych informacji, zdj\u0119\u0107, zapowiedzi wydarze\u0144.","protected":false,"verified":false,"followers_count":434,"friends_count":35,"listed_count":2,"favourites_count":3,"statuses_count":1679,"created_at":"Thu May 06 20:14:18 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/456682800674922496\/8YXhnNvB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/456682800674922496\/8YXhnNvB_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/140955740\/1397674411","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TVltOrCoxe","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3F1zVuR7M","display_url":"fb.me\/3F1zVuR7M","indices":[117,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533465980"}



{"created_at":"Mon Mar 16 19:18:02 +0000 2015","id":577549403554246656,"id_str":"577549403554246656","text":"@MStrzyminski musz\u0119 si\u0119 zgodzi\u0107 z @realnymati ludzie wierz\u0105 w ka\u017cd\u0105 bajk\u0119 a potem psiocz\u0105 w domach na wybory chodzi mniej niz 50 procent","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577548429037084672,"in_reply_to_status_id_str":"577548429037084672","in_reply_to_user_id":2230182313,"in_reply_to_user_id_str":"2230182313","in_reply_to_screen_name":"MStrzyminski","user":{"id":531529439,"id_str":"531529439","name":"Angelika \u0646","screen_name":"AMichalczewska","location":"Katowice, Polska","url":"https:\/\/www.facebook.com\/angelika.michalczewska?ref=tn_tnmn","description":"Absolwentka @WSPKorczak mi\u0142o\u015bniczka Wojska Polskiego,Historii II Wojny \u015awiatowej, motocykli i zwierz\u0105t. Wolnorynkowa patriotka. Je ne suis pas Charlie :-) Polka","protected":false,"verified":false,"followers_count":434,"friends_count":938,"listed_count":4,"favourites_count":2783,"statuses_count":6312,"created_at":"Tue Mar 20 18:40:23 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/572115837952065536\/iF93vqsH.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/572115837952065536\/iF93vqsH.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566628748850503681\/KPDMXtQ7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566628748850503681\/KPDMXtQ7_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/531529439\/1425287081","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MStrzyminski","name":"Marcin Strzymi\u0144ski","id":2230182313,"id_str":"2230182313","indices":[0,13]},{"screen_name":"realnymati","name":"MateuszKacprzykowski","id":1336347680,"id_str":"1336347680","indices":[34,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533482813"}
















{"created_at":"Mon Mar 16 19:20:09 +0000 2015","id":577549932997013504,"id_str":"577549932997013504","text":"Wybory przewodnicz\u0105cego litewskich konserwatyst\u00f3w odb\u0119d\u0105 si\u0119 17-18 kwietnia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2374403941,"id_str":"2374403941","name":"Dominik Wilczewski","screen_name":"DeWilcz","location":"Warszawa","url":"http:\/\/polska-litwa.blogspot.com","description":"absolwent politologii, wsp\u00f3\u0142autor Programu Ba\u0142tyckiego w Radiu Wnet. G\u0142\u00f3wnie #Litwa, ale te\u017c #\u0141otwa i #Estonia, czasem #Bia\u0142oru\u015b i #Iran","protected":false,"verified":false,"followers_count":117,"friends_count":283,"listed_count":3,"favourites_count":732,"statuses_count":2202,"created_at":"Wed Mar 05 21:58:18 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552052644848492544\/N46nkWZo_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552052644848492544\/N46nkWZo_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2374403941\/1408433210","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533609042"}









{"created_at":"Mon Mar 16 19:21:26 +0000 2015","id":577550259229827072,"id_str":"577550259229827072","text":"Andrzej Duda w TV Trwam i Radio Maryja (Cz\u0119\u015b\u0107 2) (14.03.2015) - YouTube https:\/\/t.co\/CAipYM79qd","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":76979167,"id_str":"76979167","name":"gruszka k.c.","screen_name":"twitkcg","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":2676,"friends_count":2707,"listed_count":38,"favourites_count":1755,"statuses_count":322287,"created_at":"Thu Sep 24 16:26:30 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Budapest","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/76979167\/1415255452","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CAipYM79qd","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qp54Fu9HRVY&list=TLbkOl71jSTp4","display_url":"youtube.com\/watch?v=qp54Fu\u2026","indices":[72,95]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533686822"}
{"created_at":"Mon Mar 16 19:21:27 +0000 2015","id":577550262996480000,"id_str":"577550262996480000","text":"Andrzej Duda w TV Trwam i Radio Maryja (Cz\u0119\u015b\u0107 2) (14.03.2015) - YouTube http:\/\/t.co\/scq9Gyyu0N","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":76979167,"id_str":"76979167","name":"gruszka k.c.","screen_name":"twitkcg","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":2676,"friends_count":2707,"listed_count":38,"favourites_count":1755,"statuses_count":322264,"created_at":"Thu Sep 24 16:26:30 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Budapest","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/76979167\/1415255452","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/scq9Gyyu0N","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/www.youtube.com\/6Y9Yu","display_url":"ln.is\/www.youtube.co\u2026","indices":[72,94]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533687720"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:21:45 +0000 2015","id":577550336698814465,"id_str":"577550336698814465","text":"Podobno w mojej rodzinnej wsi by\u0142y wszystkie telewizje, bo by\u0142y bardzo ostre powt\u00f3rne wybory na so\u0142tysa. Kalumnie i fa\u0142szerstwa wyborcze.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1137178502,"id_str":"1137178502","name":"Bartek Byczkiewicz","screen_name":"BByczkiewicz","location":"Lublin","url":null,"description":"Tw\u00f3rca Partii Libertaria\u0144skiej. Komentator, publicysta. Soy hispanohablante (A1\/A2).","protected":false,"verified":false,"followers_count":706,"friends_count":1061,"listed_count":8,"favourites_count":4278,"statuses_count":32462,"created_at":"Thu Jan 31 14:43:58 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D4A600","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/470187653195788288\/9HKZQdbv.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/470187653195788288\/9HKZQdbv.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD4614","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561417325379735554\/talUI5Ys_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561417325379735554\/talUI5Ys_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1137178502\/1412980420","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533705292"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:21:56 +0000 2015","id":577550382370545664,"id_str":"577550382370545664","text":"RT @krystynawitkow2: #Wybory\nPowtorzenie konferencji prasowej Magdaleny Ogorek dla tych, ktorzy nie ogladali live;)\nhttps:\/\/t.co\/SspeF5ThXh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2889272645,"id_str":"2889272645","name":"Akt Woli Narodu","screen_name":"aktwolinarodu","location":"","url":"http:\/\/www.petycjeonline.com\/akt","description":"Bez hierarchii: najm\u0105drzejsze decyzje  spo\u0142eczno\u015bci lokalnych wyjd\u0105 od lokalnych wi\u0119kszo\u015bci I Najm\u0105drzejsze decyzje Narodu wyjd\u0105 od wi\u0119kszo\u015bci Narodu Polskiego.","protected":false,"verified":false,"followers_count":281,"friends_count":678,"listed_count":31,"favourites_count":4107,"statuses_count":13898,"created_at":"Sun Nov 23 14:36:39 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537379703154171904\/rVftvecT.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536530525096116228\/ya1R3c3S_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2889272645\/1417395132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 16:14:36 +0000 2015","id":577503237756051457,"id_str":"577503237756051457","text":"#Wybory\nPowtorzenie konferencji prasowej Magdaleny Ogorek dla tych, ktorzy nie ogladali live;)\nhttps:\/\/t.co\/SspeF5ThXh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2568835430,"id_str":"2568835430","name":"Kryska","screen_name":"krystynawitkow2","location":"Niemcy","url":null,"description":"Lubie dobre wiadomosci, ale i zle jakos trawie.","protected":false,"verified":false,"followers_count":928,"friends_count":907,"listed_count":6,"favourites_count":8052,"statuses_count":13746,"created_at":"Sun Jun 15 11:08:36 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/514807041999650817\/G4o-5pqJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/514807041999650817\/G4o-5pqJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2568835430\/1415890354","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Wybory","indices":[0,7]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SspeF5ThXh","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Je2g4SJQ2Wo","display_url":"youtube.com\/watch?v=Je2g4S\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Wybory","indices":[21,28]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SspeF5ThXh","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Je2g4SJQ2Wo","display_url":"youtube.com\/watch?v=Je2g4S\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"krystynawitkow2","name":"Kryska","id":2568835430,"id_str":"2568835430","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533716181"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:22:04 +0000 2015","id":577550417229398016,"id_str":"577550417229398016","text":"RT @lkwarzecha: Andrzej Nowak: wybory samorz\u0105dowe zosta\u0142y przez PiS katastrofalnie przegrane.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028044579,"id_str":"3028044579","name":"Agnieszka Tyminska","screen_name":"Hiorring","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":59,"listed_count":1,"favourites_count":82,"statuses_count":73,"created_at":"Tue Feb 10 12:34:26 +0000 2015","utc_offset":3600,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_0_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:15:27 +0000 2015","id":577548751566438401,"id_str":"577548751566438401","text":"Andrzej Nowak: wybory samorz\u0105dowe zosta\u0142y przez PiS katastrofalnie przegrane.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.myplume.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003ePlume\u00a0for\u00a0Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":135529058,"id_str":"135529058","name":"\u0141ukasz Warzecha","screen_name":"lkwarzecha","location":"Warszawa","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/%C5%81ukasz-Warzecha\/126827660700097","description":"Publicysta @Tygodnik_Sieci. Nie akceptuj\u0119 zwracania si\u0119 na ty przez osoby, kt\u00f3rych nie znam.","protected":false,"verified":false,"followers_count":25778,"friends_count":363,"listed_count":257,"favourites_count":309,"statuses_count":60920,"created_at":"Wed Apr 21 15:14:11 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"12052E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/97691846\/BURZYK180809_004.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/97691846\/BURZYK180809_004.JPG","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466207427486969857\/0WVbjKtr_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466207427486969857\/0WVbjKtr_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lkwarzecha","name":"\u0141ukasz Warzecha","id":135529058,"id_str":"135529058","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533724492"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:22:21 +0000 2015","id":577550490487128065,"id_str":"577550490487128065","text":"@tomek_na_dude Prezydent niewiele mo\u017ce... tak\u017ce niewiele zrobi ;)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577243286827565057,"in_reply_to_status_id_str":"577243286827565057","in_reply_to_user_id":3076022572,"in_reply_to_user_id_str":"3076022572","in_reply_to_screen_name":"tomek_na_dude","user":{"id":1462965450,"id_str":"1462965450","name":"Maciej Paw\u0142owski","screen_name":"mcpawlow","location":"","url":"http:\/\/nysa.klodzko.pl\/","description":"W przesz\u0142o\u015bci kopacz, a w przysz\u0142o\u015bci (oby) pismak. Fanatyk polskiego folkloru. Zw\u0142aszcza I i II ligi.","protected":false,"verified":false,"followers_count":178,"friends_count":1178,"listed_count":3,"favourites_count":542,"statuses_count":1017,"created_at":"Mon May 27 19:45:40 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511601588025036800\/UjKIoG7d_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511601588025036800\/UjKIoG7d_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tomek_na_dude","name":"Tomek na Dud\u0119","id":3076022572,"id_str":"3076022572","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533741958"}











{"created_at":"Mon Mar 16 19:23:52 +0000 2015","id":577550870537236480,"id_str":"577550870537236480","text":"@krzysztofbosak  z platwusami -bo jak przegramy teraz wybory to ju\u017c nie b\u0119dzie co zbierac","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577550140891860992,"in_reply_to_status_id_str":"577550140891860992","in_reply_to_user_id":942013826,"in_reply_to_user_id_str":"942013826","in_reply_to_screen_name":"wlodzimierz","user":{"id":942013826,"id_str":"942013826","name":"W\u0142odek","screen_name":"wlodzimierz","location":"","url":null,"description":"moher ,katol, kibol-typowy POLAK","protected":false,"verified":false,"followers_count":525,"friends_count":559,"listed_count":6,"favourites_count":17815,"statuses_count":10036,"created_at":"Sun Nov 11 19:17:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436598459442135040\/dPCsPWgF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436598459442135040\/dPCsPWgF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"krzysztofbosak","name":"Krzysztof Bosak","id":80676829,"id_str":"80676829","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533832569"}






{"created_at":"Mon Mar 16 19:24:47 +0000 2015","id":577551100439629825,"id_str":"577551100439629825","text":"@wlodzimierz politycy tak m\u00f3wi\u0105 co wybory i jako\u015b \u015bwiat si\u0119 nie wali :)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577550870537236480,"in_reply_to_status_id_str":"577550870537236480","in_reply_to_user_id":942013826,"in_reply_to_user_id_str":"942013826","in_reply_to_screen_name":"wlodzimierz","user":{"id":80676829,"id_str":"80676829","name":"Krzysztof Bosak","screen_name":"krzysztofbosak","location":"Poland","url":"http:\/\/www.facebook.com\/krzysztofbosak.mikroblog","description":"Kandydat na prezydenta Zielonej G\u00f3ry z ramienia RN i KNP, wiceprezes @RuchNarodowy, pose\u0142 w latach 2005-07","protected":false,"verified":false,"followers_count":55464,"friends_count":537,"listed_count":238,"favourites_count":4006,"statuses_count":24766,"created_at":"Wed Oct 07 20:47:37 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"183A8F","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"474747","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421665081072439296\/HKufoSd4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421665081072439296\/HKufoSd4_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80676829\/1422318365","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wlodzimierz","name":"W\u0142odek","id":942013826,"id_str":"942013826","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533887382"}




{"created_at":"Mon Mar 16 19:25:19 +0000 2015","id":577551235735146496,"id_str":"577551235735146496","text":"Wybory prezydenckie wchodz\u0105 w decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119: ... http:\/\/t.co\/GIeDudISKj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":218953803,"id_str":"218953803","name":"Radio Koszalin","screen_name":"radiokoszalin","location":"Koszalin, Polska","url":"http:\/\/www.radio.koszalin.pl","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":367,"friends_count":0,"listed_count":6,"favourites_count":0,"statuses_count":13725,"created_at":"Tue Nov 23 15:20:48 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2870749759\/862afc2aa61b4a1b60326eb61abf276a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2870749759\/862afc2aa61b4a1b60326eb61abf276a_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GIeDudISKj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Dth47o","display_url":"bit.ly\/1Dth47o","indices":[51,73]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426533919639"}










{"created_at":"Mon Mar 16 19:26:46 +0000 2015","id":577551599158968321,"id_str":"577551599158968321","text":"Wybory do rad dzielnic w Lublinie. LISTA NOWYCH RADNYCH: Waldemar Wilko\u0142ek, czyli jeden z tr\u00f3jki cz\u0142onk\u00f3w kaba... http:\/\/t.co\/1cl5pMqMpK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":85554189,"id_str":"85554189","name":"Kurier Lubelski","screen_name":"kurierlubelski","location":"Lubelskie","url":"http:\/\/kurierlubelski.pl","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":2095,"friends_count":8,"listed_count":18,"favourites_count":0,"statuses_count":23981,"created_at":"Tue Oct 27 12:04:54 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/880472398\/87084890231907857bd5cbcfefc05a1c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/880472398\/87084890231907857bd5cbcfefc05a1c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3726473077\/b65c0a1dca2edd656ac1afcdab02fe7e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3726473077\/b65c0a1dca2edd656ac1afcdab02fe7e_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1cl5pMqMpK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FsSbYV","display_url":"bit.ly\/1FsSbYV","indices":[114,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534006286"}





{"created_at":"Mon Mar 16 19:27:21 +0000 2015","id":577551745427103744,"id_str":"577551745427103744","text":"RT @hdmortimer: Wybory samorz\u0105dowe 2010 w Zielonej G\u00f3rze - PO 35 proc. Wybory samorz\u0105dowe 2015 w Zielonej G\u00f3rze - PO 15 proc.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47732772,"id_str":"47732772","name":"Greg Makowski","screen_name":"majowski1959","location":"Derby UK","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":721,"friends_count":1714,"listed_count":4,"favourites_count":16277,"statuses_count":27832,"created_at":"Tue Jun 16 20:15:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D9BA8B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000018896024\/5e6fb40bcbd538aaef08591ce3dce008.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000018896024\/5e6fb40bcbd538aaef08591ce3dce008.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"396652","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E59242","profile_text_color":"BCD0C5","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000105726486\/9466011d6e34e8cc5bf1b85cba8102f3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000105726486\/9466011d6e34e8cc5bf1b85cba8102f3_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47732772\/1390583827","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 06:10:17 +0000 2015","id":577351158110502912,"id_str":"577351158110502912","text":"Wybory samorz\u0105dowe 2010 w Zielonej G\u00f3rze - PO 35 proc. Wybory samorz\u0105dowe 2015 w Zielonej G\u00f3rze - PO 15 proc.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2232876144,"id_str":"2232876144","name":"H. Duncombe Mortimer","screen_name":"hdmortimer","location":"","url":null,"description":"Henry Duncombe Mortimer. Z tych Mortimer\u00f3w.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1375,"friends_count":501,"listed_count":21,"favourites_count":3983,"statuses_count":8426,"created_at":"Fri Dec 06 12:09:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558361350611935232\/Cf-OQh0D_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558361350611935232\/Cf-OQh0D_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2232876144\/1403450266","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hdmortimer","name":"H. Duncombe Mortimer","id":2232876144,"id_str":"2232876144","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534041159"}













{"created_at":"Mon Mar 16 19:28:54 +0000 2015","id":577552134897590272,"id_str":"577552134897590272","text":"Stosunek do ustawy o in vitro:\n71% zwolennicy\n19% przeciwnicy\nMillward Brown dla TVN\nhttp:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":160564579,"id_str":"160564579","name":"Micha\u0142 Zieli\u0144ski","screen_name":"PopPolityk","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.instytutobywatelski.pl\/blogi\/sondazownia","description":"Instytut Obywatelski","protected":false,"verified":false,"followers_count":8595,"friends_count":429,"listed_count":84,"favourites_count":15269,"statuses_count":47124,"created_at":"Mon Jun 28 14:42:08 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528336368594743296\/iAZ5oO4I_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528336368594743296\/iAZ5oO4I_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/160564579\/1392571680","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[85,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534134016"}









{"created_at":"Mon Mar 16 19:30:05 +0000 2015","id":577552433695571968,"id_str":"577552433695571968","text":"RT @DeWilcz: Wybory przewodnicz\u0105cego litewskich konserwatyst\u00f3w odb\u0119d\u0105 si\u0119 17-18 kwietnia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":478987947,"id_str":"478987947","name":"Tomasz Mincer","screen_name":"TomaszMincer","location":"Warszawa, Polska","url":"http:\/\/www.ewangelicki.pl","description":"publicysta, redaktor naczelny @ewangelicki","protected":false,"verified":false,"followers_count":403,"friends_count":443,"listed_count":9,"favourites_count":1050,"statuses_count":2626,"created_at":"Mon Jan 30 21:58:02 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/562379043773763584\/50fxNuMz.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/562379043773763584\/50fxNuMz.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0066","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559710786902179841\/GKoNZg-f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559710786902179841\/GKoNZg-f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/478987947\/1423408276","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:20:09 +0000 2015","id":577549932997013504,"id_str":"577549932997013504","text":"Wybory przewodnicz\u0105cego litewskich konserwatyst\u00f3w odb\u0119d\u0105 si\u0119 17-18 kwietnia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2374403941,"id_str":"2374403941","name":"Dominik Wilczewski","screen_name":"DeWilcz","location":"Warszawa","url":"http:\/\/polska-litwa.blogspot.com","description":"absolwent politologii, wsp\u00f3\u0142autor Programu Ba\u0142tyckiego w Radiu Wnet. G\u0142\u00f3wnie #Litwa, ale te\u017c #\u0141otwa i #Estonia, czasem #Bia\u0142oru\u015b i #Iran","protected":false,"verified":false,"followers_count":117,"friends_count":283,"listed_count":3,"favourites_count":733,"statuses_count":2204,"created_at":"Wed Mar 05 21:58:18 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552052644848492544\/N46nkWZo_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552052644848492544\/N46nkWZo_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2374403941\/1408433210","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeWilcz","name":"Dominik Wilczewski","id":2374403941,"id_str":"2374403941","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534205255"}









{"created_at":"Mon Mar 16 19:31:21 +0000 2015","id":577552754299797504,"id_str":"577552754299797504","text":"Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165253690,"id_str":"1165253690","name":"Boruc Jan","screen_name":"BorucJan","location":"Germany\u00b7Wirtschaft","url":null,"description":"Imie jest nie wa\u017cnie!Nazwisko po tacie!wiek co roku inny!charakter niepowtarzalny wygl\u0105d przeci\u0119tny!Nie znasz?nie oceniaj!Masz gdzie\u015b?Nie martw si\u0119 ja ci\u0119 tez","protected":false,"verified":false,"followers_count":2202,"friends_count":2288,"listed_count":19,"favourites_count":10044,"statuses_count":93673,"created_at":"Sun Feb 10 07:53:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165253690\/1393362481","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"67b271cd78f8ad77","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/67b271cd78f8ad77.json","place_type":"admin","name":"M\u00fcnchen","full_name":"M\u00fcnchen, Bayern","country_code":"DE","country":"Deutschland","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.360589,48.061634],[11.360589,48.248124],[11.722918,48.248124],[11.722918,48.061634]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[64,86]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534281693"}


{"created_at":"Mon Mar 16 19:31:45 +0000 2015","id":577552855994875904,"id_str":"577552855994875904","text":"RT @BorucJan: Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2567626322,"id_str":"2567626322","name":"Muraszcz","screen_name":"Muraszcz","location":"Polska","url":"http:\/\/www.muraszcz.slask.pl","description":"Z B\u0141\u0118DAMI pisa\u0107, to dopiero sztuka, w dodatku, gdy czytaj\u0105cy ci\u0119 rozumie.","protected":false,"verified":false,"followers_count":140,"friends_count":255,"listed_count":5,"favourites_count":1042,"statuses_count":6791,"created_at":"Sat Jun 14 19:07:17 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/573574501474000896\/fEKpaJHt.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/573574501474000896\/fEKpaJHt.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"283869","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577126183730434049\/D7BAdYK-_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577126183730434049\/D7BAdYK-_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2567626322\/1417724298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:31:21 +0000 2015","id":577552754299797504,"id_str":"577552754299797504","text":"Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165253690,"id_str":"1165253690","name":"Boruc Jan","screen_name":"BorucJan","location":"Germany\u00b7Wirtschaft","url":null,"description":"Imie jest nie wa\u017cnie!Nazwisko po tacie!wiek co roku inny!charakter niepowtarzalny wygl\u0105d przeci\u0119tny!Nie znasz?nie oceniaj!Masz gdzie\u015b?Nie martw si\u0119 ja ci\u0119 tez","protected":false,"verified":false,"followers_count":2202,"friends_count":2288,"listed_count":19,"favourites_count":10044,"statuses_count":93673,"created_at":"Sun Feb 10 07:53:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165253690\/1393362481","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"67b271cd78f8ad77","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/67b271cd78f8ad77.json","place_type":"admin","name":"M\u00fcnchen","full_name":"M\u00fcnchen, Bayern","country_code":"DE","country":"Deutschland","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.360589,48.061634],[11.360589,48.248124],[11.722918,48.248124],[11.722918,48.061634]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[64,86]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[78,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BorucJan","name":"Boruc Jan","id":1165253690,"id_str":"1165253690","indices":[3,12]}],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534305939"}



{"created_at":"Mon Mar 16 19:32:11 +0000 2015","id":577552964358967297,"id_str":"577552964358967297","text":"Ustaw\u0119 o s\u0105dach prezydent skieruje do Trybuna\u0142u. \u201eNiekonstytucyjne\u201d... http:\/\/t.co\/DQ7U8FVxeW http:\/\/t.co\/iTYnzXcwix","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.1001portails.com\" rel=\"nofollow\"\u003ecuration2web\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2244167568,"id_str":"2244167568","name":"1001portails Polska","screen_name":"1001ptsPL","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":3437,"friends_count":3374,"listed_count":22,"favourites_count":5,"statuses_count":108618,"created_at":"Fri Dec 13 16:48:00 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DQ7U8FVxeW","expanded_url":"http:\/\/j.mp\/1EkvaTH","display_url":"j.mp\/1EkvaTH","indices":[71,93]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577552962605719552,"id_str":"577552962605719552","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhXAcWoAA3d4d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhXAcWoAA3d4d.jpg","url":"http:\/\/t.co\/iTYnzXcwix","display_url":"pic.twitter.com\/iTYnzXcwix","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/1001ptsPL\/status\/577552964358967297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":400,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":225,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552962605719552,"id_str":"577552962605719552","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhXAcWoAA3d4d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhXAcWoAA3d4d.jpg","url":"http:\/\/t.co\/iTYnzXcwix","display_url":"pic.twitter.com\/iTYnzXcwix","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/1001ptsPL\/status\/577552964358967297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":400,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":225,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534331775"}
{"created_at":"Mon Mar 16 19:32:12 +0000 2015","id":577552966309306368,"id_str":"577552966309306368","text":"http:\/\/t.co\/T7Tf9mXjNs  Prezydent jest katolikiem ale nie fundamentalist\u0105    http:\/\/t.co\/opDYOM9OfW http:\/\/t.co\/gL0Cr2pYk7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows Phone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1661986356,"id_str":"1661986356","name":"Zenon K.","screen_name":"rowiesnikLecha","location":"lodz","url":null,"description":"http:\/\/www.xn--rowiesnik-rwienicy-01b79r.blog.onet.pl","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":26,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":45,"created_at":"Sun Aug 11 08:30:10 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_2_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_2_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T7Tf9mXjNs","expanded_url":"http:\/\/a.msn.com\/r\/2\/AA9OJ6X?a=1&m=PL-PL","display_url":"a.msn.com\/r\/2\/AA9OJ6X?a=\u2026","indices":[0,22]},{"url":"http:\/\/t.co\/opDYOM9OfW","expanded_url":"http:\/\/www.rowiesnik-rowiesnicy.blog.onet.pl","display_url":"rowiesnik-rowiesnicy.blog.onet.pl","indices":[77,99]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577552964975505408,"id_str":"577552964975505408","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhXJRWsAAPqhp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhXJRWsAAPqhp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gL0Cr2pYk7","display_url":"pic.twitter.com\/gL0Cr2pYk7","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/rowiesnikLecha\/status\/577552966309306368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":604,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552964975505408,"id_str":"577552964975505408","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhXJRWsAAPqhp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhXJRWsAAPqhp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gL0Cr2pYk7","display_url":"pic.twitter.com\/gL0Cr2pYk7","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/rowiesnikLecha\/status\/577552966309306368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":604,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534332240"}





{"created_at":"Mon Mar 16 19:32:49 +0000 2015","id":577553121720795136,"id_str":"577553121720795136","text":"Sami swoi z 59 orderami. Prezydent za \"niezale\u017cno\u015b\u0107 medi\u00f3w\" http:\/\/t.co\/RommXtKIdb http:\/\/t.co\/DyBXmqbaAR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165253690,"id_str":"1165253690","name":"Boruc Jan","screen_name":"BorucJan","location":"Germany\u00b7Wirtschaft","url":null,"description":"Imie jest nie wa\u017cnie!Nazwisko po tacie!wiek co roku inny!charakter niepowtarzalny wygl\u0105d przeci\u0119tny!Nie znasz?nie oceniaj!Masz gdzie\u015b?Nie martw si\u0119 ja ci\u0119 tez","protected":false,"verified":false,"followers_count":2202,"friends_count":2288,"listed_count":19,"favourites_count":10044,"statuses_count":93675,"created_at":"Sun Feb 10 07:53:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165253690\/1393362481","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"67b271cd78f8ad77","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/67b271cd78f8ad77.json","place_type":"admin","name":"M\u00fcnchen","full_name":"M\u00fcnchen, Bayern","country_code":"DE","country":"Deutschland","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.360589,48.061634],[11.360589,48.248124],[11.722918,48.248124],[11.722918,48.061634]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RommXtKIdb","expanded_url":"http:\/\/wpolityce.pl\/polityka\/199310-sami-swoi-z-59-orderami-prezydent-za-niezaleznosc-mediow-odznaczyl-lisa-gugale-i-miszczaka-za-zaslugi-dla-przemian-michala-tw-znak-boniego","display_url":"wpolityce.pl\/polityka\/19931\u2026","indices":[60,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577553120651288581,"id_str":"577553120651288581","indices":[83,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DyBXmqbaAR","display_url":"pic.twitter.com\/DyBXmqbaAR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577553121720795136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":330,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":835,"h":460,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577553120651288581,"id_str":"577553120651288581","indices":[83,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DyBXmqbaAR","display_url":"pic.twitter.com\/DyBXmqbaAR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577553121720795136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":330,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":835,"h":460,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534369293"}













{"created_at":"Mon Mar 16 19:34:41 +0000 2015","id":577553591998787585,"id_str":"577553591998787585","text":"RT @BorucJan: Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":148805993,"id_str":"148805993","name":"zyziza","screen_name":"zyziza","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":2362,"friends_count":539,"listed_count":31,"favourites_count":61329,"statuses_count":111811,"created_at":"Thu May 27 17:05:31 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/660056902\/f2sxusr4tg30i064perl.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/660056902\/f2sxusr4tg30i064perl.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2827976182\/283d3997790033b04f5d169ee4132fb5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2827976182\/283d3997790033b04f5d169ee4132fb5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/148805993\/1352459410","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:31:21 +0000 2015","id":577552754299797504,"id_str":"577552754299797504","text":"Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165253690,"id_str":"1165253690","name":"Boruc Jan","screen_name":"BorucJan","location":"Germany\u00b7Wirtschaft","url":null,"description":"Imie jest nie wa\u017cnie!Nazwisko po tacie!wiek co roku inny!charakter niepowtarzalny wygl\u0105d przeci\u0119tny!Nie znasz?nie oceniaj!Masz gdzie\u015b?Nie martw si\u0119 ja ci\u0119 tez","protected":false,"verified":false,"followers_count":2202,"friends_count":2288,"listed_count":19,"favourites_count":10044,"statuses_count":93675,"created_at":"Sun Feb 10 07:53:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165253690\/1393362481","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"67b271cd78f8ad77","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/67b271cd78f8ad77.json","place_type":"admin","name":"M\u00fcnchen","full_name":"M\u00fcnchen, Bayern","country_code":"DE","country":"Deutschland","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.360589,48.061634],[11.360589,48.248124],[11.722918,48.248124],[11.722918,48.061634]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[64,86]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[78,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BorucJan","name":"Boruc Jan","id":1165253690,"id_str":"1165253690","indices":[3,12]}],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534481416"}







{"created_at":"Mon Mar 16 19:35:23 +0000 2015","id":577553770562846720,"id_str":"577553770562846720","text":"RT @AndrzejRysuje: Smuteczek http:\/\/t.co\/RLC7vED3nB #andrzejrysuje #rysunek #satyra #wybory #wybory2015 http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":443117775,"id_str":"443117775","name":"MrSloth","screen_name":"CopyIeft","location":"","url":null,"description":"Zanim cos powiesz\/napiszesz do mnie, przeczytaj i sie zastosuj http:\/\/pokazywarka.pl\/5pf83a\/","protected":false,"verified":false,"followers_count":125,"friends_count":257,"listed_count":9,"favourites_count":87,"statuses_count":20386,"created_at":"Wed Dec 21 20:49:53 +0000 2011","utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494926666523619328\/iaweMs8l.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494926666523619328\/iaweMs8l.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"080D54","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559090863129645056\/P-eAcFPV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559090863129645056\/P-eAcFPV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/443117775\/1406323716","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 14:58:02 +0000 2015","id":577483972319555584,"id_str":"577483972319555584","text":"Smuteczek http:\/\/t.co\/RLC7vED3nB #andrzejrysuje #rysunek #satyra #wybory #wybory2015 http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2237744636,"id_str":"2237744636","name":"AndrzejRysuje","screen_name":"AndrzejRysuje","location":"","url":null,"description":"Oficjalny twitter rysuj\u0105cego Andrzeja Milewskiego","protected":false,"verified":false,"followers_count":1245,"friends_count":61,"listed_count":10,"favourites_count":66,"statuses_count":244,"created_at":"Mon Dec 09 14:38:36 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000850581193\/575d0f0c7c206595e62a0fd1426e0597_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000850581193\/575d0f0c7c206595e62a0fd1426e0597_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"andrzejrysuje","indices":[33,47]},{"text":"rysunek","indices":[48,56]},{"text":"satyra","indices":[57,64]},{"text":"wybory","indices":[65,72]},{"text":"wybory2015","indices":[73,84]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RLC7vED3nB","expanded_url":"http:\/\/wyborcza.pl\/1,135334,17577472,Andrzejrysuje_pl_dla_Wyborcza_pl___16_03_2015.html","display_url":"wyborcza.pl\/1,135334,17577\u2026","indices":[10,32]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577483971417763840,"id_str":"577483971417763840","indices":[85,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","display_url":"pic.twitter.com\/GGqvnf2hNw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AndrzejRysuje\/status\/577483972319555584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":299,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":529,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":547,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577483971417763840,"id_str":"577483971417763840","indices":[85,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","display_url":"pic.twitter.com\/GGqvnf2hNw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AndrzejRysuje\/status\/577483972319555584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":299,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":529,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":547,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"andrzejrysuje","indices":[52,66]},{"text":"rysunek","indices":[67,75]},{"text":"satyra","indices":[76,83]},{"text":"wybory","indices":[84,91]},{"text":"wybory2015","indices":[92,103]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RLC7vED3nB","expanded_url":"http:\/\/wyborcza.pl\/1,135334,17577472,Andrzejrysuje_pl_dla_Wyborcza_pl___16_03_2015.html","display_url":"wyborcza.pl\/1,135334,17577\u2026","indices":[29,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejRysuje","name":"AndrzejRysuje","id":2237744636,"id_str":"2237744636","indices":[3,17]}],"symbols":[],"media":[{"id":577483971417763840,"id_str":"577483971417763840","indices":[104,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","display_url":"pic.twitter.com\/GGqvnf2hNw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AndrzejRysuje\/status\/577483972319555584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":299,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":529,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":547,"resize":"fit"}},"source_status_id":577483972319555584,"source_status_id_str":"577483972319555584"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577483971417763840,"id_str":"577483971417763840","indices":[104,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","display_url":"pic.twitter.com\/GGqvnf2hNw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AndrzejRysuje\/status\/577483972319555584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":299,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":529,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":547,"resize":"fit"}},"source_status_id":577483972319555584,"source_status_id_str":"577483972319555584"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534523989"}


{"created_at":"Mon Mar 16 19:35:46 +0000 2015","id":577553863500267520,"id_str":"577553863500267520","text":"@macmil71 BiBi powiedzia\u0142 \u017ce jak go wygra wybory to nie bedzie two state solution ;) nie bedzie palestyny .","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":571263194,"in_reply_to_user_id_str":"571263194","in_reply_to_screen_name":"macmil71","user":{"id":608252334,"id_str":"608252334","name":"\u0141ukasz \u0141owi\u0144ski","screen_name":"lukaslowinski","location":"Krak\u00f3w , Poland","url":null,"description":"Za t\u0119 nasz\u0105 ziemi\u0119 sk\u0105pan\u0105 we krwi,\nZa nasz\u0105 niewol\u0119, za nasze kajdany,\nZa wylane \u0142zy.","protected":false,"verified":false,"followers_count":216,"friends_count":471,"listed_count":6,"favourites_count":2844,"statuses_count":11982,"created_at":"Thu Jun 14 14:06:51 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466618221798256640\/O6jhYsSg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466618221798256640\/O6jhYsSg_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/608252334\/1400085407","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"macmil71","name":"Maciej Milczanowski","id":571263194,"id_str":"571263194","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534546147"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:36:08 +0000 2015","id":577553955321954305,"id_str":"577553955321954305","text":"RT @Rz_mwj: To najwy\u017cszy czas, aby lata komunizmu zosta\u0142y opisane w podr\u0119cznikach http:\/\/t.co\/IzwKzYCVlK pisze prezydent Bu\u0142garii na @Najwa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2202810745,"id_str":"2202810745","name":"Vox populi","screen_name":"Vox_777","location":"Wroc\u0142aw","url":null,"description":"Tylko prawda jest ciekawa","protected":false,"verified":false,"followers_count":548,"friends_count":1893,"listed_count":6,"favourites_count":103,"statuses_count":2098,"created_at":"Tue Nov 19 09:37:26 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569628498575097856\/SIDliNiH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569628498575097856\/SIDliNiH_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2202810745\/1424641030","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 15 22:16:33 +0000 2015","id":577231941218508800,"id_str":"577231941218508800","text":"To najwy\u017cszy czas, aby lata komunizmu zosta\u0142y opisane w podr\u0119cznikach http:\/\/t.co\/IzwKzYCVlK pisze prezydent Bu\u0142garii na @Najwazniejsze","source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android Tablets\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2315763638,"id_str":"2315763638","name":"M. Wanke-Jakubowska","screen_name":"Rz_mwj","location":"Wroc\u0142aw","url":"http:\/\/wszystkoconajwazniejsze.pl\/autorzy\/malgorzata-wanke-jakubowska\/","description":"Z wykszta\u0142cenia matematyk, specjalista public relations, przez 18 lat (do 28 lutego 2015 r.) rzecznik prasowy UPWr. Teraz tylko prywatnie.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1113,"friends_count":1818,"listed_count":13,"favourites_count":4065,"statuses_count":7074,"created_at":"Tue Jan 28 16:38:49 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/570990843800993792\/ePvakPfW.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/570990843800993792\/ePvakPfW.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/428207539642060800\/QoXq2tfm_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/428207539642060800\/QoXq2tfm_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2315763638\/1424953410","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":{"type":"Point","coordinates":[51.103683,17.113619]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.113619,51.103683]},"place":{"id":"b0bc75c6768d1c64","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/b0bc75c6768d1c64.json","place_type":"city","name":"Wroclaw","full_name":"Wroclaw, Lower Silesia","country_code":"PL","country":"Polska","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[16.8067803,51.042739],[16.8067803,51.211725],[17.175839,51.211725],[17.175839,51.042739]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IzwKzYCVlK","expanded_url":"http:\/\/wszystkoconajwazniejsze.pl\/prezydent-bulgarii-rosen-plewneliew-minelo-cwiercwiecze-a-bulgarzy-nie-powiedzieli-sobie-prawdy-o-komunizmie-czym-to-grozi\/","display_url":"wszystkoconajwazniejsze.pl\/prezydent-bulg\u2026","indices":[70,92]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Najwazniejsze","name":"WszystkoCoNajwazniej","id":2260681322,"id_str":"2260681322","indices":[121,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IzwKzYCVlK","expanded_url":"http:\/\/wszystkoconajwazniejsze.pl\/prezydent-bulgarii-rosen-plewneliew-minelo-cwiercwiecze-a-bulgarzy-nie-powiedzieli-sobie-prawdy-o-komunizmie-czym-to-grozi\/","display_url":"wszystkoconajwazniejsze.pl\/prezydent-bulg\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Rz_mwj","name":"M. Wanke-Jakubowska","id":2315763638,"id_str":"2315763638","indices":[3,10]},{"screen_name":"Najwazniejsze","name":"WszystkoCoNajwazniej","id":2260681322,"id_str":"2260681322","indices":[133,140]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534568039"}



{"created_at":"Mon Mar 16 19:36:22 +0000 2015","id":577554016554655744,"id_str":"577554016554655744","text":"\"@BorucJan: Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/3o3sCTCWqP http:\/\/t.co\/wAGSazQY2v\"","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for BlackBerry\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3043987699,"id_str":"3043987699","name":"Andrzej Wojarnik","screen_name":"A_Wojarnik","location":"Polska \/ Poland","url":null,"description":"Poland Will Be Great","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":107,"listed_count":0,"favourites_count":264,"statuses_count":480,"created_at":"Thu Feb 26 16:08:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574614648995102723\/J5Lq_TLV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574614648995102723\/J5Lq_TLV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3043987699\/1425245553","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3o3sCTCWqP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[76,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BorucJan","name":"Boruc Jan","id":1165253690,"id_str":"1165253690","indices":[1,10]}],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/wAGSazQY2v","display_url":"pic.twitter.com\/wAGSazQY2v","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/wAGSazQY2v","display_url":"pic.twitter.com\/wAGSazQY2v","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534582638"}
{"created_at":"Mon Mar 16 19:36:28 +0000 2015","id":577554040340520961,"id_str":"577554040340520961","text":"#Sonda\u017c: Prezydent powinien podpisa\u0107 ustaw\u0119 o in vitro - Wprost 24 http:\/\/t.co\/NK8X68WmZT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2422960313,"id_str":"2422960313","name":"757Live Poland","screen_name":"757LivePL","location":"Poland","url":"http:\/\/Pl.757Live.Tk\/","description":"Comprehensive, up-to-date news coverage, aggregated from sources all over the world by 757Live Network http:\/\/757l.tk\/1wpGK11","protected":false,"verified":false,"followers_count":178,"friends_count":45,"listed_count":3,"favourites_count":0,"statuses_count":22427,"created_at":"Wed Mar 19 17:00:31 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558691951600738304\/7FNmMtac_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558691951600738304\/7FNmMtac_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sonda\u017c","indices":[0,7]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NK8X68WmZT","expanded_url":"http:\/\/757l.tk\/1BKjFqm","display_url":"757l.tk\/1BKjFqm","indices":[67,89]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534588309"}



{"created_at":"Mon Mar 16 19:36:56 +0000 2015","id":577554157365784576,"id_str":"577554157365784576","text":"miasto, w kt\u00f3rym si\u0119 ucz\u0119, organizuje wybory miss, \u017ceby jeszcze bardziej zdo\u0142owa\u0107 takie zakompleksione paszczury jak ja \ud83d\ude02","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":569936751,"id_str":"569936751","name":".","screen_name":"justinisunusual","location":"Poland","url":"http:\/\/putyourfaithindreams.tumblr.com\/","description":"I try to change something in my life. I try to get from shy to sociable, from depressed to happy.|Justin|Ed Sheeran|Evanescence|HP series| @shawtygirl_ \u2764|","protected":false,"verified":false,"followers_count":4010,"friends_count":4273,"listed_count":0,"favourites_count":458,"statuses_count":26544,"created_at":"Thu May 03 10:13:15 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/465921074320793600\/775hMqk2.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/465921074320793600\/775hMqk2.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548902131030188032\/H45yxq0B_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548902131030188032\/H45yxq0B_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/569936751\/1419433560","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534616210"}







{"created_at":"Mon Mar 16 19:37:47 +0000 2015","id":577554371392749568,"id_str":"577554371392749568","text":"to niech jest prezydent Polak\u00f3w, nie s\u0142ucha ich g\u0142osu w obronie rodzin, ojczyzny http:\/\/t.co\/N3fNOPushF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":453892116,"id_str":"453892116","name":"Anna i Lech Marczak ","screen_name":"anna_lech","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":1,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":2679,"created_at":"Tue Jan 03 11:50:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_6_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N3fNOPushF","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1EAbW5hZ8","display_url":"fb.me\/1EAbW5hZ8","indices":[81,103]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534667238"}
{"created_at":"Mon Mar 16 19:38:03 +0000 2015","id":577554440875556865,"id_str":"577554440875556865","text":"RT @prezydentpl: Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Zg\u0142osz\u0119 projekt zmian w prawie zwi\u0105zany z uelastycznieniem korzystania z urlop\u00f3w rodzi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":619532995,"id_str":"619532995","name":"Ewa Macioszczyk","screen_name":"EMacioszczyk","location":"Polska","url":null,"description":"G\u0142os kt\u00f3ry jest wa\u017cny.","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":39,"listed_count":1,"favourites_count":1513,"statuses_count":8481,"created_at":"Wed Jun 27 00:14:30 +0000 2012","utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569090102396473344\/Mtns1RXT_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569090102396473344\/Mtns1RXT_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/619532995\/1426055552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:47:56 +0000 2015","id":577541827814924288,"id_str":"577541827814924288","text":"Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Zg\u0142osz\u0119 projekt zmian w prawie zwi\u0105zany z uelastycznieniem korzystania z urlop\u00f3w rodzicielskich.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43932737,"id_str":"43932737","name":"Prezydent.pl","screen_name":"prezydentpl","location":"Warszawa, Polska","url":"https:\/\/prezydent.pl","description":"Oficjalny profil Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej. The official twitter channel for the President of the Republic of Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":21338,"friends_count":40,"listed_count":234,"favourites_count":5,"statuses_count":2351,"created_at":"Mon Jun 01 17:57:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353636","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394159","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[3,15]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534683804"}












{"created_at":"Mon Mar 16 19:39:39 +0000 2015","id":577554841188364289,"id_str":"577554841188364289","text":"@KropkaNadI kazdy prezydent b\u0119dzie prezydentem wszystkich Polak\u00f3w. Taka rola. No chyba, \u017ce kto\u015b si\u0119 zrzeknie obywatelstwa.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577546371185651712,"in_reply_to_status_id_str":"577546371185651712","in_reply_to_user_id":121174812,"in_reply_to_user_id_str":"121174812","in_reply_to_screen_name":"KropkaNadI","user":{"id":724552938,"id_str":"724552938","name":"Mariusz Druzynski","screen_name":"MDruzynski","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":50,"listed_count":0,"favourites_count":19,"statuses_count":180,"created_at":"Sun Jul 29 20:02:38 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447131862612582400\/025qs3qJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447131862612582400\/025qs3qJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/724552938\/1351988102","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KropkaNadI","name":"Kropka Nad I","id":121174812,"id_str":"121174812","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534779246"}







{"created_at":"Mon Mar 16 19:40:37 +0000 2015","id":577555084470407169,"id_str":"577555084470407169","text":"Prezydent skieruje nowelizacj\u0119 ustawy o s\u0105dach do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego:  http:\/\/t.co\/JYyVeX8fxN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19179390,"id_str":"19179390","name":"Gazeta Wyborcza.pl","screen_name":"gazeta_wyborcza","location":"Warszawa + 20 miast","url":"http:\/\/www.wyborcza.pl","description":"Oficjalny mikroblog Gazety Wyborczej","protected":false,"verified":false,"followers_count":340114,"friends_count":312,"listed_count":918,"favourites_count":495,"statuses_count":91041,"created_at":"Mon Jan 19 10:38:55 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000047123460\/28d708b2b6e1c1ecd5ffcf2a26138a54.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000047123460\/28d708b2b6e1c1ecd5ffcf2a26138a54.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9C0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"959499","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532580305685598209\/8-Vz1kZY_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532580305685598209\/8-Vz1kZY_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19179390\/1418053974","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JYyVeX8fxN","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FsUyuV","display_url":"bit.ly\/1FsUyuV","indices":[78,100]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426534837249"}




































{"created_at":"Mon Mar 16 19:45:16 +0000 2015","id":577556256422031360,"id_str":"577556256422031360","text":"RT @10murzynkow: premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":514501925,"id_str":"514501925","name":"Ola od Tr\u00f3jcy","screen_name":"MajowaMama","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":69,"listed_count":0,"favourites_count":218,"statuses_count":3363,"created_at":"Sun Mar 04 16:20:55 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/479350705292312577\/mmrepMcL_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/479350705292312577\/mmrepMcL_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 16:11:47 +0000 2015","id":577502531724713984,"id_str":"577502531724713984","text":"premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera SKOK Wo\u0142omin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2393326171,"id_str":"2393326171","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","screen_name":"10murzynkow","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1740,"friends_count":370,"listed_count":14,"favourites_count":2276,"statuses_count":9956,"created_at":"Sun Mar 16 21:50:00 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10murzynkow","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","id":2393326171,"id_str":"2393326171","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535116664"}



{"created_at":"Mon Mar 16 19:45:46 +0000 2015","id":577556383517708289,"id_str":"577556383517708289","text":"@KonradPiasecki sonda\u017ce rz\u0105dz\u0105 si\u0119 swoimi prawami, a wybory swoimi.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android Tablets\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577543518387900416,"in_reply_to_status_id_str":"577543518387900416","in_reply_to_user_id":69513730,"in_reply_to_user_id_str":"69513730","in_reply_to_screen_name":"KonradPiasecki","user":{"id":3065030872,"id_str":"3065030872","name":"Inkwizytor","screen_name":"jaMordimer","location":"","url":null,"description":"Najwa\u017cniejsze to sport i polityka. Mam gdzie\u015b wszystko i wszystkich, a szczeg\u00f3lnie czepiaj\u0105cych si\u0119 Miodk\u00f3w.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":132,"created_at":"Sat Feb 28 22:20:38 +0000 2015","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571797824589676544\/h84IipbI_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571797824589676544\/h84IipbI_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3065030872\/1425162690","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KonradPiasecki","name":"Konrad_Piasecki","id":69513730,"id_str":"69513730","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535146966"}






{"created_at":"Mon Mar 16 19:46:28 +0000 2015","id":577556558881619969,"id_str":"577556558881619969","text":"RT @10murzynkow: premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2338709035,"id_str":"2338709035","name":"Janina Barycka","screen_name":"janbar91","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":52,"friends_count":228,"listed_count":1,"favourites_count":1269,"statuses_count":717,"created_at":"Tue Feb 11 17:15:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_5_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_5_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 16:11:47 +0000 2015","id":577502531724713984,"id_str":"577502531724713984","text":"premier Tusk \u2192 syn Micha\u0142 \u2192 OLT Express \u2192 afera Amber Gold \nprezydent Komorowski \u2192 syn Tadeusz \u2192 Maddy Investments - afera SKOK Wo\u0142omin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2393326171,"id_str":"2393326171","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","screen_name":"10murzynkow","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1740,"friends_count":370,"listed_count":14,"favourites_count":2276,"statuses_count":9956,"created_at":"Sun Mar 16 21:50:00 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":27,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10murzynkow","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","id":2393326171,"id_str":"2393326171","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535188776"}

















{"created_at":"Mon Mar 16 19:48:44 +0000 2015","id":577557128946155520,"id_str":"577557128946155520","text":"RM:  Prezydent: nowela ustawy o s\u0105dach do TK: Prezydent Bronis\u0142aw Komorowski podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o skierowaniu do\u2026 http:\/\/t.co\/2ooo0hpzOg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":337875894,"id_str":"337875894","name":"news","screen_name":"eplus24","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":0,"listed_count":7,"favourites_count":0,"statuses_count":124475,"created_at":"Mon Jul 18 18:33:33 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Rome","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1450277995\/plus2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1450277995\/plus2_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2ooo0hpzOg","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Bqk79o","display_url":"bit.ly\/1Bqk79o","indices":[110,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535324690"}




{"created_at":"Mon Mar 16 19:49:15 +0000 2015","id":577557257271058432,"id_str":"577557257271058432","text":"Od 18 marca 2015 rozpoczynaj\u0105 si\u0119 wybory So\u0142tysa i Rad So\u0142eckich. Zach\u0119camy wszystkich mieszka\u0144c\u00f3w teren\u00f3w... http:\/\/t.co\/uRVkgKWUol","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2464724443,"id_str":"2464724443","name":"Justyna Clark","screen_name":"nowoczesnagmina","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":2,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":944,"created_at":"Sat Apr 26 14:35:34 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460067507194183680\/5jLSmJhg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460067507194183680\/5jLSmJhg_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uRVkgKWUol","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/205a0RDpz","display_url":"fb.me\/205a0RDpz","indices":[110,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535355285"}


{"created_at":"Mon Mar 16 19:49:41 +0000 2015","id":577557367400828928,"id_str":"577557367400828928","text":"@bratpafnucy \nPrezydent cztery pi\u0119\u0107\nDuda trzy i cztery \nZostaje jakie\u015b dziesi\u0119\u0107\nDruga tura do cholery?\n\nNorbi.\n@MStrzyminski","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577556639919824896,"in_reply_to_status_id_str":"577556639919824896","in_reply_to_user_id":213815419,"in_reply_to_user_id_str":"213815419","in_reply_to_screen_name":"bratpafnucy","user":{"id":922777286,"id_str":"922777286","name":"Marcin Be","screen_name":"BeMarcin","location":"\u015awi\u0119te Miasto","url":null,"description":"The Good, The Bad, The Tweet...","protected":false,"verified":false,"followers_count":90,"friends_count":592,"listed_count":2,"favourites_count":1342,"statuses_count":2243,"created_at":"Sat Nov 03 08:49:43 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/459031387228483585\/ebC9ErkN.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/459031387228483585\/ebC9ErkN.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572969296134991872\/0-dwUlB1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572969296134991872\/0-dwUlB1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922777286\/1398276199","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bratpafnucy","name":"fraterpafnutz \u0646","id":213815419,"id_str":"213815419","indices":[0,12]},{"screen_name":"MStrzyminski","name":"Marcin Strzymi\u0144ski","id":2230182313,"id_str":"2230182313","indices":[111,124]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535381542"}


{"created_at":"Mon Mar 16 19:50:05 +0000 2015","id":577557468202582017,"id_str":"577557468202582017","text":"@kartofliska Ale tylko do odcinka kiedy on jako Prezydent Uk\u0142adu S\u0142onecznego ginie z r\u0105k Czeczen\u00f3w.  @pegibraun","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577554838009094144,"in_reply_to_status_id_str":"577554838009094144","in_reply_to_user_id":116902819,"in_reply_to_user_id_str":"116902819","in_reply_to_screen_name":"kartofliska","user":{"id":1058816796,"id_str":"1058816796","name":"\u017byro Transfer Watch","screen_name":"ZyroWatch","location":"Sekcja humoru Legii Warszawa","url":null,"description":"Borussia, Lazio, PSG? Pytanie tylko brzmi: kiedy i za ile?","protected":false,"verified":false,"followers_count":2772,"friends_count":379,"listed_count":20,"favourites_count":3439,"statuses_count":15669,"created_at":"Thu Jan 03 21:25:10 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"5E5F70","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/754594129\/ab4c4c366823bd176cffb0e3408fd309.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/754594129\/ab4c4c366823bd176cffb0e3408fd309.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"232625","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460359385764491265\/Gy6ZnyPv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460359385764491265\/Gy6ZnyPv_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1058816796\/1398592703","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kartofliska","name":"Kartofliska.pl","id":116902819,"id_str":"116902819","indices":[0,12]},{"screen_name":"pegibraun","name":"Kasia Fr\u00f3g","id":1008127777,"id_str":"1008127777","indices":[101,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535405575"}







{"created_at":"Mon Mar 16 19:51:05 +0000 2015","id":577557719965687808,"id_str":"577557719965687808","text":"@JacobWolak tylko co on by m\u00f3g\u0142 zrobic? Prezydent to niew\u0142\u0105czanie ustawodawcza..","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577556983269728256,"in_reply_to_status_id_str":"577556983269728256","in_reply_to_user_id":69233254,"in_reply_to_user_id_str":"69233254","in_reply_to_screen_name":"JacobWolak","user":{"id":423627641,"id_str":"423627641","name":"Piotr Kurnat","screen_name":"PiotrKurnat","location":"Nowy Targ","url":"http:\/\/www.instagram.com\/kurnat_","description":"\u017byj\u0119 i pisz\u0119 na Twitterze","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":287,"listed_count":5,"favourites_count":488,"statuses_count":2800,"created_at":"Mon Nov 28 18:56:44 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488059268651057152\/8imhnceR_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488059268651057152\/8imhnceR_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/423627641\/1377530984","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JacobWolak","name":"Jakub Wolak","id":69233254,"id_str":"69233254","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535465600"}



{"created_at":"Mon Mar 16 19:51:33 +0000 2015","id":577557835917168640,"id_str":"577557835917168640","text":"RT @BorucJan: Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1531974236,"id_str":"1531974236","name":"Wojciech Sierant","screen_name":"WojciechSnt","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":702,"listed_count":5,"favourites_count":2461,"statuses_count":10917,"created_at":"Wed Jun 19 20:51:42 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/478110341675905025\/fhHSzx3f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/478110341675905025\/fhHSzx3f_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:31:21 +0000 2015","id":577552754299797504,"id_str":"577552754299797504","text":"Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165253690,"id_str":"1165253690","name":"Boruc Jan","screen_name":"BorucJan","location":"Germany\u00b7Wirtschaft","url":null,"description":"Imie jest nie wa\u017cnie!Nazwisko po tacie!wiek co roku inny!charakter niepowtarzalny wygl\u0105d przeci\u0119tny!Nie znasz?nie oceniaj!Masz gdzie\u015b?Nie martw si\u0119 ja ci\u0119 tez","protected":false,"verified":false,"followers_count":2203,"friends_count":2288,"listed_count":19,"favourites_count":10045,"statuses_count":93680,"created_at":"Sun Feb 10 07:53:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165253690\/1393362481","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"67b271cd78f8ad77","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/67b271cd78f8ad77.json","place_type":"admin","name":"M\u00fcnchen","full_name":"M\u00fcnchen, Bayern","country_code":"DE","country":"Deutschland","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.360589,48.061634],[11.360589,48.248124],[11.722918,48.248124],[11.722918,48.061634]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[64,86]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[78,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BorucJan","name":"Boruc Jan","id":1165253690,"id_str":"1165253690","indices":[3,12]}],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535493245"}



{"created_at":"Mon Mar 16 19:51:49 +0000 2015","id":577557905643278336,"id_str":"577557905643278336","text":"Prezydent skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nowelizacj\u0119 ustawy o s\u0105dach http:\/\/t.co\/gKwymtOjkY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2967823576,"id_str":"2967823576","name":"Rzeczpospolita Prawo","screen_name":"RPPrawo","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":307,"friends_count":4,"listed_count":2,"favourites_count":2,"statuses_count":265,"created_at":"Thu Jan 08 13:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553182311185797120\/dnuQg29J_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553182311185797120\/dnuQg29J_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2967823576\/1420724196","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gKwymtOjkY","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/27ukSDFd2","display_url":"fb.me\/27ukSDFd2","indices":[77,99]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535509869"}
{"created_at":"Mon Mar 16 19:52:02 +0000 2015","id":577557957019316224,"id_str":"577557957019316224","text":"RT @AndrzejRysuje: Smuteczek http:\/\/t.co\/RLC7vED3nB #andrzejrysuje #rysunek #satyra #wybory #wybory2015 http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":861915078,"id_str":"861915078","name":"Michael White","screen_name":"majksee","location":"Lublin, Poland","url":null,"description":"Is wall in space?","protected":false,"verified":false,"followers_count":206,"friends_count":127,"listed_count":6,"favourites_count":62128,"statuses_count":37537,"created_at":"Thu Oct 04 19:29:29 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000226710382\/296fffc0c2b7603673883336d9cf892f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000226710382\/296fffc0c2b7603673883336d9cf892f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/861915078\/1373656439","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 14:58:02 +0000 2015","id":577483972319555584,"id_str":"577483972319555584","text":"Smuteczek http:\/\/t.co\/RLC7vED3nB #andrzejrysuje #rysunek #satyra #wybory #wybory2015 http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2237744636,"id_str":"2237744636","name":"AndrzejRysuje","screen_name":"AndrzejRysuje","location":"","url":null,"description":"Oficjalny twitter rysuj\u0105cego Andrzeja Milewskiego","protected":false,"verified":false,"followers_count":1245,"friends_count":61,"listed_count":10,"favourites_count":66,"statuses_count":244,"created_at":"Mon Dec 09 14:38:36 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000850581193\/575d0f0c7c206595e62a0fd1426e0597_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000850581193\/575d0f0c7c206595e62a0fd1426e0597_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"andrzejrysuje","indices":[33,47]},{"text":"rysunek","indices":[48,56]},{"text":"satyra","indices":[57,64]},{"text":"wybory","indices":[65,72]},{"text":"wybory2015","indices":[73,84]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RLC7vED3nB","expanded_url":"http:\/\/wyborcza.pl\/1,135334,17577472,Andrzejrysuje_pl_dla_Wyborcza_pl___16_03_2015.html","display_url":"wyborcza.pl\/1,135334,17577\u2026","indices":[10,32]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577483971417763840,"id_str":"577483971417763840","indices":[85,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","display_url":"pic.twitter.com\/GGqvnf2hNw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AndrzejRysuje\/status\/577483972319555584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":299,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":529,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":547,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577483971417763840,"id_str":"577483971417763840","indices":[85,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","display_url":"pic.twitter.com\/GGqvnf2hNw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AndrzejRysuje\/status\/577483972319555584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":299,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":529,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":547,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"andrzejrysuje","indices":[52,66]},{"text":"rysunek","indices":[67,75]},{"text":"satyra","indices":[76,83]},{"text":"wybory","indices":[84,91]},{"text":"wybory2015","indices":[92,103]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RLC7vED3nB","expanded_url":"http:\/\/wyborcza.pl\/1,135334,17577472,Andrzejrysuje_pl_dla_Wyborcza_pl___16_03_2015.html","display_url":"wyborcza.pl\/1,135334,17577\u2026","indices":[29,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejRysuje","name":"AndrzejRysuje","id":2237744636,"id_str":"2237744636","indices":[3,17]}],"symbols":[],"media":[{"id":577483971417763840,"id_str":"577483971417763840","indices":[104,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","display_url":"pic.twitter.com\/GGqvnf2hNw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AndrzejRysuje\/status\/577483972319555584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":299,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":529,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":547,"resize":"fit"}},"source_status_id":577483972319555584,"source_status_id_str":"577483972319555584"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577483971417763840,"id_str":"577483971417763840","indices":[104,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAOinMPWcAA5oh5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GGqvnf2hNw","display_url":"pic.twitter.com\/GGqvnf2hNw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AndrzejRysuje\/status\/577483972319555584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":299,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":529,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":547,"resize":"fit"}},"source_status_id":577483972319555584,"source_status_id_str":"577483972319555584"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535522118"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:52:10 +0000 2015","id":577557991626547200,"id_str":"577557991626547200","text":"RT @BorucJan: Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47732772,"id_str":"47732772","name":"Greg Makowski","screen_name":"majowski1959","location":"Derby UK","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":721,"friends_count":1714,"listed_count":4,"favourites_count":16282,"statuses_count":27840,"created_at":"Tue Jun 16 20:15:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D9BA8B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000018896024\/5e6fb40bcbd538aaef08591ce3dce008.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000018896024\/5e6fb40bcbd538aaef08591ce3dce008.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"396652","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E59242","profile_text_color":"BCD0C5","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000105726486\/9466011d6e34e8cc5bf1b85cba8102f3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000105726486\/9466011d6e34e8cc5bf1b85cba8102f3_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47732772\/1390583827","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:31:21 +0000 2015","id":577552754299797504,"id_str":"577552754299797504","text":"Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165253690,"id_str":"1165253690","name":"Boruc Jan","screen_name":"BorucJan","location":"Germany\u00b7Wirtschaft","url":null,"description":"Imie jest nie wa\u017cnie!Nazwisko po tacie!wiek co roku inny!charakter niepowtarzalny wygl\u0105d przeci\u0119tny!Nie znasz?nie oceniaj!Masz gdzie\u015b?Nie martw si\u0119 ja ci\u0119 tez","protected":false,"verified":false,"followers_count":2203,"friends_count":2288,"listed_count":19,"favourites_count":10045,"statuses_count":93681,"created_at":"Sun Feb 10 07:53:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165253690\/1393362481","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"67b271cd78f8ad77","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/67b271cd78f8ad77.json","place_type":"admin","name":"Munich","full_name":"Munich, Bavaria","country_code":"DE","country":"Deutschland","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.360589,48.061634],[11.360589,48.248124],[11.722918,48.248124],[11.722918,48.061634]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[64,86]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[78,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BorucJan","name":"Boruc Jan","id":1165253690,"id_str":"1165253690","indices":[3,12]}],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535530369"}









{"created_at":"Mon Mar 16 19:53:32 +0000 2015","id":577558335764987904,"id_str":"577558335764987904","text":"W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 wybory do rad dzielnic w Gda\u0144sku. Pierwszy raz odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dzielnicy Anio\u0142ki. Dzi\u015b... http:\/\/t.co\/MfDsDy28Nb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42835856,"id_str":"42835856","name":"Piotr Borawski","screen_name":"Borawski","location":"Gda\u0144sk","url":"http:\/\/www.gdansk.pl","description":"Gda\u0144szczanin. Prawnik. Radny Miasta.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1417,"friends_count":813,"listed_count":51,"favourites_count":234,"statuses_count":2648,"created_at":"Wed May 27 07:17:57 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/690732242\/079c9417af78eaca8de768823469c5da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/690732242\/079c9417af78eaca8de768823469c5da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140297183\/029_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140297183\/029_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42835856\/1410438013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MfDsDy28Nb","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/40Mvll6pt","display_url":"fb.me\/40Mvll6pt","indices":[110,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535612418"}







{"created_at":"Mon Mar 16 19:54:17 +0000 2015","id":577558525997654016,"id_str":"577558525997654016","text":"RT @TrueStoryPL: Ka\u017cdego ranka masz 2 wybory:\n\nP\u00f3j\u015b\u0107 spa\u0107 z powrotem i nadal \u015bni\u0107\n\nlub\n\nWsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i spe\u0142nia\u0107 swoje sny","source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android Tablets\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2469401773,"id_str":"2469401773","name":"No\u017cyczki  \u2704 ","screen_name":"Fuck_Lama","location":"Domek","url":null,"description":"Just one word Fuck it","protected":false,"verified":false,"followers_count":108,"friends_count":209,"listed_count":0,"favourites_count":33,"statuses_count":2163,"created_at":"Tue Apr 29 14:54:17 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/577185707485044736\/gqgJuJWc.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/577185707485044736\/gqgJuJWc.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536228988109066241\/b1wgALQ9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536228988109066241\/b1wgALQ9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2469401773\/1423851226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Feb 09 19:41:53 +0000 2015","id":564871827626131456,"id_str":"564871827626131456","text":"Ka\u017cdego ranka masz 2 wybory:\n\nP\u00f3j\u015b\u0107 spa\u0107 z powrotem i nadal \u015bni\u0107\n\nlub\n\nWsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i spe\u0142nia\u0107 swoje sny","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2407556030,"id_str":"2407556030","name":"LMAO \u2740","screen_name":"TrueStoryPL","location":"Konto za\u0142o\u017cone 23.03.2014","url":"http:\/\/ask.fm\/TrueStoryPL","description":"Tweety wymy\u015blam sama, lub ewentualnie czerpi\u0119 z r\u00f3\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142. Konto prowadzi jedna osoba. :) LMAO","protected":false,"verified":false,"followers_count":26750,"friends_count":5320,"listed_count":53,"favourites_count":2584,"statuses_count":4105,"created_at":"Sun Mar 23 18:40:20 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"45E0FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551719696635265025\/PRk6KE2h_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551719696635265025\/PRk6KE2h_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2407556030\/1401547353","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1290,"favorite_count":506,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrueStoryPL","name":"LMAO \u2740","id":2407556030,"id_str":"2407556030","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535657773"}



















{"created_at":"Mon Mar 16 19:56:46 +0000 2015","id":577559151288680448,"id_str":"577559151288680448","text":"1\/2 Gen. Marek Dukaczewski: Nieobecno\u015b\u0107 prezydenta Putina by\u0142a elementem precyzyjnie prowadzonej gry informacyjnej. Znika prezydent Putin.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2694895650,"id_str":"2694895650","name":"Leszek Furtak","screen_name":"leszekfurtakcom","location":"","url":"http:\/\/www.leszekfurtak.com","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":316,"listed_count":0,"favourites_count":79,"statuses_count":5468,"created_at":"Thu Jul 31 06:21:20 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512890978961596416\/PcUdKw3w_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512890978961596416\/PcUdKw3w_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2694895650\/1406787820","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535806854"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:56:57 +0000 2015","id":577559195412754432,"id_str":"577559195412754432","text":"@CKdar4 Prezydent Polski jest dla Polak\u00f3w, reszta to dyplomacja @krzysztofbosak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577544899467300865,"in_reply_to_status_id_str":"577544899467300865","in_reply_to_user_id":2353879389,"in_reply_to_user_id_str":"2353879389","in_reply_to_screen_name":"CKdar4","user":{"id":1370115348,"id_str":"1370115348","name":"S\u0142awomir B\u0119czkowski","screen_name":"slawekbe","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":43,"listed_count":1,"favourites_count":4,"statuses_count":5,"created_at":"Sun Apr 21 17:36:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3555449549\/83095090c259105cc0591bc70ad6036b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3555449549\/83095090c259105cc0591bc70ad6036b_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CKdar4","name":"Darko F.","id":2353879389,"id_str":"2353879389","indices":[0,7]},{"screen_name":"krzysztofbosak","name":"Krzysztof Bosak","id":80676829,"id_str":"80676829","indices":[64,79]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535817374"}





{"created_at":"Mon Mar 16 19:57:42 +0000 2015","id":577559385385377793,"id_str":"577559385385377793","text":"Panie @AndrzejDuda gratulacje z okazji przebicia 30% w sonda\u017cu,tej rzeczywisto\u015bci nie da si\u0119 zak\u0142ama\u0107.\nPozdrawiam :-)\nhttp:\/\/t.co\/HFYa9TIyVU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2756269578,"id_str":"2756269578","name":"Tomasz Rogus","screen_name":"TomaszRogus","location":"Polska","url":null,"description":"Oryginalny od 1970r.                                                     Stoj\u0119 po prawej stronie","protected":false,"verified":false,"followers_count":861,"friends_count":791,"listed_count":7,"favourites_count":11759,"statuses_count":17364,"created_at":"Fri Aug 22 20:10:31 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549628762589900802\/7FSYN7pB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549628762589900802\/7FSYN7pB_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2756269578\/1415648926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HFYa9TIyVU","expanded_url":"http:\/\/fakty.interia.pl\/raport-wybory-prezydenckie-2015\/aktualnosci\/news-najnowszy-sondaz-prezydencki-komorowski-przed-duda,nId,1699380","display_url":"fakty.interia.pl\/raport-wybory-\u2026","indices":[118,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[6,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535862667"}


{"created_at":"Mon Mar 16 19:57:52 +0000 2015","id":577559425877172224,"id_str":"577559425877172224","text":"Prezydent: nowela ustawy o s\u0105dach do TK http:\/\/t.co\/ZF92trI9UA #ustawa #s\u0105dy #prawo #TK #prezydent #Komorowski","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":180822352,"id_str":"180822352","name":"Wiadomo\u015bci","screen_name":"Wiadomosci_PR","location":"Warszawa","url":"http:\/\/wiadomosci.polskieradio.pl","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":15088,"friends_count":2715,"listed_count":221,"favourites_count":92,"statuses_count":77429,"created_at":"Fri Aug 20 15:40:30 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B30000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150204302\/r03n5gnd.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150204302\/r03n5gnd.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFCFC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2651138346\/8dc0cf7f88d4aa95f5e283331c174b1e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2651138346\/8dc0cf7f88d4aa95f5e283331c174b1e_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ustawa","indices":[63,70]},{"text":"s\u0105dy","indices":[71,76]},{"text":"prawo","indices":[77,83]},{"text":"TK","indices":[84,87]},{"text":"prezydent","indices":[88,98]},{"text":"Komorowski","indices":[99,110]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZF92trI9UA","expanded_url":"http:\/\/www.polskieradio.pl\/5\/3\/Artykul\/1400422,Prezydent-kieruje-ustawe-o-sadach-do-Trybunalu-Konstytucyjnego","display_url":"polskieradio.pl\/5\/3\/Artykul\/14\u2026","indices":[40,62]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535872321"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:58:06 +0000 2015","id":577559484144480256,"id_str":"577559484144480256","text":"RT @TomaszRogus: Panie @AndrzejDuda gratulacje z okazji przebicia 30% w sonda\u017cu,tej rzeczywisto\u015bci nie da si\u0119 zak\u0142ama\u0107.\nPozdrawiam :-)\nhttp\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1287027241,"id_str":"1287027241","name":"Barbara Madali\u0144ska","screen_name":"bemadal","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":645,"friends_count":1039,"listed_count":6,"favourites_count":20020,"statuses_count":43559,"created_at":"Thu Mar 21 21:32:55 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_3_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:57:42 +0000 2015","id":577559385385377793,"id_str":"577559385385377793","text":"Panie @AndrzejDuda gratulacje z okazji przebicia 30% w sonda\u017cu,tej rzeczywisto\u015bci nie da si\u0119 zak\u0142ama\u0107.\nPozdrawiam :-)\nhttp:\/\/t.co\/HFYa9TIyVU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2756269578,"id_str":"2756269578","name":"Tomasz Rogus","screen_name":"TomaszRogus","location":"Polska","url":null,"description":"Oryginalny od 1970r.                                                     Stoj\u0119 po prawej stronie","protected":false,"verified":false,"followers_count":861,"friends_count":791,"listed_count":7,"favourites_count":11759,"statuses_count":17364,"created_at":"Fri Aug 22 20:10:31 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549628762589900802\/7FSYN7pB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549628762589900802\/7FSYN7pB_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2756269578\/1415648926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HFYa9TIyVU","expanded_url":"http:\/\/fakty.interia.pl\/raport-wybory-prezydenckie-2015\/aktualnosci\/news-najnowszy-sondaz-prezydencki-komorowski-przed-duda,nId,1699380","display_url":"fakty.interia.pl\/raport-wybory-\u2026","indices":[118,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[6,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HFYa9TIyVU","expanded_url":"http:\/\/fakty.interia.pl\/raport-wybory-prezydenckie-2015\/aktualnosci\/news-najnowszy-sondaz-prezydencki-komorowski-przed-duda,nId,1699380","display_url":"fakty.interia.pl\/raport-wybory-\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TomaszRogus","name":"Tomasz Rogus","id":2756269578,"id_str":"2756269578","indices":[3,15]},{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[23,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535886213"}


{"created_at":"Mon Mar 16 19:58:16 +0000 2015","id":577559527555497984,"id_str":"577559527555497984","text":"Sonda\u017c: Prezydent powinien podpisa\u0107 ustaw\u0119 o in vitro (wprost.pl) http:\/\/t.co\/pTnBg8xwyl http:\/\/t.co\/o89hffnhZO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.1001portails.com\" rel=\"nofollow\"\u003ecuration2web\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2244167568,"id_str":"2244167568","name":"1001portails Polska","screen_name":"1001ptsPL","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":3438,"friends_count":3374,"listed_count":22,"favourites_count":5,"statuses_count":108637,"created_at":"Fri Dec 13 16:48:00 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pTnBg8xwyl","expanded_url":"http:\/\/j.mp\/1EkyYEH","display_url":"j.mp\/1EkyYEH","indices":[66,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577559525026316288,"id_str":"577559525026316288","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPnU_XWQAA7F3o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPnU_XWQAA7F3o.jpg","url":"http:\/\/t.co\/o89hffnhZO","display_url":"pic.twitter.com\/o89hffnhZO","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/1001ptsPL\/status\/577559527555497984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":670,"h":505,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577559525026316288,"id_str":"577559525026316288","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPnU_XWQAA7F3o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPnU_XWQAA7F3o.jpg","url":"http:\/\/t.co\/o89hffnhZO","display_url":"pic.twitter.com\/o89hffnhZO","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/1001ptsPL\/status\/577559527555497984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":670,"h":505,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535896563"}
{"created_at":"Mon Mar 16 19:58:34 +0000 2015","id":577559601371025408,"id_str":"577559601371025408","text":"*\nJak podaj\u0105 \u015bwiatowe agencje informacyjne dzisiaj oby\u0142o si\u0119 zgodnie z planem spotkanie prezydent\u00f3w Rosji i... http:\/\/t.co\/zgFhWyXVFl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2381240149,"id_str":"2381240149","name":"After Joint","screen_name":"madahaker","location":"Polska","url":null,"description":"swiadomy swiadek, analizuje wszystko.","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":21,"listed_count":1,"favourites_count":0,"statuses_count":682,"created_at":"Mon Mar 10 00:24:06 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444266618525216768\/DLneu4bD_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444266618525216768\/DLneu4bD_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zgFhWyXVFl","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/37gJ8NkQf","display_url":"fb.me\/37gJ8NkQf","indices":[111,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535914162"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:58:37 +0000 2015","id":577559615627534336,"id_str":"577559615627534336","text":"RT @prezydentpl: Prezydent Komorowski w @PolsatNews o konwencji antyprzemocowej: rozwi\u0105zanie jest zgodne z polsk\u0105 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19179390,"id_str":"19179390","name":"Gazeta Wyborcza.pl","screen_name":"gazeta_wyborcza","location":"Warszawa + 20 miast","url":"http:\/\/www.wyborcza.pl","description":"Oficjalny mikroblog Gazety Wyborczej","protected":false,"verified":false,"followers_count":340150,"friends_count":312,"listed_count":918,"favourites_count":495,"statuses_count":91045,"created_at":"Mon Jan 19 10:38:55 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000047123460\/28d708b2b6e1c1ecd5ffcf2a26138a54.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000047123460\/28d708b2b6e1c1ecd5ffcf2a26138a54.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9C0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"959499","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532580305685598209\/8-Vz1kZY_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532580305685598209\/8-Vz1kZY_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19179390\/1418053974","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:27:07 +0000 2015","id":577536587136937984,"id_str":"577536587136937984","text":"Prezydent Komorowski w @PolsatNews o konwencji antyprzemocowej: rozwi\u0105zanie jest zgodne z polsk\u0105 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43932737,"id_str":"43932737","name":"Prezydent.pl","screen_name":"prezydentpl","location":"Warszawa, Polska","url":"https:\/\/prezydent.pl","description":"Oficjalny profil Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej. The official twitter channel for the President of the Republic of Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":21339,"friends_count":40,"listed_count":234,"favourites_count":5,"statuses_count":2351,"created_at":"Mon Jun 01 17:57:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353636","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394159","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[3,15]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535917561"}

{"created_at":"Mon Mar 16 19:58:48 +0000 2015","id":577559660284235776,"id_str":"577559660284235776","text":"@slawekbe prezydent ma tez reprezentowac jak mamy miec kolejnego nieudascznika co nie umie sie wypowiedzie\u0107 w jezyku obcym to ja dziekuje.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577559195412754432,"in_reply_to_status_id_str":"577559195412754432","in_reply_to_user_id":1370115348,"in_reply_to_user_id_str":"1370115348","in_reply_to_screen_name":"slawekbe","user":{"id":2353879389,"id_str":"2353879389","name":"Darko F.","screen_name":"CKdar4","location":"Denmark\/Poland  ","url":null,"description":"Poland\/football\/Serie A\/Lazio\/\/Volvo\/SAAB\/Yamaha Motorcycles","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":111,"listed_count":0,"favourites_count":162,"statuses_count":1338,"created_at":"Thu Feb 20 05:14:25 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436382210778611712\/FHxa1VhX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436382210778611712\/FHxa1VhX_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2353879389\/1400620483","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"slawekbe","name":"S\u0142awomir B\u0119czkowski","id":1370115348,"id_str":"1370115348","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426535928208"}















{"created_at":"Mon Mar 16 20:00:49 +0000 2015","id":577560167052627968,"id_str":"577560167052627968","text":"Peskow: oto z\u0142amany, sparali\u017cowany prezydent, obalony przez genera\u0142\u00f3w, kt\u00f3ry wr\u00f3ci\u0142 ze Szwajcarii gdzie bra\u0142 udzia\u0142 w porodzie. aprop Putin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64770798,"id_str":"64770798","name":"Wojciech Szewko","screen_name":"wszewko","location":"Poland","url":null,"description":"Wojciech Szewko PhD, former: deputy Minister of Science, Prime Minister's advisor. Poland. writing (mostly) about Islam, jihad and Middle East","protected":false,"verified":false,"followers_count":1527,"friends_count":281,"listed_count":34,"favourites_count":3235,"statuses_count":12404,"created_at":"Tue Aug 11 17:16:43 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/28719820\/jordan2009_439.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/28719820\/jordan2009_439.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"5F615D","profile_sidebar_fill_color":"D5E6CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2648386372\/408717e7fbdaa94706c3e154d16b503a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2648386372\/408717e7fbdaa94706c3e154d16b503a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64770798\/1396458484","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536049031"}

















{"created_at":"Mon Mar 16 20:03:02 +0000 2015","id":577560726602170368,"id_str":"577560726602170368","text":"Wybory%20Prezydenckie%202015undefined http:\/\/t.co\/8YlcpqWUBs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2489436312,"id_str":"2489436312","name":"monika matusiak","screen_name":"matusiak1977","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":31,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":59,"created_at":"Sun May 11 07:14:53 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_6_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8YlcpqWUBs","expanded_url":"http:\/\/sonda.hanzo.pl\/sondy,241892,YBJh.html","display_url":"sonda.hanzo.pl\/sondy,241892,Y\u2026","indices":[38,60]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536182438"}








{"created_at":"Mon Mar 16 20:04:12 +0000 2015","id":577561020257988608,"id_str":"577561020257988608","text":"@gazeta_wyborcza @PolsatNews a wybory samorz\u0105dowe nie zosta\u0142y sfa\u0142szowane, @prezydentpl ustali\u0142 to przed og\u0142oszeniem wynik\u00f3w. #prezydent2015","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577536587136937984,"in_reply_to_status_id_str":"577536587136937984","in_reply_to_user_id":43932737,"in_reply_to_user_id_str":"43932737","in_reply_to_screen_name":"prezydentpl","user":{"id":2985329501,"id_str":"2985329501","name":"kfadrat","screen_name":"kfadrat1","location":"","url":"http:\/\/kfadrat.cupsell.pl\/","description":"OBYWATELSKI  BOJKOT  ROSYJSKICH  PRODUKT\u00d3W","protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":50,"listed_count":0,"favourites_count":880,"statuses_count":1213,"created_at":"Mon Jan 19 07:49:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560741073102721024\/yv9cG4Qh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560741073102721024\/yv9cG4Qh_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"prezydent2015","indices":[126,140]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gazeta_wyborcza","name":"Gazeta Wyborcza.pl","id":19179390,"id_str":"19179390","indices":[0,16]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[17,28]},{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[75,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536252451"}










{"created_at":"Mon Mar 16 20:05:24 +0000 2015","id":577561323824766976,"id_str":"577561323824766976","text":"RT @BorucJan: Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":76979167,"id_str":"76979167","name":"gruszka k.c.","screen_name":"twitkcg","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":2677,"friends_count":2707,"listed_count":39,"favourites_count":1756,"statuses_count":322326,"created_at":"Thu Sep 24 16:26:30 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Budapest","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/76979167\/1415255452","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:31:21 +0000 2015","id":577552754299797504,"id_str":"577552754299797504","text":"Kpina z wolno\u015bci. Prezydent odznacza tajnego wsp\u00f3\u0142pracownika SB http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165253690,"id_str":"1165253690","name":"Boruc Jan","screen_name":"BorucJan","location":"Germany\u00b7Wirtschaft","url":null,"description":"Imie jest nie wa\u017cnie!Nazwisko po tacie!wiek co roku inny!charakter niepowtarzalny wygl\u0105d przeci\u0119tny!Nie znasz?nie oceniaj!Masz gdzie\u015b?Nie martw si\u0119 ja ci\u0119 tez","protected":false,"verified":false,"followers_count":2203,"friends_count":2288,"listed_count":19,"favourites_count":10045,"statuses_count":93683,"created_at":"Sun Feb 10 07:53:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165253690\/1393362481","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"67b271cd78f8ad77","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/67b271cd78f8ad77.json","place_type":"admin","name":"M\u00fcnchen","full_name":"M\u00fcnchen, Bayern","country_code":"DE","country":"Deutschland","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.360589,48.061634],[11.360589,48.248124],[11.722918,48.248124],[11.722918,48.061634]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[64,86]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/THKJFZ80aP","expanded_url":"http:\/\/www.fronda.pl\/a\/kpina-z-wolnosci-prezydent-odznacza-tajnego-wspolpracownika-sb,38208.html","display_url":"fronda.pl\/a\/kpina-z-woln\u2026","indices":[78,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BorucJan","name":"Boruc Jan","id":1165253690,"id_str":"1165253690","indices":[3,12]}],"symbols":[],"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577552753163112448,"id_str":"577552753163112448","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhK0NWEAAAsrY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NCSZr854ak","display_url":"pic.twitter.com\/NCSZr854ak","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577552754299797504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":577552754299797504,"source_status_id_str":"577552754299797504"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536324827"}



{"created_at":"Mon Mar 16 20:05:54 +0000 2015","id":577561446487306240,"id_str":"577561446487306240","text":"RT @wszewko: Peskow: oto z\u0142amany, sparali\u017cowany prezydent, obalony przez genera\u0142\u00f3w, kt\u00f3ry wr\u00f3ci\u0142 ze Szwajcarii gdzie bra\u0142 udzia\u0142 w porodzie\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":269444876,"id_str":"269444876","name":"rozwod-koscielny.eu","screen_name":"Anakreontyk","location":"K\u0119dzierzyn - Ko\u017ale, Poland","url":null,"description":"Kanonista. Prawica RP","protected":false,"verified":false,"followers_count":659,"friends_count":1007,"listed_count":12,"favourites_count":7864,"statuses_count":59294,"created_at":"Sun Mar 20 20:03:27 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181299707\/30OSgHAl.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181299707\/30OSgHAl.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461456614168334336\/O7Yeqh03_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461456614168334336\/O7Yeqh03_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/269444876\/1402256346","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 20:00:49 +0000 2015","id":577560167052627968,"id_str":"577560167052627968","text":"Peskow: oto z\u0142amany, sparali\u017cowany prezydent, obalony przez genera\u0142\u00f3w, kt\u00f3ry wr\u00f3ci\u0142 ze Szwajcarii gdzie bra\u0142 udzia\u0142 w porodzie. aprop Putin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64770798,"id_str":"64770798","name":"Wojciech Szewko","screen_name":"wszewko","location":"Poland","url":null,"description":"Wojciech Szewko PhD, former: deputy Minister of Science, Prime Minister's advisor. Poland. writing (mostly) about Islam, jihad and Middle East","protected":false,"verified":false,"followers_count":1527,"friends_count":281,"listed_count":34,"favourites_count":3236,"statuses_count":12407,"created_at":"Tue Aug 11 17:16:43 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/28719820\/jordan2009_439.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/28719820\/jordan2009_439.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"5F615D","profile_sidebar_fill_color":"D5E6CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2648386372\/408717e7fbdaa94706c3e154d16b503a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2648386372\/408717e7fbdaa94706c3e154d16b503a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64770798\/1396458484","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wszewko","name":"Wojciech Szewko","id":64770798,"id_str":"64770798","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536354072"}






{"created_at":"Mon Mar 16 20:06:38 +0000 2015","id":577561634484428800,"id_str":"577561634484428800","text":"@krzysztofbosak 1\/2 Te wybory to swoisty sprawdzian dla antysystemowc\u00f3w, jak nikt nie osi\u0105gnie progu 5% - mowa o Korwin, Kukiz, Kowalski","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577560740405587969,"in_reply_to_status_id_str":"577560740405587969","in_reply_to_user_id":80676829,"in_reply_to_user_id_str":"80676829","in_reply_to_screen_name":"krzysztofbosak","user":{"id":2442795636,"id_str":"2442795636","name":"Maciej Krzywda","screen_name":"MaciejKrzywda1","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":97,"listed_count":0,"favourites_count":17,"statuses_count":167,"created_at":"Sun Apr 13 22:50:04 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/455480859508740097\/4H15PPk3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/455480859508740097\/4H15PPk3_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"krzysztofbosak","name":"Krzysztof Bosak","id":80676829,"id_str":"80676829","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536398894"}

{"created_at":"Mon Mar 16 20:06:47 +0000 2015","id":577561668831563776,"id_str":"577561668831563776","text":"RT @PopPolityk: Stosunek do ustawy o in vitro:\n71% zwolennicy\n19% przeciwnicy\nMillward Brown dla TVN\nhttp:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1262993738,"id_str":"1262993738","name":"Marysia ","screen_name":"Mallavolo","location":"Ozork\u00f3w, \u0141\u00f3d\u017a, Poland ","url":null,"description":"Pisz\u0119 g\u0142\u00f3wnie o Ukrainie, polityce i siatk\u00f3wce. \u015awiadoma patriotka z wyboru. Przeciwniczka niesprawiedliwo\u015bci i przemocy. Idealistka. Nie potrafi by\u0107 oboj\u0119tna.","protected":false,"verified":false,"followers_count":306,"friends_count":774,"listed_count":6,"favourites_count":4798,"statuses_count":38853,"created_at":"Tue Mar 12 22:14:28 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532298319905968129\/rl3gS-1p_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532298319905968129\/rl3gS-1p_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1262993738\/1398969862","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:28:54 +0000 2015","id":577552134897590272,"id_str":"577552134897590272","text":"Stosunek do ustawy o in vitro:\n71% zwolennicy\n19% przeciwnicy\nMillward Brown dla TVN\nhttp:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":160564579,"id_str":"160564579","name":"Micha\u0142 Zieli\u0144ski","screen_name":"PopPolityk","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.instytutobywatelski.pl\/blogi\/sondazownia","description":"Instytut Obywatelski","protected":false,"verified":false,"followers_count":8598,"friends_count":429,"listed_count":84,"favourites_count":15270,"statuses_count":47124,"created_at":"Mon Jun 28 14:42:08 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528336368594743296\/iAZ5oO4I_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528336368594743296\/iAZ5oO4I_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/160564579\/1392571680","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[85,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[101,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PopPolityk","name":"Micha\u0142 Zieli\u0144ski","id":160564579,"id_str":"160564579","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536407083"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:06:56 +0000 2015","id":577561707528204288,"id_str":"577561707528204288","text":"RT @TomaszRogus: Panie @AndrzejDuda gratulacje z okazji przebicia 30% w sonda\u017cu,tej rzeczywisto\u015bci nie da si\u0119 zak\u0142ama\u0107.\nPozdrawiam :-)\nhttp\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":945553849,"id_str":"945553849","name":"ks. jozef franciszek","screen_name":"Ks_Jozef_Fr","location":"","url":null,"description":"to, co dzisiaj w Ewangelii B\u00f3g m\u00f3wi","protected":false,"verified":false,"followers_count":1089,"friends_count":884,"listed_count":14,"favourites_count":527,"statuses_count":4930,"created_at":"Tue Nov 13 10:33:58 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000850710042\/85137559dc4ce8447b60281b5ceb2b2e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000850710042\/85137559dc4ce8447b60281b5ceb2b2e_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/945553849\/1396964843","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:57:42 +0000 2015","id":577559385385377793,"id_str":"577559385385377793","text":"Panie @AndrzejDuda gratulacje z okazji przebicia 30% w sonda\u017cu,tej rzeczywisto\u015bci nie da si\u0119 zak\u0142ama\u0107.\nPozdrawiam :-)\nhttp:\/\/t.co\/HFYa9TIyVU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2756269578,"id_str":"2756269578","name":"Tomasz Rogus","screen_name":"TomaszRogus","location":"Polska","url":null,"description":"Oryginalny od 1970r.                                                     Stoj\u0119 po prawej stronie","protected":false,"verified":false,"followers_count":861,"friends_count":792,"listed_count":7,"favourites_count":11762,"statuses_count":17366,"created_at":"Fri Aug 22 20:10:31 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549628762589900802\/7FSYN7pB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549628762589900802\/7FSYN7pB_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2756269578\/1415648926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HFYa9TIyVU","expanded_url":"http:\/\/fakty.interia.pl\/raport-wybory-prezydenckie-2015\/aktualnosci\/news-najnowszy-sondaz-prezydencki-komorowski-przed-duda,nId,1699380","display_url":"fakty.interia.pl\/raport-wybory-\u2026","indices":[118,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[6,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HFYa9TIyVU","expanded_url":"http:\/\/fakty.interia.pl\/raport-wybory-prezydenckie-2015\/aktualnosci\/news-najnowszy-sondaz-prezydencki-komorowski-przed-duda,nId,1699380","display_url":"fakty.interia.pl\/raport-wybory-\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TomaszRogus","name":"Tomasz Rogus","id":2756269578,"id_str":"2756269578","indices":[3,15]},{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[23,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536416309"}










{"created_at":"Mon Mar 16 20:08:16 +0000 2015","id":577562044385378305,"id_str":"577562044385378305","text":"Ciekawe, czy Prezydent ju\u017c \u015bpi?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":540146759,"id_str":"540146759","name":"Marian Wasiczek","screen_name":"MarianWasiczek","location":"","url":null,"description":"Pedagog z wykszta\u0142cenia. Dyrektor z zawodu. Lubi\u0119 biega\u0107 i Beskidy. Fotografia. Racib\u00f3rz obok Krzanowic.Morawianin.","protected":false,"verified":false,"followers_count":219,"friends_count":331,"listed_count":0,"favourites_count":186,"statuses_count":3319,"created_at":"Thu Mar 29 17:34:43 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489346279244181504\/A_HeufVL_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489346279244181504\/A_HeufVL_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/540146759\/1424632200","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536496622"}



{"created_at":"Mon Mar 16 20:08:43 +0000 2015","id":577562156473958400,"id_str":"577562156473958400","text":"@TomaszRogus @Ks_Jozef_Fr @AndrzejDuda Sonda\u017ce, sonda\u017ce, potem wybory, tydzie\u0144 liczenia, ruskie serwery i Komorowski 50,1 %. Polacy do domu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577559385385377793,"in_reply_to_status_id_str":"577559385385377793","in_reply_to_user_id":2756269578,"in_reply_to_user_id_str":"2756269578","in_reply_to_screen_name":"TomaszRogus","user":{"id":1729324536,"id_str":"1729324536","name":"Ksi\u0105dz Robak","screen_name":"KsiadzRobak","location":"Wielkopolska","url":"http:\/\/ksiadzrobak.blogspot.com\/","description":"Kontrrewolucjonista.  Motto - Ora et labora.","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":286,"listed_count":1,"favourites_count":35,"statuses_count":846,"created_at":"Wed Sep 04 17:13:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440949648274907137\/CCfJw96P_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440949648274907137\/CCfJw96P_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1729324536\/1418947335","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TomaszRogus","name":"Tomasz Rogus","id":2756269578,"id_str":"2756269578","indices":[0,12]},{"screen_name":"Ks_Jozef_Fr","name":"ks. jozef franciszek","id":945553849,"id_str":"945553849","indices":[13,25]},{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[26,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536523346"}






{"created_at":"Mon Mar 16 20:09:20 +0000 2015","id":577562310820126720,"id_str":"577562310820126720","text":"@SawPacz niepowetowana strata... a mia\u0142 by\u0107 cesarzem technicznym jak PiS wygra nast\u0119pne wybory... @jozefmoneta","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577561937032163328,"in_reply_to_status_id_str":"577561937032163328","in_reply_to_user_id":296881012,"in_reply_to_user_id_str":"296881012","in_reply_to_screen_name":"SawPacz","user":{"id":318637772,"id_str":"318637772","name":"Hans Hawk","screen_name":"HansHawk","location":"Poland","url":"http:\/\/hanshawk.blog.pl","description":"Agent \u015bpioch, mi\u0142o\u015bnik koniny, czosnku, cebuli, innych \u015bwi\u0119tych ro\u015blin oraz krzepkiego piwska, kozackiego wina i produkt\u00f3w polskiego przemys\u0142u spirytusowego.","protected":false,"verified":false,"followers_count":997,"friends_count":202,"listed_count":8,"favourites_count":3884,"statuses_count":19359,"created_at":"Thu Jun 16 20:11:15 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554727119045922816\/zPt4ZfXc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554727119045922816\/zPt4ZfXc_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/318637772\/1365259610","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SawPacz","name":"premie","id":296881012,"id_str":"296881012","indices":[0,8]},{"screen_name":"jozefmoneta","name":"jozefmoneta","id":594795301,"id_str":"594795301","indices":[98,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536560145"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:09:24 +0000 2015","id":577562328104890368,"id_str":"577562328104890368","text":"@tvp_info Nie o\u015bmieszaj si\u0119. Jak Komorowski przegra wybory otworz\u0119 szampana.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577561885714870272,"in_reply_to_status_id_str":"577561885714870272","in_reply_to_user_id":47295451,"in_reply_to_user_id_str":"47295451","in_reply_to_screen_name":"tvp_info","user":{"id":1729324536,"id_str":"1729324536","name":"Ksi\u0105dz Robak","screen_name":"KsiadzRobak","location":"Wielkopolska","url":"http:\/\/ksiadzrobak.blogspot.com\/","description":"Kontrrewolucjonista.  Motto - Ora et labora.","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":286,"listed_count":1,"favourites_count":35,"statuses_count":847,"created_at":"Wed Sep 04 17:13:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440949648274907137\/CCfJw96P_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440949648274907137\/CCfJw96P_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1729324536\/1418947335","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvp_info","name":"TVP Info","id":47295451,"id_str":"47295451","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536564266"}




{"created_at":"Mon Mar 16 20:10:04 +0000 2015","id":577562495189196800,"id_str":"577562495189196800","text":"5\/15 rozwi\u0105zanie - znika prezydent Putin. Rozpoczyna si\u0119 szereg spekulacji w r\u00f3\u017cnych krajach, kto b\u0119dzie jego nast\u0119pc\u0105 - czy minister Szojgu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2694895650,"id_str":"2694895650","name":"Leszek Furtak","screen_name":"leszekfurtakcom","location":"","url":"http:\/\/www.leszekfurtak.com","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":316,"listed_count":0,"favourites_count":79,"statuses_count":5479,"created_at":"Thu Jul 31 06:21:20 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512890978961596416\/PcUdKw3w_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512890978961596416\/PcUdKw3w_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2694895650\/1406787820","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536604102"}






{"created_at":"Mon Mar 16 20:10:56 +0000 2015","id":577562713372635136,"id_str":"577562713372635136","text":"RT @BorucJan: Sami swoi z 59 orderami. Prezydent za \"niezale\u017cno\u015b\u0107 medi\u00f3w\" http:\/\/t.co\/RommXtKIdb http:\/\/t.co\/DyBXmqbaAR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1900120028,"id_str":"1900120028","name":"ADAM MISZCZAK","screen_name":"a_miszczak","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":92,"friends_count":248,"listed_count":5,"favourites_count":3861,"statuses_count":22401,"created_at":"Tue Sep 24 11:12:57 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516288675122929664\/3xB5fG9A_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516288675122929664\/3xB5fG9A_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1900120028\/1411927625","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:32:49 +0000 2015","id":577553121720795136,"id_str":"577553121720795136","text":"Sami swoi z 59 orderami. Prezydent za \"niezale\u017cno\u015b\u0107 medi\u00f3w\" http:\/\/t.co\/RommXtKIdb http:\/\/t.co\/DyBXmqbaAR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165253690,"id_str":"1165253690","name":"Boruc Jan","screen_name":"BorucJan","location":"Germany\u00b7Wirtschaft","url":null,"description":"Imie jest nie wa\u017cnie!Nazwisko po tacie!wiek co roku inny!charakter niepowtarzalny wygl\u0105d przeci\u0119tny!Nie znasz?nie oceniaj!Masz gdzie\u015b?Nie martw si\u0119 ja ci\u0119 tez","protected":false,"verified":false,"followers_count":2203,"friends_count":2288,"listed_count":19,"favourites_count":10045,"statuses_count":93689,"created_at":"Sun Feb 10 07:53:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165253690\/1393362481","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"67b271cd78f8ad77","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/67b271cd78f8ad77.json","place_type":"admin","name":"M\u00fcnchen","full_name":"M\u00fcnchen, Bayern","country_code":"DE","country":"Deutschland","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.360589,48.061634],[11.360589,48.248124],[11.722918,48.248124],[11.722918,48.061634]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RommXtKIdb","expanded_url":"http:\/\/wpolityce.pl\/polityka\/199310-sami-swoi-z-59-orderami-prezydent-za-niezaleznosc-mediow-odznaczyl-lisa-gugale-i-miszczaka-za-zaslugi-dla-przemian-michala-tw-znak-boniego","display_url":"wpolityce.pl\/polityka\/19931\u2026","indices":[60,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577553120651288581,"id_str":"577553120651288581","indices":[83,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DyBXmqbaAR","display_url":"pic.twitter.com\/DyBXmqbaAR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577553121720795136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":330,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":835,"h":460,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577553120651288581,"id_str":"577553120651288581","indices":[83,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DyBXmqbaAR","display_url":"pic.twitter.com\/DyBXmqbaAR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577553121720795136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":330,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":835,"h":460,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RommXtKIdb","expanded_url":"http:\/\/wpolityce.pl\/polityka\/199310-sami-swoi-z-59-orderami-prezydent-za-niezaleznosc-mediow-odznaczyl-lisa-gugale-i-miszczaka-za-zaslugi-dla-przemian-michala-tw-znak-boniego","display_url":"wpolityce.pl\/polityka\/19931\u2026","indices":[74,96]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BorucJan","name":"Boruc Jan","id":1165253690,"id_str":"1165253690","indices":[3,12]}],"symbols":[],"media":[{"id":577553120651288581,"id_str":"577553120651288581","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DyBXmqbaAR","display_url":"pic.twitter.com\/DyBXmqbaAR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577553121720795136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":330,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":835,"h":460,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"}},"source_status_id":577553121720795136,"source_status_id_str":"577553121720795136"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577553120651288581,"id_str":"577553120651288581","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPhgNNWoAUqJgP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DyBXmqbaAR","display_url":"pic.twitter.com\/DyBXmqbaAR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BorucJan\/status\/577553121720795136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":330,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":835,"h":460,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"}},"source_status_id":577553121720795136,"source_status_id_str":"577553121720795136"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536656121"}

{"created_at":"Mon Mar 16 20:11:02 +0000 2015","id":577562738450407424,"id_str":"577562738450407424","text":"RT @tvn24: #Prezydent powinien podpisa\u0107 ustaw\u0119 o #invitro - wynika z sonda\u017cu dla @FaktyTVN - http:\/\/t.co\/1nRuD6CiMQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3063994983,"id_str":"3063994983","name":"Ewa Ostapowicz","screen_name":"Ewa_Ostapowicz","location":"Warszawa\/Szczecin","url":null,"description":"Robi\u0119 w s\u0142owie. Wcze\u015bniej radio, teraz tvn24.pl","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":191,"listed_count":0,"favourites_count":42,"statuses_count":55,"created_at":"Thu Feb 26 19:19:26 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571036146671431680\/Xnfo5Uad_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571036146671431680\/Xnfo5Uad_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3063994983\/1424980841","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:09:55 +0000 2015","id":577547359665709057,"id_str":"577547359665709057","text":"#Prezydent powinien podpisa\u0107 ustaw\u0119 o #invitro - wynika z sonda\u017cu dla @FaktyTVN - http:\/\/t.co\/1nRuD6CiMQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14493047,"id_str":"14493047","name":"tvn24","screen_name":"tvn24","location":"Poland","url":"http:\/\/www.tvn24.pl","description":"Najnowsze informacje z Polski i ze \u015bwiata.","protected":false,"verified":false,"followers_count":619014,"friends_count":29,"listed_count":1223,"favourites_count":10,"statuses_count":62447,"created_at":"Wed Apr 23 13:12:25 +0000 2008","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/269907322\/tlo-twitter2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/269907322\/tlo-twitter2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520571823251939329\/Npoo061E_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520571823251939329\/Npoo061E_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14493047\/1420310826","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Prezydent","indices":[0,10]},{"text":"invitro","indices":[38,46]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1nRuD6CiMQ","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FaktyTVN","name":"Fakty TVN","id":1901341021,"id_str":"1901341021","indices":[70,79]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Prezydent","indices":[11,21]},{"text":"invitro","indices":[49,57]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1nRuD6CiMQ","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[93,115]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tvn24","name":"tvn24","id":14493047,"id_str":"14493047","indices":[3,9]},{"screen_name":"FaktyTVN","name":"Fakty TVN","id":1901341021,"id_str":"1901341021","indices":[81,90]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536662100"}









{"created_at":"Mon Mar 16 20:12:07 +0000 2015","id":577563010845278208,"id_str":"577563010845278208","text":"NIEOFICJALNIE: Prezydent organizacji UFC - Dana White prawdopodobnie pojawi si\u0119 w naszym kraju na gali UFC Fight... http:\/\/t.co\/AMa6eq1qx3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2447075545,"id_str":"2447075545","name":"UFC Poland","screen_name":"UFCPoland","location":"Polska","url":"http:\/\/facebook.com\/ufcpol","description":"Twitter polskich fan\u00f3w najwi\u0119kszej organizacji MMA na \u015bwiecie.","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":228,"listed_count":1,"favourites_count":1,"statuses_count":6309,"created_at":"Wed Apr 16 11:48:37 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476250077694947329\/ApI59ym8_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476250077694947329\/ApI59ym8_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2447075545\/1397649676","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AMa6eq1qx3","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6u0CPHBXR","display_url":"fb.me\/6u0CPHBXR","indices":[116,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536727044"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:12:10 +0000 2015","id":577563024426418176,"id_str":"577563024426418176","text":"Krok w dobr\u0105 strron\u0119. Zg\u0142oszenie budowy zamiast pozwolenia. Prezydent podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 via @tvn24bis http:\/\/t.co\/gBqf91jscG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMobile Web\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1329769362,"id_str":"1329769362","name":"\u0141ukasz Grzyb","screen_name":"GrzybUkasz","location":"Cracow, PL","url":null,"description":"Liberalny pod wzgl\u0119dem gospodarczym i \u015bwiatopogl\u0105dowym. Bezpartyjny. Administracja\/zarz\u0105dzanie w sektorze publicznym i pozarz\u0105dowym.","protected":false,"verified":false,"followers_count":258,"friends_count":881,"listed_count":2,"favourites_count":216,"statuses_count":330,"created_at":"Fri Apr 05 18:10:48 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/472427486718853120\/NEf7uwXM.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/472427486718853120\/NEf7uwXM.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FB8707","profile_text_color":"FBC00E","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531219893496987649\/AplO9P06_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531219893496987649\/AplO9P06_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gBqf91jscG","expanded_url":"http:\/\/tvn24bis.pl\/article\/url\/524707","display_url":"tvn24bis.pl\/article\/url\/52\u2026","indices":[105,127]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tvn24bis","name":"TVN24 Biznes i \u015awiat","id":1930622304,"id_str":"1930622304","indices":[95,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536730282"}






















{"created_at":"Mon Mar 16 20:15:08 +0000 2015","id":577563773751435264,"id_str":"577563773751435264","text":"RT @kurierlubelski: Wybory do rad dzielnic w Lublinie. LISTA NOWYCH RADNYCH: Waldemar Wilko\u0142ek, czyli jeden z tr\u00f3jki cz\u0142onk\u00f3w kaba... http:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1900120028,"id_str":"1900120028","name":"ADAM MISZCZAK","screen_name":"a_miszczak","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":92,"friends_count":248,"listed_count":5,"favourites_count":3861,"statuses_count":22404,"created_at":"Tue Sep 24 11:12:57 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516288675122929664\/3xB5fG9A_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516288675122929664\/3xB5fG9A_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1900120028\/1411927625","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:26:46 +0000 2015","id":577551599158968321,"id_str":"577551599158968321","text":"Wybory do rad dzielnic w Lublinie. LISTA NOWYCH RADNYCH: Waldemar Wilko\u0142ek, czyli jeden z tr\u00f3jki cz\u0142onk\u00f3w kaba... http:\/\/t.co\/1cl5pMqMpK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":85554189,"id_str":"85554189","name":"Kurier Lubelski","screen_name":"kurierlubelski","location":"Lubelskie","url":"http:\/\/kurierlubelski.pl","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":2095,"friends_count":8,"listed_count":18,"favourites_count":0,"statuses_count":23978,"created_at":"Tue Oct 27 12:04:54 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/880472398\/87084890231907857bd5cbcfefc05a1c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/880472398\/87084890231907857bd5cbcfefc05a1c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3726473077\/b65c0a1dca2edd656ac1afcdab02fe7e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3726473077\/b65c0a1dca2edd656ac1afcdab02fe7e_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1cl5pMqMpK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FsSbYV","display_url":"bit.ly\/1FsSbYV","indices":[114,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1cl5pMqMpK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FsSbYV","display_url":"bit.ly\/1FsSbYV","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"kurierlubelski","name":"Kurier Lubelski","id":85554189,"id_str":"85554189","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536908935"}

{"created_at":"Mon Mar 16 20:15:12 +0000 2015","id":577563789517844481,"id_str":"577563789517844481","text":"Prezydent skieruje nowelizacj\u0119 ustawy o s\u0105dach do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego http:\/\/t.co\/OWWWNsnAhJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.1001portails.com\" rel=\"nofollow\"\u003ecuration2web\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2244167568,"id_str":"2244167568","name":"1001portails Polska","screen_name":"1001ptsPL","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":3439,"friends_count":3374,"listed_count":22,"favourites_count":5,"statuses_count":108649,"created_at":"Fri Dec 13 16:48:00 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000867153407\/Vub6NVcC_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OWWWNsnAhJ","expanded_url":"http:\/\/j.mp\/1EkBLxs","display_url":"j.mp\/1EkBLxs","indices":[76,98]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536912694"}







{"created_at":"Mon Mar 16 20:16:12 +0000 2015","id":577564038923563008,"id_str":"577564038923563008","text":"RT @TomaszRogus: Panie @AndrzejDuda gratulacje z okazji przebicia 30% w sonda\u017cu,tej rzeczywisto\u015bci nie da si\u0119 zak\u0142ama\u0107.\nPozdrawiam :-)\nhttp\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":76979167,"id_str":"76979167","name":"gruszka k.c.","screen_name":"twitkcg","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":2677,"friends_count":2707,"listed_count":39,"favourites_count":1757,"statuses_count":322337,"created_at":"Thu Sep 24 16:26:30 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Budapest","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059938476\/5d45d96c-84c9-44bf-84c8-73b5c12b6771_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/76979167\/1415255452","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:57:42 +0000 2015","id":577559385385377793,"id_str":"577559385385377793","text":"Panie @AndrzejDuda gratulacje z okazji przebicia 30% w sonda\u017cu,tej rzeczywisto\u015bci nie da si\u0119 zak\u0142ama\u0107.\nPozdrawiam :-)\nhttp:\/\/t.co\/HFYa9TIyVU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2756269578,"id_str":"2756269578","name":"Tomasz Rogus","screen_name":"TomaszRogus","location":"Polska","url":null,"description":"Oryginalny od 1970r.                                                     Stoj\u0119 po prawej stronie","protected":false,"verified":false,"followers_count":862,"friends_count":793,"listed_count":7,"favourites_count":11765,"statuses_count":17373,"created_at":"Fri Aug 22 20:10:31 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549628762589900802\/7FSYN7pB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549628762589900802\/7FSYN7pB_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2756269578\/1415648926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HFYa9TIyVU","expanded_url":"http:\/\/fakty.interia.pl\/raport-wybory-prezydenckie-2015\/aktualnosci\/news-najnowszy-sondaz-prezydencki-komorowski-przed-duda,nId,1699380","display_url":"fakty.interia.pl\/raport-wybory-\u2026","indices":[118,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[6,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HFYa9TIyVU","expanded_url":"http:\/\/fakty.interia.pl\/raport-wybory-prezydenckie-2015\/aktualnosci\/news-najnowszy-sondaz-prezydencki-komorowski-przed-duda,nId,1699380","display_url":"fakty.interia.pl\/raport-wybory-\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TomaszRogus","name":"Tomasz Rogus","id":2756269578,"id_str":"2756269578","indices":[3,15]},{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[23,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536972157"}


{"created_at":"Mon Mar 16 20:16:22 +0000 2015","id":577564082502561792,"id_str":"577564082502561792","text":"@Zdroje wed\u0142ug CBOS to PO powinna natychmiast og\u0142osi\u0107 wybory do sejmu bo wed\u0142ug sonda\u017cu ma wi\u0119kszo\u015b\u0107 konstytucyjn\u0105 @nmaliszewski @vladmovs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows Phone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577562315626844160,"in_reply_to_status_id_str":"577562315626844160","in_reply_to_user_id":90836640,"in_reply_to_user_id_str":"90836640","in_reply_to_screen_name":"Zdroje","user":{"id":187838502,"id_str":"187838502","name":"John Como","screen_name":"1como","location":"Poland","url":null,"description":"127.0.0.1","protected":false,"verified":false,"followers_count":595,"friends_count":455,"listed_count":15,"favourites_count":516,"statuses_count":9222,"created_at":"Tue Sep 07 08:27:24 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/146476154\/ThereIsNoPlace.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/146476154\/ThereIsNoPlace.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1127427703\/103fa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1127427703\/103fa_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Zdroje","name":"Sawek Zdroje","id":90836640,"id_str":"90836640","indices":[0,7]},{"screen_name":"nmaliszewski","name":"Norbert Maliszewski","id":128010434,"id_str":"128010434","indices":[115,128]},{"screen_name":"vladmovs","name":"Vladimir Dmovski","id":2903596733,"id_str":"2903596733","indices":[129,138]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536982547"}

{"created_at":"Mon Mar 16 20:16:39 +0000 2015","id":577564152190779393,"id_str":"577564152190779393","text":"http:\/\/t.co\/BgV0p98TeB  #news Sonda\u017c: Prezydent powinien podpisa\u0107 ustaw\u0119 o in vitro - Wprost 24","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15750149,"id_str":"15750149","name":"Web-2-3-Linkaloo","screen_name":"Beduac","location":"","url":"http:\/\/linkaloo.de","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1873,"friends_count":969,"listed_count":50,"favourites_count":161,"statuses_count":852835,"created_at":"Wed Aug 06 14:08:57 +0000 2008","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"BC3300","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F5C375","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/220645146\/P-01_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/220645146\/P-01_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"news","indices":[24,29]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BgV0p98TeB","expanded_url":"http:\/\/pl.beduac.de","display_url":"pl.beduac.de","indices":[0,22]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426536999162"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:16:42 +0000 2015","id":577564166828859393,"id_str":"577564166828859393","text":"http:\/\/t.co\/WLGEwcGuWS #PL: Sonda\u017c: Prezydent powinien podpisa\u0107 ustaw\u0119 o in vitro - Wprost 24","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1107127112,"id_str":"1107127112","name":"Linkaloo PL","screen_name":"liloo_pl","location":"","url":"http:\/\/liloo-pl.blogspot.com","description":"Get your #newsPL by #linkaloo, fast or with details on http:\/\/pl.beduac.de (pics by http:\/\/findicons.com & Thomas Siepmann | http:\/\/pixelio.de)","protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":37,"listed_count":3,"favourites_count":0,"statuses_count":31253,"created_at":"Sun Jan 20 19:43:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3161403407\/92e0b3528301e8e48805f56357e89e7a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3161403407\/92e0b3528301e8e48805f56357e89e7a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1107127112\/1360438803","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PL","indices":[23,26]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WLGEwcGuWS","expanded_url":"http:\/\/pl.linkaloo.de","display_url":"pl.linkaloo.de","indices":[0,22]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537002652"}










{"created_at":"Mon Mar 16 20:17:56 +0000 2015","id":577564477450752000,"id_str":"577564477450752000","text":"RT @katarynaaa: A w takiej Ameryce to prezydent mo\u017ce publicznie powiedzie\u0107 \"God bless America\" i \u017cadne dziennikarze go za to nie wy\u015bmiewaj\u0105\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47732772,"id_str":"47732772","name":"Greg Makowski","screen_name":"majowski1959","location":"Derby UK","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":721,"friends_count":1715,"listed_count":4,"favourites_count":16284,"statuses_count":27841,"created_at":"Tue Jun 16 20:15:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D9BA8B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000018896024\/5e6fb40bcbd538aaef08591ce3dce008.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000018896024\/5e6fb40bcbd538aaef08591ce3dce008.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"396652","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E59242","profile_text_color":"BCD0C5","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000105726486\/9466011d6e34e8cc5bf1b85cba8102f3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000105726486\/9466011d6e34e8cc5bf1b85cba8102f3_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47732772\/1390583827","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 15 20:12:03 +0000 2015","id":577200606433144833,"id_str":"577200606433144833","text":"A w takiej Ameryce to prezydent mo\u017ce publicznie powiedzie\u0107 \"God bless America\" i \u017cadne dziennikarze go za to nie wy\u015bmiewaj\u0105. Dziwny kraj.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40050954,"id_str":"40050954","name":"kataryna","screen_name":"katarynaaa","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":21617,"friends_count":937,"listed_count":254,"favourites_count":909,"statuses_count":63934,"created_at":"Thu May 14 18:15:02 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529342416726552576\/8QNbXKb4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529342416726552576\/8QNbXKb4_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":27,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"katarynaaa","name":"kataryna","id":40050954,"id_str":"40050954","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537076710"}




{"created_at":"Mon Mar 16 20:18:37 +0000 2015","id":577564649408897026,"id_str":"577564649408897026","text":"@ilonadarmach @ISzafranska @AlaBezKota @Titus_Aelius tortura polega na tym \u017ce nie podam minuty http:\/\/t.co\/uzAc2dhV51","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577562930704719873,"in_reply_to_status_id_str":"577562930704719873","in_reply_to_user_id":341030258,"in_reply_to_user_id_str":"341030258","in_reply_to_screen_name":"ilonadarmach","user":{"id":59294454,"id_str":"59294454","name":"slawektor","screen_name":"slawektor","location":"Toru\u0144","url":null,"description":"Zramola\u0142y Dziad","protected":false,"verified":false,"followers_count":146,"friends_count":251,"listed_count":2,"favourites_count":710,"statuses_count":5348,"created_at":"Wed Jul 22 23:50:57 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/487681868146298880\/YZO_boLT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/487681868146298880\/YZO_boLT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000899","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2698822096\/0825926783eeeb563d85d055567a93e2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2698822096\/0825926783eeeb563d85d055567a93e2_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59294454\/1404465296","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uzAc2dhV51","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/kropka-nad-i,3,m\/kropka-nad-i-prezydent-odpowiadal-na-pytania-moniki-olejnik,515897.html","display_url":"tvn24.pl\/kropka-nad-i,3\u2026","indices":[95,117]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ilonadarmach","name":"Ilona Darmach","id":341030258,"id_str":"341030258","indices":[0,13]},{"screen_name":"ISzafranska","name":"Irena Szafra\u0144ska","id":158809114,"id_str":"158809114","indices":[14,26]},{"screen_name":"AlaBezKota","name":"AlaBezKota","id":29950990,"id_str":"29950990","indices":[27,38]},{"screen_name":"Titus_Aelius","name":"Antoninus","id":204911922,"id_str":"204911922","indices":[39,52]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537117708"}

{"created_at":"Mon Mar 16 20:18:42 +0000 2015","id":577564669017243649,"id_str":"577564669017243649","text":"@Komorowski Bardzo m\u0105dra wypowiedz!Wlasnie tak powinien post\u0119powac prezydent m\u0105z stanu i tak dalej PREZYDENCIE KOMOROWSKI !POPIERAM!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577538824076730369,"in_reply_to_status_id_str":"577538824076730369","in_reply_to_user_id":138163716,"in_reply_to_user_id_str":"138163716","in_reply_to_screen_name":"Komorowski","user":{"id":3079614357,"id_str":"3079614357","name":"Maria","screen_name":"misiamagdalena","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":31,"listed_count":0,"favourites_count":13,"statuses_count":13,"created_at":"Sun Mar 08 16:20:42 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_1_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Komorowski","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","id":138163716,"id_str":"138163716","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537122383"}













{"created_at":"Mon Mar 16 20:20:21 +0000 2015","id":577565083494146049,"id_str":"577565083494146049","text":"RT @CopyIeft: Terlikowski: Prezydent podpisa\u0142 konwencj\u0119? Niech przyzna, \u017ce jest niewierz\u0105cy. \u015awietna riposta Wielowieyskiej http:\/\/t.co\/WBg\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2903596733,"id_str":"2903596733","name":"Vladimir Dmovski","screen_name":"vladmovs","location":"Poland","url":null,"description":"Jacksonville Jaguars and fan. Interested in politics and genarally problems of the World","protected":false,"verified":false,"followers_count":90,"friends_count":148,"listed_count":0,"favourites_count":190,"statuses_count":957,"created_at":"Wed Dec 03 10:46:53 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557193746794561536\/2QzBPLZt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557193746794561536\/2QzBPLZt_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:43:14 +0000 2015","id":577540644673101825,"id_str":"577540644673101825","text":"Terlikowski: Prezydent podpisa\u0142 konwencj\u0119? Niech przyzna, \u017ce jest niewierz\u0105cy. \u015awietna riposta Wielowieyskiej http:\/\/t.co\/WBgbd1su3R","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":443117775,"id_str":"443117775","name":"MrSloth","screen_name":"CopyIeft","location":"","url":null,"description":"Zanim cos powiesz\/napiszesz do mnie, przeczytaj i sie zastosuj http:\/\/pokazywarka.pl\/5pf83a\/","protected":false,"verified":false,"followers_count":125,"friends_count":257,"listed_count":9,"favourites_count":87,"statuses_count":20397,"created_at":"Wed Dec 21 20:49:53 +0000 2011","utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494926666523619328\/iaweMs8l.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494926666523619328\/iaweMs8l.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"080D54","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559090863129645056\/P-eAcFPV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559090863129645056\/P-eAcFPV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/443117775\/1406323716","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WBgbd1su3R","expanded_url":"http:\/\/www.tokfm.pl\/Tokfm\/1,103087,17574539,Terlikowski__Prezydent_podpisal_konwencje__Niech_przyzna_.html#TRNajCzytSST","display_url":"tokfm.pl\/Tokfm\/1,103087\u2026","indices":[110,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WBgbd1su3R","expanded_url":"http:\/\/www.tokfm.pl\/Tokfm\/1,103087,17574539,Terlikowski__Prezydent_podpisal_konwencje__Niech_przyzna_.html#TRNajCzytSST","display_url":"tokfm.pl\/Tokfm\/1,103087\u2026","indices":[124,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CopyIeft","name":"MrSloth","id":443117775,"id_str":"443117775","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537221202"}







{"created_at":"Mon Mar 16 20:21:21 +0000 2015","id":577565337408917504,"id_str":"577565337408917504","text":"RT @PopPolityk: Stosunek do ustawy o in vitro:\n71% zwolennicy\n19% przeciwnicy\nMillward Brown dla TVN\nhttp:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1686735392,"id_str":"1686735392","name":"danka","screen_name":"DankaDanuta72","location":"Polska","url":null,"description":"amatorka nie karmiona glapami -lubie byc z madrymi.","protected":false,"verified":false,"followers_count":330,"friends_count":405,"listed_count":1,"favourites_count":13082,"statuses_count":11528,"created_at":"Tue Aug 20 21:21:03 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000669042654\/edd380e5fec2115fe60de8a8bdee4c76_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000669042654\/edd380e5fec2115fe60de8a8bdee4c76_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:28:54 +0000 2015","id":577552134897590272,"id_str":"577552134897590272","text":"Stosunek do ustawy o in vitro:\n71% zwolennicy\n19% przeciwnicy\nMillward Brown dla TVN\nhttp:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":160564579,"id_str":"160564579","name":"Micha\u0142 Zieli\u0144ski","screen_name":"PopPolityk","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.instytutobywatelski.pl\/blogi\/sondazownia","description":"Instytut Obywatelski","protected":false,"verified":false,"followers_count":8598,"friends_count":429,"listed_count":84,"favourites_count":15271,"statuses_count":47127,"created_at":"Mon Jun 28 14:42:08 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528336368594743296\/iAZ5oO4I_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528336368594743296\/iAZ5oO4I_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/160564579\/1392571680","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[85,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[101,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PopPolityk","name":"Micha\u0142 Zieli\u0144ski","id":160564579,"id_str":"160564579","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537281740"}





















{"created_at":"Mon Mar 16 20:23:55 +0000 2015","id":577565982392217600,"id_str":"577565982392217600","text":"Prezydent: nowela ustawy o s\u0105dach do TK http:\/\/t.co\/2W6OkVpFJq #wnp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":803918294,"id_str":"803918294","name":"BlackCentaurGPW","screen_name":"BlackCentaurGPW","location":"","url":"http:\/\/metastockxenith.com","description":"Serwis Informacyjny - WGPW, Gospodarka. RT & Linki \u2260 zaanga\u017cowanie. R\u00f3wnie\u017c warto @BlackCentaurPL. Ateista, Libera\u0142, Humanista","protected":false,"verified":false,"followers_count":151,"friends_count":26,"listed_count":19,"favourites_count":5,"statuses_count":209550,"created_at":"Wed Sep 05 05:25:23 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"020229","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000124230672\/4ea29c5d82089c7d112ba4db16000a61.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000124230672\/4ea29c5d82089c7d112ba4db16000a61.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FC320B","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2578520454\/centaur_logo_1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2578520454\/centaur_logo_1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/803918294\/1410865962","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"wnp","indices":[63,67]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2W6OkVpFJq","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/19sE9um","display_url":"ift.tt\/19sE9um","indices":[40,62]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537435516"}

{"created_at":"Mon Mar 16 20:24:16 +0000 2015","id":577566068585209856,"id_str":"577566068585209856","text":"@tvn24 @tvn24bis malutkie kroczki zbyt ma\u0142e, cho\u0107 w dobr\u0105 stron\u0119. a przy okazji..takimi duperelami \u017ceby zajmowa\u0142 si\u0119 podpisywa\u0142 prezydent???","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577532296095539202,"in_reply_to_status_id_str":"577532296095539202","in_reply_to_user_id":14493047,"in_reply_to_user_id_str":"14493047","in_reply_to_screen_name":"tvn24","user":{"id":2926704869,"id_str":"2926704869","name":"waldemar wo\u015b","screen_name":"WosWaldemar","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":39,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":475,"created_at":"Wed Dec 17 09:52:16 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546704395857965058\/6CI6wHPh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546704395857965058\/6CI6wHPh_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvn24","name":"tvn24","id":14493047,"id_str":"14493047","indices":[0,6]},{"screen_name":"tvn24bis","name":"TVN24 Biznes i \u015awiat","id":1930622304,"id_str":"1930622304","indices":[7,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537456066"}

{"created_at":"Mon Mar 16 20:24:23 +0000 2015","id":577566097689473027,"id_str":"577566097689473027","text":"RT @prezydentpl: Prezydent Komorowski w @PolsatNews o konwencji antyprzemocowej: rozwi\u0105zanie jest zgodne z polsk\u0105 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3092234945,"id_str":"3092234945","name":"Tomek Wojciechowski","screen_name":"SzalonyPanX","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":31,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":2,"created_at":"Sun Mar 15 23:58:08 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577258025473327104\/WBXcXmdg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577258025473327104\/WBXcXmdg_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3092234945\/1426464648","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:27:07 +0000 2015","id":577536587136937984,"id_str":"577536587136937984","text":"Prezydent Komorowski w @PolsatNews o konwencji antyprzemocowej: rozwi\u0105zanie jest zgodne z polsk\u0105 konstytucj\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43932737,"id_str":"43932737","name":"Prezydent.pl","screen_name":"prezydentpl","location":"Warszawa, Polska","url":"https:\/\/prezydent.pl","description":"Oficjalny profil Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej. The official twitter channel for the President of the Republic of Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":21340,"friends_count":40,"listed_count":234,"favourites_count":5,"statuses_count":2351,"created_at":"Mon Jun 01 17:57:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353636","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394159","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[3,15]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537463005"}





{"created_at":"Mon Mar 16 20:25:12 +0000 2015","id":577566305043156992,"id_str":"577566305043156992","text":"Powr\u00f3t wodza narodu: Rosja: Po 12 dniach tajemniczej nieobecno\u015bci prezydent W\u0142adimir Putin pojawi\u0142 si\u0119 wreszci... http:\/\/t.co\/YsmMKleth8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68270323,"id_str":"68270323","name":"Rzeczpospolita.pl","screen_name":"rzeczpospolitaa","location":"Poland","url":"http:\/\/www.rp.pl\/","description":"RSS feeds from polish newspaper Rzeczpospolita","protected":false,"verified":false,"followers_count":74639,"friends_count":26,"listed_count":338,"favourites_count":0,"statuses_count":81154,"created_at":"Sun Aug 23 23:54:12 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F7F7F7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378166755\/rzecz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378166755\/rzecz_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YsmMKleth8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1AxdXFo","display_url":"bit.ly\/1AxdXFo","indices":[114,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537512442"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:25:12 +0000 2015","id":577566305710026752,"id_str":"577566305710026752","text":"Netanjahu si\u0119 nie poddaje: Wtorkowe wybory parlamentarne zadecyduj\u0105 o dalszych losach konfliktu palesty\u0144sko-iz... http:\/\/t.co\/enpSo3XGNt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68270323,"id_str":"68270323","name":"Rzeczpospolita.pl","screen_name":"rzeczpospolitaa","location":"Poland","url":"http:\/\/www.rp.pl\/","description":"RSS feeds from polish newspaper Rzeczpospolita","protected":false,"verified":false,"followers_count":74639,"friends_count":26,"listed_count":338,"favourites_count":0,"statuses_count":81155,"created_at":"Sun Aug 23 23:54:12 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F7F7F7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378166755\/rzecz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378166755\/rzecz_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/enpSo3XGNt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1AxdZNw","display_url":"bit.ly\/1AxdZNw","indices":[114,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537512601"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:25:13 +0000 2015","id":577566309266952192,"id_str":"577566309266952192","text":"Dlaczego prezydent k\u0142amie? http:\/\/t.co\/UBUw7RbBN2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":341030258,"id_str":"341030258","name":"Ilona Darmach","screen_name":"ilonadarmach","location":"","url":null,"description":"Prosz\u0119 mi m\u00f3wi\u0107 po imieniu.","protected":false,"verified":false,"followers_count":2638,"friends_count":948,"listed_count":28,"favourites_count":33182,"statuses_count":55366,"created_at":"Sat Jul 23 17:50:58 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0C0C0D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/374308353\/kobro.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/374308353\/kobro.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F01616","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"BDBDBD","profile_text_color":"1C1C1C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000685223171\/935e54d6145d74e14030e8860c8dd6b6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000685223171\/935e54d6145d74e14030e8860c8dd6b6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/341030258\/1412598402","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UBUw7RbBN2","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/kropka-nad-i,3,m\/kropka-nad-i-prezydent-odpowiadal-na-pytania-moniki-olejnik,515897.html","display_url":"tvn24.pl\/kropka-nad-i,3\u2026","indices":[27,49]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537513449"}






{"created_at":"Mon Mar 16 20:25:54 +0000 2015","id":577566482978189312,"id_str":"577566482978189312","text":"Wybory%20Prezydenckie%202015undefined http:\/\/t.co\/Z0fE2chkuV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1346712414,"id_str":"1346712414","name":"Andrzej Gorzkowski","screen_name":"AndrzejAngor56","location":"","url":null,"description":"Konserwatysta,Katolik,zwolennik JOW, Kocham prawd\u0119 i Polsk\u0119. Rencista","protected":false,"verified":false,"followers_count":279,"friends_count":664,"listed_count":2,"favourites_count":4693,"statuses_count":4933,"created_at":"Fri Apr 12 12:32:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3510708816\/1f3645c84292897163d18aeb22570a1f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3510708816\/1f3645c84292897163d18aeb22570a1f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1346712414\/1397890850","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Z0fE2chkuV","expanded_url":"http:\/\/sonda.hanzo.pl\/sondy,240670,BNEG.html","display_url":"sonda.hanzo.pl\/sondy,240670,B\u2026","indices":[38,60]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537554865"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:25:55 +0000 2015","id":577566487122165760,"id_str":"577566487122165760","text":"Wybory%20Prezydenckie%202015undefined http:\/\/t.co\/r6E88Hh5aw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1346712414,"id_str":"1346712414","name":"Andrzej Gorzkowski","screen_name":"AndrzejAngor56","location":"","url":null,"description":"Konserwatysta,Katolik,zwolennik JOW, Kocham prawd\u0119 i Polsk\u0119. Rencista","protected":false,"verified":false,"followers_count":279,"friends_count":664,"listed_count":2,"favourites_count":4693,"statuses_count":4934,"created_at":"Fri Apr 12 12:32:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3510708816\/1f3645c84292897163d18aeb22570a1f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3510708816\/1f3645c84292897163d18aeb22570a1f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1346712414\/1397890850","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r6E88Hh5aw","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/sonda.hanzo.pl\/xOZrU","display_url":"ln.is\/sonda.hanzo.pl\u2026","indices":[38,60]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537555853"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:26:05 +0000 2015","id":577566527987286016,"id_str":"577566527987286016","text":"Duda o samorz\u0105dzie: Dzi\u015b rz\u0105d nas po prostu okrada i to nie przez \u201ejanosikowe\u201d, ale brak p\u0142atno\u015bci za zadania zlecone\nhttp:\/\/t.co\/Kt7XYmjhCe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":86824383,"id_str":"86824383","name":"Filip Stankiewicz","screen_name":"Fil_Stankiewicz","location":"Gda\u0144sk","url":"http:\/\/filipstankiewicz.salon24.pl","description":"Absolwent UG. Pracuj\u0119 w Orange Polska S.A. Kandyduj\u0119 do Sejmiku z listy PiS - okr\u0119g Gda\u0144sk. Bloger z kilkuletnim sta\u017cem. Nale\u017c\u0119 do Stowarzyszenia KoLiber.","protected":false,"verified":false,"followers_count":611,"friends_count":328,"listed_count":18,"favourites_count":2,"statuses_count":5306,"created_at":"Sun Nov 01 23:09:44 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035973723\/105_Krutynia_kajak_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035973723\/105_Krutynia_kajak_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Kt7XYmjhCe","expanded_url":"http:\/\/lovekrakow.pl\/aktualnosci\/andrzej-duda-walka-o-prezydenture-krakowa-to-zaszczyt-dla-polityka_4989.html","display_url":"lovekrakow.pl\/aktualnosci\/an\u2026","indices":[118,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537565596"}














{"created_at":"Mon Mar 16 20:27:48 +0000 2015","id":577566958314516480,"id_str":"577566958314516480","text":"Komorowski si\u0119 dyskwalifikuje w rozmowie z Olejnik. Jestem zaszokowana jego arogancj\u0105 i chamstwem jednak. http:\/\/t.co\/UBUw7RbBN2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":341030258,"id_str":"341030258","name":"Ilona Darmach","screen_name":"ilonadarmach","location":"","url":null,"description":"Prosz\u0119 mi m\u00f3wi\u0107 po imieniu.","protected":false,"verified":false,"followers_count":2638,"friends_count":948,"listed_count":28,"favourites_count":33182,"statuses_count":55367,"created_at":"Sat Jul 23 17:50:58 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0C0C0D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/374308353\/kobro.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/374308353\/kobro.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F01616","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"BDBDBD","profile_text_color":"1C1C1C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000685223171\/935e54d6145d74e14030e8860c8dd6b6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000685223171\/935e54d6145d74e14030e8860c8dd6b6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/341030258\/1412598402","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UBUw7RbBN2","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/kropka-nad-i,3,m\/kropka-nad-i-prezydent-odpowiadal-na-pytania-moniki-olejnik,515897.html","display_url":"tvn24.pl\/kropka-nad-i,3\u2026","indices":[106,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537668194"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:27:50 +0000 2015","id":577566967810400256,"id_str":"577566967810400256","text":"RT @rzeczpospolitaa: Powr\u00f3t wodza narodu: Rosja: Po 12 dniach tajemniczej nieobecno\u015bci prezydent W\u0142adimir Putin pojawi\u0142 si\u0119 wreszci... http\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1514591887,"id_str":"1514591887","name":"Tygodnik Angora","screen_name":"TygodnikAngora","location":"","url":"http:\/\/angora.pl","description":"Tygodnik ANGORA","protected":false,"verified":false,"followers_count":434,"friends_count":194,"listed_count":6,"favourites_count":38,"statuses_count":794,"created_at":"Thu Jun 13 21:58:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/344513261578381778\/74c8abff9e7d34517456e681e2cb1c35_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/344513261578381778\/74c8abff9e7d34517456e681e2cb1c35_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 20:25:12 +0000 2015","id":577566305043156992,"id_str":"577566305043156992","text":"Powr\u00f3t wodza narodu: Rosja: Po 12 dniach tajemniczej nieobecno\u015bci prezydent W\u0142adimir Putin pojawi\u0142 si\u0119 wreszci... http:\/\/t.co\/YsmMKleth8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68270323,"id_str":"68270323","name":"Rzeczpospolita.pl","screen_name":"rzeczpospolitaa","location":"Poland","url":"http:\/\/www.rp.pl\/","description":"RSS feeds from polish newspaper Rzeczpospolita","protected":false,"verified":false,"followers_count":74641,"friends_count":26,"listed_count":339,"favourites_count":0,"statuses_count":81153,"created_at":"Sun Aug 23 23:54:12 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F7F7F7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378166755\/rzecz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378166755\/rzecz_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YsmMKleth8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1AxdXFo","display_url":"bit.ly\/1AxdXFo","indices":[114,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YsmMKleth8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1AxdXFo","display_url":"bit.ly\/1AxdXFo","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rzeczpospolitaa","name":"Rzeczpospolita.pl","id":68270323,"id_str":"68270323","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537670458"}



















{"created_at":"Mon Mar 16 20:30:19 +0000 2015","id":577567594946764800,"id_str":"577567594946764800","text":"Prezydent zgodzi\u0142 si\u0119, by wzd\u0142u\u017c ul. Sokolskiej nie by\u0142o trasy rowerowej. Mieszka\u0144cy o ni\u0105 walcz\u0105:  http:\/\/t.co\/oj8fyY8wtQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3025070290,"id_str":"3025070290","name":"Wyborcza.pl Katowice","screen_name":"WyborczaKato","location":"","url":"http:\/\/katowice.wyborcza.pl","description":"Oficjalny profil katowickiej Gazety Wyborczej","protected":false,"verified":false,"followers_count":141,"friends_count":79,"listed_count":2,"favourites_count":0,"statuses_count":727,"created_at":"Sun Feb 08 14:38:30 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564433720371728384\/yQamTnJG_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564433720371728384\/yQamTnJG_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3025070290\/1423740826","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oj8fyY8wtQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Axfqvv","display_url":"bit.ly\/1Axfqvv","indices":[100,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537819979"}

{"created_at":"Mon Mar 16 20:30:31 +0000 2015","id":577567644347445248,"id_str":"577567644347445248","text":"RT @MATYLDA__: M\u0142ody  Prezydent  Nowej  Polski   Andrzej  Duda http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.flipboard.com\" rel=\"nofollow\"\u003eFlipboard\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74243696,"id_str":"74243696","name":"Rich","screen_name":"richn40","location":"52.390809,16.863669","url":"http:\/\/about.me\/richn","description":"W 2007 by\u0142em fanem PO i glosowalem na Tuska. Nie jestem zwolennikiem PIS ale dzi\u015b PO to kompletne dno, wi\u0119c sta\u0142em sie ich zawzietym WROGIEM","protected":false,"verified":false,"followers_count":396,"friends_count":150,"listed_count":9,"favourites_count":1525,"statuses_count":67239,"created_at":"Mon Sep 14 19:46:39 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CCCCCC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/135152513\/twilk_background_4c66730e2fff6.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/135152513\/twilk_background_4c66730e2fff6.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0808","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"454545","profile_text_color":"0F0F0F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2364369502\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2364369502\/image_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74243696\/1392848865","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:51:03 +0000 2015","id":577542612242075649,"id_str":"577542612242075649","text":"M\u0142ody  Prezydent  Nowej  Polski   Andrzej  Duda http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037818428,"id_str":"1037818428","name":"Isabella  Radziwi\u0142\u0142","screen_name":"MATYLDA__","location":"","url":null,"description":"Do kraju tego, gdzie kruszyn\u0119 chleba\nPodnosz\u0105 z ziemi przez uszanowanie\nDla dar\u00f3w Nieba\u2026\nT\u0119skno mi, Panie\u2026","protected":false,"verified":false,"followers_count":2318,"friends_count":1758,"listed_count":14,"favourites_count":26057,"statuses_count":41965,"created_at":"Wed Dec 26 19:05:16 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550301224231133184\/G6IYnhTd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1037818428\/1424716315","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MATYLDA__","name":"Isabella  Radziwi\u0142\u0142","id":1037818428,"id_str":"1037818428","indices":[3,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}},"source_status_id":577542612242075649,"source_status_id_str":"577542612242075649"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577542611243794432,"id_str":"577542611243794432","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAPX8enWgAA6UGk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DQGk8aNdm8","display_url":"pic.twitter.com\/DQGk8aNdm8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MATYLDA__\/status\/577542612242075649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":508,"resize":"fit"}},"source_status_id":577542612242075649,"source_status_id_str":"577542612242075649"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537831757"}




{"created_at":"Mon Mar 16 20:31:03 +0000 2015","id":577567777650774016,"id_str":"577567777650774016","text":"Syryjski prezydent odpowiedzia\u0142 na wczorajsz\u0105 sugesti\u0119 ameryka\u0144skiego sekretarza stanu.... http:\/\/t.co\/1sj7sKD8zB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":86022744,"id_str":"86022744","name":"KRESY.PL","screen_name":"KRESYPL","location":"Warszawa\/Krak\u00f3w","url":"http:\/\/www.kresy.pl","description":"Portal informacyjno-spo\u0142eczno\u015bciowy.","protected":false,"verified":false,"followers_count":3524,"friends_count":305,"listed_count":58,"favourites_count":350,"statuses_count":17612,"created_at":"Thu Oct 29 08:38:03 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1470767711\/KKK2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1470767711\/KKK2_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1sj7sKD8zB","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2QHYTcVaA","display_url":"fb.me\/2QHYTcVaA","indices":[91,113]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537863539"}







{"created_at":"Mon Mar 16 20:32:04 +0000 2015","id":577568032039505922,"id_str":"577568032039505922","text":"Millward Brown dla @FaktyTVN \/ Czy Prezydent powinien podpisa\u0107 ustaw\u0119 o #invitro? TAK-71%, NIE-19; Nie wiem-10%.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1006977487,"id_str":"1006977487","name":"Andrzej Szaja","screen_name":"AndrzejSzaja","location":"Polska \u015awinouj\u015bcie ","url":"https:\/\/szajaandrzej.wordpress.com\/","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":856,"friends_count":516,"listed_count":9,"favourites_count":8802,"statuses_count":23247,"created_at":"Wed Dec 12 18:13:07 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"07041A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/434757937370656768\/pOHsT69i.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/434757937370656768\/pOHsT69i.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560369027734716417\/gIE6TF3h_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560369027734716417\/gIE6TF3h_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1006977487\/1422285506","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"invitro","indices":[72,80]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FaktyTVN","name":"Fakty TVN","id":1901341021,"id_str":"1901341021","indices":[19,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537924190"}


{"created_at":"Mon Mar 16 20:32:23 +0000 2015","id":577568111697772545,"id_str":"577568111697772545","text":"http:\/\/t.co\/dCP9HgkW29  Zgoda buduje, ciekawe jak koledze si\u0119 powodzi, prezydent reklamuje firm\u0119 budowlan\u0105.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":718517138,"id_str":"718517138","name":"longprogres","screen_name":"longprogres","location":"","url":null,"description":"Protestant, kreacjonista z nadziej\u0105 bycia wiernym nauki Chrystusa,  POLAK, Nie lubi\u0119 humanist\u00f3w i ich polityk\u00f3w, muzyk, robotnik przymusowy na zachodzie eu.","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":110,"listed_count":1,"favourites_count":1093,"statuses_count":2392,"created_at":"Thu Jul 26 18:35:27 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555448579045617665\/6QK-9VkA_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555448579045617665\/6QK-9VkA_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/718517138\/1408660188","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dCP9HgkW29","expanded_url":"http:\/\/www.firmy.net\/p\/przedsiebiorstwo-handlowo-uslugowe-zgoda-jaroslaw-wlodzimierz-zgoda,YN5FT.html","display_url":"firmy.net\/p\/przedsiebior\u2026","indices":[0,22]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426537943182"}











{"created_at":"Mon Mar 16 20:33:51 +0000 2015","id":577568483602485248,"id_str":"577568483602485248","text":"Podrzucamy inspiracj\u0119 dla  Prezydent Wroc\u0142awia Rafa\u0142 Dutkiewicz bo wiemy, \u017ce lubi trzyma\u0107 r\u0119k\u0105 na pulsie. Wroc\u0142aw... http:\/\/t.co\/c0ygWGpR1w","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2984514711,"id_str":"2984514711","name":"Wyspa S\u0142odowa 7","screen_name":"wyspa_slodowa7","location":"Wroc\u0142aw ","url":"http:\/\/wyspa-slodowa7.strikingly.com\/","description":"OTWARTA PRZESTRZE\u0143 DLA WOLNO\u015aCI I KULTURY #wyspaslodowa7","protected":false,"verified":false,"followers_count":161,"friends_count":405,"listed_count":3,"favourites_count":299,"statuses_count":555,"created_at":"Sun Jan 18 19:47:40 +0000 2015","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/558983371515125762\/JtR1aEs_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/558983371515125762\/JtR1aEs_.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558974663968038913\/R56vPVn7_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558974663968038913\/R56vPVn7_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2984514711\/1425909423","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/c0ygWGpR1w","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/799tYfLAA","display_url":"fb.me\/799tYfLAA","indices":[117,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538031851"}











{"created_at":"Mon Mar 16 20:35:14 +0000 2015","id":577568829242474496,"id_str":"577568829242474496","text":"@BorucJan Telewizje ca\u0142ego \u015bwiata pokazywa\u0142y jak by\u0142y prezydent Egiptu, 85-letni Hosni Mubarak, zosta\u0142 wniesiony na s\u0105dow\u0105 sal\u0119 na noszach.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577568655766110209,"in_reply_to_status_id_str":"577568655766110209","in_reply_to_user_id":1165253690,"in_reply_to_user_id_str":"1165253690","in_reply_to_screen_name":"BorucJan","user":{"id":1165253690,"id_str":"1165253690","name":"Boruc Jan","screen_name":"BorucJan","location":"Germany\u00b7Wirtschaft","url":null,"description":"Imie jest nie wa\u017cnie!Nazwisko po tacie!wiek co roku inny!charakter niepowtarzalny wygl\u0105d przeci\u0119tny!Nie znasz?nie oceniaj!Masz gdzie\u015b?Nie martw si\u0119 ja ci\u0119 tez","protected":false,"verified":false,"followers_count":2205,"friends_count":2288,"listed_count":19,"favourites_count":10046,"statuses_count":93705,"created_at":"Sun Feb 10 07:53:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566888381812994051\/ThPFwAa0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165253690\/1393362481","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"67b271cd78f8ad77","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/67b271cd78f8ad77.json","place_type":"admin","name":"M\u00fcnchen","full_name":"M\u00fcnchen, Bayern","country_code":"DE","country":"Deutschland","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.360589,48.061634],[11.360589,48.248124],[11.722918,48.248124],[11.722918,48.061634]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BorucJan","name":"Boruc Jan","id":1165253690,"id_str":"1165253690","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538114258"}




{"created_at":"Mon Mar 16 20:35:51 +0000 2015","id":577568985320939522,"id_str":"577568985320939522","text":"Podrzucamy inspiracj\u0119 dla Prezydent Wroc\u0142awia Rafa\u0142 Dutkiewicz bo wiemy, \u017ce lubi trzyma\u0107 r\u0119k\u0105 na pulsie. Wroc\u0142aw... http:\/\/t.co\/8UdPyYutTJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2984514711,"id_str":"2984514711","name":"Wyspa S\u0142odowa 7","screen_name":"wyspa_slodowa7","location":"Wroc\u0142aw ","url":"http:\/\/wyspa-slodowa7.strikingly.com\/","description":"OTWARTA PRZESTRZE\u0143 DLA WOLNO\u015aCI I KULTURY #wyspaslodowa7","protected":false,"verified":false,"followers_count":161,"friends_count":405,"listed_count":3,"favourites_count":299,"statuses_count":556,"created_at":"Sun Jan 18 19:47:40 +0000 2015","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/558983371515125762\/JtR1aEs_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/558983371515125762\/JtR1aEs_.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558974663968038913\/R56vPVn7_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558974663968038913\/R56vPVn7_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2984514711\/1425909423","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8UdPyYutTJ","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/7aKHSDdgL","display_url":"fb.me\/7aKHSDdgL","indices":[116,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538151470"}


{"created_at":"Mon Mar 16 20:36:11 +0000 2015","id":577569067437072386,"id_str":"577569067437072386","text":"@MajewskiMichal niedosz\u0142y prezydent swego czasu ;) :P","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577568654616895489,"in_reply_to_status_id_str":"577568654616895489","in_reply_to_user_id":44599472,"in_reply_to_user_id_str":"44599472","in_reply_to_screen_name":"MajewskiMichal","user":{"id":2293448172,"id_str":"2293448172","name":"Eric ","screen_name":"EricErykEric","location":"London","url":"http:\/\/instagram.com\/ericarkadiusz\/","description":"Newsweek Jurnalist, Ateista, Antykleryka\u0142, Heretyk, Fotograf, Cyklista, Podr\u00f3\u017cnik, Muzyk, Mi\u0142o\u015bnik felieton\u00f3w","protected":false,"verified":false,"followers_count":4948,"friends_count":1167,"listed_count":21,"favourites_count":15353,"statuses_count":5784,"created_at":"Wed Jan 15 22:06:02 +0000 2014","utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2C3AD1","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577222055940112384\/qwG8h0Ek_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577222055940112384\/qwG8h0Ek_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2293448172\/1426531134","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"5d838f7a011f4a2d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/5d838f7a011f4a2d.json","place_type":"admin","name":"London","full_name":"London, England","country_code":"GB","country":"United Kingdom","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.5093057,51.286606],[-0.5093057,51.6916388],[0.334433,51.6916388],[0.334433,51.286606]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MajewskiMichal","name":"Micha\u0142 Majewski","id":44599472,"id_str":"44599472","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538171048"}





{"created_at":"Mon Mar 16 20:36:48 +0000 2015","id":577569223733612544,"id_str":"577569223733612544","text":"RT @mwj53: WA\u017bNY tekst. To koniecznie trzeba przeczyta\u0107: http:\/\/t.co\/LVKZ9PFbqu http:\/\/t.co\/jEPvlDKqe0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38134003,"id_str":"38134003","name":"Eryk Mistewicz","screen_name":"ErykMistewicz","location":"Polska \/ France","url":"http:\/\/www.erykmistewicz.pl","description":"Conseiller en communication. Mail: biuro@erykmistewicz.pl Kwartalnik opinii: @Nowe_Media Autor: http:\/\/www.KsiazkaOTwitterze.pl","protected":false,"verified":false,"followers_count":26273,"friends_count":1553,"listed_count":357,"favourites_count":14922,"statuses_count":11653,"created_at":"Wed May 06 07:19:53 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/538019102363627520\/YJjx52qr.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/538019102363627520\/YJjx52qr.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557910539071143937\/3dgOntm5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557910539071143937\/3dgOntm5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38134003\/1425842183","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 15 22:26:46 +0000 2015","id":577234511248932864,"id_str":"577234511248932864","text":"WA\u017bNY tekst. To koniecznie trzeba przeczyta\u0107: http:\/\/t.co\/LVKZ9PFbqu http:\/\/t.co\/jEPvlDKqe0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":387726431,"id_str":"387726431","name":"Maria Wanke-Jerie","screen_name":"mwj53","location":"Wroc\u0142aw","url":"http:\/\/wszystkoconajwazniejsze.pl\/autorzy\/maria-wanke-jerie\/","description":"Z wykszta\u0142ecenia matematyk, specjalista public relations, przez 16 lat kierowa\u0142a Biurem Informacji i Promocji UPWr, kt\u00f3re stworzy\u0142a","protected":false,"verified":false,"followers_count":1712,"friends_count":1957,"listed_count":19,"favourites_count":1920,"statuses_count":13146,"created_at":"Sun Oct 09 15:26:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/489056482252447744\/X7L3Z1k4.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/489056482252447744\/X7L3Z1k4.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436535742613823488\/72tCRGrO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436535742613823488\/72tCRGrO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/387726431\/1426535313","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LVKZ9PFbqu","expanded_url":"http:\/\/wszystkoconajwazniejsze.pl\/prezydent-bulgarii-rosen-plewneliew-minelo-cwiercwiecze-a-bulgarzy-nie-powiedzieli-sobie-prawdy-o-komunizmie-czym-to-grozi\/","display_url":"wszystkoconajwazniejsze.pl\/prezydent-bulg\u2026","indices":[46,68]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577231630126854144,"id_str":"577231630126854144","indices":[69,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAK9G_rUsAAsMyK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAK9G_rUsAAsMyK.png","url":"http:\/\/t.co\/jEPvlDKqe0","display_url":"pic.twitter.com\/jEPvlDKqe0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Najwazniejsze\/status\/577231631817314304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":146,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":331,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":258,"resize":"fit"}},"source_status_id":577231631817314304,"source_status_id_str":"577231631817314304"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577231630126854144,"id_str":"577231630126854144","indices":[69,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAK9G_rUsAAsMyK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAK9G_rUsAAsMyK.png","url":"http:\/\/t.co\/jEPvlDKqe0","display_url":"pic.twitter.com\/jEPvlDKqe0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Najwazniejsze\/status\/577231631817314304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":146,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":331,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":258,"resize":"fit"}},"source_status_id":577231631817314304,"source_status_id_str":"577231631817314304"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LVKZ9PFbqu","expanded_url":"http:\/\/wszystkoconajwazniejsze.pl\/prezydent-bulgarii-rosen-plewneliew-minelo-cwiercwiecze-a-bulgarzy-nie-powiedzieli-sobie-prawdy-o-komunizmie-czym-to-grozi\/","display_url":"wszystkoconajwazniejsze.pl\/prezydent-bulg\u2026","indices":[57,79]}],"user_mentions":[{"screen_name":"mwj53","name":"Maria Wanke-Jerie","id":387726431,"id_str":"387726431","indices":[3,9]}],"symbols":[],"media":[{"id":577231630126854144,"id_str":"577231630126854144","indices":[80,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAK9G_rUsAAsMyK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAK9G_rUsAAsMyK.png","url":"http:\/\/t.co\/jEPvlDKqe0","display_url":"pic.twitter.com\/jEPvlDKqe0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Najwazniejsze\/status\/577231631817314304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":146,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":331,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":258,"resize":"fit"}},"source_status_id":577231631817314304,"source_status_id_str":"577231631817314304"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577231630126854144,"id_str":"577231630126854144","indices":[80,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAK9G_rUsAAsMyK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAK9G_rUsAAsMyK.png","url":"http:\/\/t.co\/jEPvlDKqe0","display_url":"pic.twitter.com\/jEPvlDKqe0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Najwazniejsze\/status\/577231631817314304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":146,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":331,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":258,"resize":"fit"}},"source_status_id":577231631817314304,"source_status_id_str":"577231631817314304"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538208312"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:36:52 +0000 2015","id":577569242322726912,"id_str":"577569242322726912","text":"@Samueljrp @Jaroslaw_Gowin Bez parasola ochronnego zaprzyja\u017an.medi\u00f3w Prezydent @Komorowski mia\u0142by jakie\u015b 5 - 8 % poparcia, tak jak i PO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577540610757910528,"in_reply_to_status_id_str":"577540610757910528","in_reply_to_user_id":50294505,"in_reply_to_user_id_str":"50294505","in_reply_to_screen_name":"Samueljrp","user":{"id":2980105983,"id_str":"2980105983","name":"Ela Strzelczyk","screen_name":"EllaStrzelczyk","location":"","url":null,"description":"Gda\u0144szczanka z urodzenia i przekonania, in\u017cynier z wykszta\u0142cenia, handlowiec z  zawodu. Idealistka, ci\u0105gle wierz\u0119 w ludzi i ich uczciwo\u015b\u0107 i dobro.","protected":false,"verified":false,"followers_count":98,"friends_count":415,"listed_count":1,"favourites_count":607,"statuses_count":648,"created_at":"Thu Jan 15 18:11:14 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558982583342874624\/0AqEQrCV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558982583342874624\/0AqEQrCV_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Samueljrp","name":"Samuel Pereira","id":50294505,"id_str":"50294505","indices":[0,10]},{"screen_name":"Jaroslaw_Gowin","name":"Jaros\u0142aw Gowin","id":580682368,"id_str":"580682368","indices":[11,26]},{"screen_name":"Komorowski","name":"Bronis\u0142aw Komorowski","id":138163716,"id_str":"138163716","indices":[79,90]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538212744"}












{"created_at":"Mon Mar 16 20:38:33 +0000 2015","id":577569664580108288,"id_str":"577569664580108288","text":"RT @ilonadarmach: Komorowski si\u0119 dyskwalifikuje w rozmowie z Olejnik. Jestem zaszokowana jego arogancj\u0105 i chamstwem jednak. http:\/\/t.co\/UBU\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2923473303,"id_str":"2923473303","name":"Piotr Pizo\u0144","screen_name":"PiotrPizon","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":136,"listed_count":0,"favourites_count":271,"statuses_count":174,"created_at":"Mon Dec 15 19:54:32 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_2_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_2_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 20:27:48 +0000 2015","id":577566958314516480,"id_str":"577566958314516480","text":"Komorowski si\u0119 dyskwalifikuje w rozmowie z Olejnik. Jestem zaszokowana jego arogancj\u0105 i chamstwem jednak. http:\/\/t.co\/UBUw7RbBN2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":341030258,"id_str":"341030258","name":"Ilona Darmach","screen_name":"ilonadarmach","location":"","url":null,"description":"Prosz\u0119 mi m\u00f3wi\u0107 po imieniu.","protected":false,"verified":false,"followers_count":2639,"friends_count":948,"listed_count":28,"favourites_count":33185,"statuses_count":55371,"created_at":"Sat Jul 23 17:50:58 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0C0C0D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/374308353\/kobro.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/374308353\/kobro.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F01616","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"BDBDBD","profile_text_color":"1C1C1C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000685223171\/935e54d6145d74e14030e8860c8dd6b6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000685223171\/935e54d6145d74e14030e8860c8dd6b6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/341030258\/1412598402","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UBUw7RbBN2","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/kropka-nad-i,3,m\/kropka-nad-i-prezydent-odpowiadal-na-pytania-moniki-olejnik,515897.html","display_url":"tvn24.pl\/kropka-nad-i,3\u2026","indices":[106,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UBUw7RbBN2","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/kropka-nad-i,3,m\/kropka-nad-i-prezydent-odpowiadal-na-pytania-moniki-olejnik,515897.html","display_url":"tvn24.pl\/kropka-nad-i,3\u2026","indices":[124,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ilonadarmach","name":"Ilona Darmach","id":341030258,"id_str":"341030258","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538313418"}



















{"created_at":"Mon Mar 16 20:40:53 +0000 2015","id":577570250176204800,"id_str":"577570250176204800","text":"Sonda\u017c: Prezydent powinien podpisa\u0107 ustaw\u0119 o in vitro - Wprost 24 http:\/\/t.co\/gQLlnQvOfp | http:\/\/t.co\/7Xajr9xu7T #news","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1270391083,"id_str":"1270391083","name":"Newstalk","screen_name":"newstalk_LL","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":725,"friends_count":116,"listed_count":66,"favourites_count":0,"statuses_count":699142,"created_at":"Fri Mar 15 18:22:53 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3383970022\/3f15fff8fd58823c14b6241cb645fd42_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3383970022\/3f15fff8fd58823c14b6241cb645fd42_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"news","indices":[114,119]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gQLlnQvOfp","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/Go5OXh","display_url":"goo.gl\/fb\/Go5OXh","indices":[66,88]},{"url":"http:\/\/t.co\/7Xajr9xu7T","expanded_url":"http:\/\/pl.beduac.de","display_url":"pl.beduac.de","indices":[91,113]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538453035"}


{"created_at":"Mon Mar 16 20:41:17 +0000 2015","id":577570351841939456,"id_str":"577570351841939456","text":"RT @prezydentpl: Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Zg\u0142osz\u0119 projekt zmian w prawie zwi\u0105zany z uelastycznieniem korzystania z urlop\u00f3w rodzi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2210483941,"id_str":"2210483941","name":"Podlaskie PO","screen_name":"PodlaskiePO","location":"","url":null,"description":"Oficjalny profil Podlaskiej Platformy Obywatelskiej","protected":false,"verified":false,"followers_count":274,"friends_count":320,"listed_count":5,"favourites_count":771,"statuses_count":2094,"created_at":"Sat Nov 23 11:05:38 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/426344563372851200\/mAT4wTKH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/426344563372851200\/mAT4wTKH_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 18:47:56 +0000 2015","id":577541827814924288,"id_str":"577541827814924288","text":"Prezydent Komorowski w @PolsatNews: Zg\u0142osz\u0119 projekt zmian w prawie zwi\u0105zany z uelastycznieniem korzystania z urlop\u00f3w rodzicielskich.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43932737,"id_str":"43932737","name":"Prezydent.pl","screen_name":"prezydentpl","location":"Warszawa, Polska","url":"https:\/\/prezydent.pl","description":"Oficjalny profil Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej. The official twitter channel for the President of the Republic of Poland.","protected":false,"verified":false,"followers_count":21341,"friends_count":40,"listed_count":234,"favourites_count":5,"statuses_count":2351,"created_at":"Mon Jun 01 17:57:50 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353636","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/302559650\/prezydent_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394159","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470493241\/53cc229059cb62192322e17de23da783_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prezydentpl","name":"Prezydent.pl","id":43932737,"id_str":"43932737","indices":[3,15]},{"screen_name":"PolsatNews","name":"PolsatNews","id":352268202,"id_str":"352268202","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538477274"}














{"created_at":"Mon Mar 16 20:43:00 +0000 2015","id":577570782961922049,"id_str":"577570782961922049","text":"@szacki @MajewskiMichal Ciekawy cz\u0142owiek, a tu komentuje poprzednie wybory prezydenckie https:\/\/t.co\/mbF2HnwBEQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577570598232154112,"in_reply_to_status_id_str":"577570598232154112","in_reply_to_user_id":43115223,"in_reply_to_user_id_str":"43115223","in_reply_to_screen_name":"szacki","user":{"id":14190354,"id_str":"14190354","name":"Tomasz P\u0142\u00f3karz","screen_name":"tolep","location":"Pozna\u0144, Poland","url":"http:\/\/notatki.tolep.info","description":"Rewolucje przera\u017caj\u0105, ale kampanie wyborcze wzbudzaj\u0105 obrzydzenie. ~~Miko\u0142aj Gomez Davila","protected":false,"verified":false,"followers_count":611,"friends_count":869,"listed_count":17,"favourites_count":394,"statuses_count":6683,"created_at":"Fri Mar 21 09:16:06 +0000 2008","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576628367643914240\/_vJJy8ym_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576628367643914240\/_vJJy8ym_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14190354\/1366093934","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mbF2HnwBEQ","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VtisOPkKNcM","display_url":"youtube.com\/watch?v=VtisOP\u2026","indices":[88,111]}],"user_mentions":[{"screen_name":"szacki","name":"Wojtek Szacki","id":43115223,"id_str":"43115223","indices":[0,7]},{"screen_name":"MajewskiMichal","name":"Micha\u0142 Majewski","id":44599472,"id_str":"44599472","indices":[8,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538580061"}
















{"created_at":"Mon Mar 16 20:45:03 +0000 2015","id":577571302128644096,"id_str":"577571302128644096","text":"PBK behind the scenes http:\/\/t.co\/Vgjk8dr4Zg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":86264341,"id_str":"86264341","name":"grzegorz dabrowski","screen_name":"gd7171","location":"Polska","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":492,"friends_count":512,"listed_count":5,"favourites_count":413,"statuses_count":6490,"created_at":"Fri Oct 30 07:56:23 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000423396787\/4b0757ff2703652dc9e0bfe7d5733961_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000423396787\/4b0757ff2703652dc9e0bfe7d5733961_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/86264341\/1400488617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Vgjk8dr4Zg","expanded_url":"http:\/\/www.prezydent.pl\/gfx\/prezydent\/pl\/defaultaktualnosci\/2484\/377\/1\/1348338599.jpg","display_url":"prezydent.pl\/gfx\/prezydent\/\u2026","indices":[22,44]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1426538703840"}




{"created_at":"Mon Mar 16 20:45:44 +0000 2015","id":577571471125512192,"id_str":"577571471125512192","text":"Mam nadziej\u0119,\u017ce prezydent nie spocznie na laurach po ratyfikowaniu konwencji antyprzemocowej i podpisze r\u00f3wnie\u017c... http:\/\/t.co\/Vgdz5BcmEW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2327103276,"id_str":"2327103276","name":"dorota majewska","screen_name":"dorotamajewska3","location":"Polska","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Polska-Nie-Jest-Pa%C5%84stwem-Wyznaniowym-2\/169434339914358?ref=hl","description":"Optyk z zawodu. Z zami\u0142owania - ateistka. Tw\u00f3rca strony: Polska nie jest pa\u0144stwem wyznaniowym.","protected":false,"verified":false,"followers_count":95,"friends_count":220,"listed_count":1,"favourites_count":28,"statuses_count":4995,"created_at":"Tue Feb 04 13:17:53 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/438290453469736960\/915T_tlV.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/438290453469736960\/915T_tlV.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507832564246007808\/WJffINwn_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507832564246007808\/WJffINwn_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Vgdz5BcmEW","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6tBuAHVq5","display_url":"fb.me\/6tBuAHVq5","indices":[115,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538744132"}

{"created_at":"Mon Mar 16 20:45:52 +0000 2015","id":577571504252018688,"id_str":"577571504252018688","text":"RT @WyborczaKato: Prezydent zgodzi\u0142 si\u0119, by wzd\u0142u\u017c ul. Sokolskiej nie by\u0142o trasy rowerowej. Mieszka\u0144cy o ni\u0105 walcz\u0105:  http:\/\/t.co\/oj8fyY8wtQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":362516585,"id_str":"362516585","name":"Przemek Jedlecki","screen_name":"PJedlecki","location":"","url":null,"description":"dziennikarz Gazety Wyborczej, Katowice, G\u00f3rny \u015al\u0105sk. http:\/\/www.katowice.wyborcza.pl, http:\/\/www.gliwice.wyborcza.pl","protected":false,"verified":false,"followers_count":570,"friends_count":199,"listed_count":16,"favourites_count":426,"statuses_count":825,"created_at":"Fri Aug 26 14:44:41 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/518702547876315136\/uGi4UnYa_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/518702547876315136\/uGi4UnYa_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/362516585\/1412503339","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 20:30:19 +0000 2015","id":577567594946764800,"id_str":"577567594946764800","text":"Prezydent zgodzi\u0142 si\u0119, by wzd\u0142u\u017c ul. Sokolskiej nie by\u0142o trasy rowerowej. Mieszka\u0144cy o ni\u0105 walcz\u0105:  http:\/\/t.co\/oj8fyY8wtQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3025070290,"id_str":"3025070290","name":"Wyborcza.pl Katowice","screen_name":"WyborczaKato","location":"","url":"http:\/\/katowice.wyborcza.pl","description":"Oficjalny profil katowickiej Gazety Wyborczej","protected":false,"verified":false,"followers_count":141,"friends_count":79,"listed_count":2,"favourites_count":0,"statuses_count":727,"created_at":"Sun Feb 08 14:38:30 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564433720371728384\/yQamTnJG_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564433720371728384\/yQamTnJG_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3025070290\/1423740826","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oj8fyY8wtQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Axfqvv","display_url":"bit.ly\/1Axfqvv","indices":[100,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oj8fyY8wtQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Axfqvv","display_url":"bit.ly\/1Axfqvv","indices":[118,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WyborczaKato","name":"Wyborcza.pl Katowice","id":3025070290,"id_str":"3025070290","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538752030"}

{"created_at":"Mon Mar 16 20:46:10 +0000 2015","id":577571581087600641,"id_str":"577571581087600641","text":"@myheartforpaul spoko \ud83d\ude02 u nas w tamtym roku by\u0142y wybory Miss i Mistera Gimnazjum \u263a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577571174487601152,"in_reply_to_status_id_str":"577571174487601152","in_reply_to_user_id":2853669641,"in_reply_to_user_id_str":"2853669641","in_reply_to_screen_name":"myheartforpaul","user":{"id":2876402087,"id_str":"2876402087","name":"Caroline \u2665","screen_name":"caroline_mlp","location":"","url":null,"description":"I hate maths. I love The Vampire Diaries and The Originals. Klaroline forever \u2661","protected":false,"verified":false,"followers_count":149,"friends_count":456,"listed_count":0,"favourites_count":439,"statuses_count":1190,"created_at":"Fri Nov 14 13:28:59 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"DBE9ED","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543493629969719297\/yw1Pv7nZ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543493629969719297\/yw1Pv7nZ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2876402087\/1426094201","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"myheartforpaul","name":"Salvatore","id":2853669641,"id_str":"2853669641","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538770349"}







{"created_at":"Mon Mar 16 20:46:57 +0000 2015","id":577571777154555904,"id_str":"577571777154555904","text":"Andrzej Duda ponownie w regionie http:\/\/t.co\/tkEupEAPTG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":372699903,"id_str":"372699903","name":"Krzysztof Lipiec","screen_name":"KrzysztofLipiec","location":"","url":"http:\/\/krzysztof-lipiec.pl","description":"Pose\u0142 na Sejm RP","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":3,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":1068,"created_at":"Tue Sep 13 07:53:53 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/497044143512637440\/5ApCbBEY_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/497044143512637440\/5ApCbBEY_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/372699903\/1407339615","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tkEupEAPTG","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/4iiZnpDWJ","display_url":"fb.me\/4iiZnpDWJ","indices":[33,55]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538817095"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:47:08 +0000 2015","id":577571823681941504,"id_str":"577571823681941504","text":"\"Prezydent niepokorny\", czyli Stanis\u0142aw Wojciechowski http:\/\/t.co\/oJJ21jrZoM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":117707065,"id_str":"117707065","name":"Tygodnik WPROST","screen_name":"TygodnikWPROST","location":"Poland","url":"http:\/\/www.wprost.pl","description":"Wprost is one of the most influential weekly news magazines in Poland. It is published by Agencja Wydawniczo-Reklamowa  WPROST.","protected":false,"verified":false,"followers_count":205360,"friends_count":616,"listed_count":442,"favourites_count":506,"statuses_count":55494,"created_at":"Fri Feb 26 10:30:21 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448879197163753472\/wa7gUn2z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448879197163753472\/wa7gUn2z.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2762892498\/a1cbdeff45e0cbbe0a66c9a1e436fe4d_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2762892498\/a1cbdeff45e0cbbe0a66c9a1e436fe4d_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/117707065\/1395856232","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oJJ21jrZoM","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/27ZuqYmWw","display_url":"fb.me\/27ZuqYmWw","indices":[54,76]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538828188"}







{"created_at":"Mon Mar 16 20:48:02 +0000 2015","id":577572049524269056,"id_str":"577572049524269056","text":"Nowy sonda\u017c: @AndrzejDuda odrabia straty http:\/\/t.co\/82LVlRuIEU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39464882,"id_str":"39464882","name":"Salon24.pl","screen_name":"Salon24pl","location":"Polska","url":"http:\/\/www.salon24.pl","description":"Niezale\u017cne forum publicyst\u00f3w","protected":false,"verified":false,"followers_count":12422,"friends_count":540,"listed_count":143,"favourites_count":11,"statuses_count":14140,"created_at":"Tue May 12 09:11:01 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000442328823\/c6702450dbafb7d0f34eda1e953ab3b0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000442328823\/c6702450dbafb7d0f34eda1e953ab3b0_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/82LVlRuIEU","expanded_url":"http:\/\/newsroom.salon24.pl\/637189,nowy-sondaz-andrzej-duda-odrabia-straty","display_url":"newsroom.salon24.pl\/637189,nowy-so\u2026","indices":[41,63]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[13,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538882033"}




{"created_at":"Mon Mar 16 20:48:37 +0000 2015","id":577572197792796672,"id_str":"577572197792796672","text":"Prezydent skierowa\u0142 nowel\u0119 ustawy o s\u0105dach do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego http:\/\/t.co\/ABHT2g9SSx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":283951964,"id_str":"283951964","name":"Zielonogorska.pl","screen_name":"zielonogorska","location":"zielona g\u00f3ra","url":"http:\/\/zielonogorska.pl","description":"Gazeta Zielonog\u00f3rska- Gruenberger Wochenblatt.","protected":false,"verified":false,"followers_count":139,"friends_count":6,"listed_count":2,"favourites_count":0,"statuses_count":103961,"created_at":"Mon Apr 18 10:13:43 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"22332F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/607785929\/x81f63f056c35b8d10b9017e69b9abab.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/607785929\/x81f63f056c35b8d10b9017e69b9abab.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"518253","profile_sidebar_border_color":"F2E279","profile_sidebar_fill_color":"D3DA5D","profile_text_color":"BEC466","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1782300651\/zielonogorska_ikona_1__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1782300651\/zielonogorska_ikona_1__normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ABHT2g9SSx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/47eA3G","display_url":"goo.gl\/fb\/47eA3G","indices":[72,94]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538917383"}


{"created_at":"Mon Mar 16 20:48:57 +0000 2015","id":577572280416518144,"id_str":"577572280416518144","text":"RT @Salon24pl: Nowy sonda\u017c: @AndrzejDuda odrabia straty http:\/\/t.co\/82LVlRuIEU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1900120028,"id_str":"1900120028","name":"ADAM MISZCZAK","screen_name":"a_miszczak","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":92,"friends_count":248,"listed_count":5,"favourites_count":3858,"statuses_count":22447,"created_at":"Tue Sep 24 11:12:57 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516288675122929664\/3xB5fG9A_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516288675122929664\/3xB5fG9A_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1900120028\/1411927625","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 20:48:02 +0000 2015","id":577572049524269056,"id_str":"577572049524269056","text":"Nowy sonda\u017c: @AndrzejDuda odrabia straty http:\/\/t.co\/82LVlRuIEU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39464882,"id_str":"39464882","name":"Salon24.pl","screen_name":"Salon24pl","location":"Polska","url":"http:\/\/www.salon24.pl","description":"Niezale\u017cne forum publicyst\u00f3w","protected":false,"verified":false,"followers_count":12422,"friends_count":540,"listed_count":143,"favourites_count":11,"statuses_count":14140,"created_at":"Tue May 12 09:11:01 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000442328823\/c6702450dbafb7d0f34eda1e953ab3b0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000442328823\/c6702450dbafb7d0f34eda1e953ab3b0_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/82LVlRuIEU","expanded_url":"http:\/\/newsroom.salon24.pl\/637189,nowy-sondaz-andrzej-duda-odrabia-straty","display_url":"newsroom.salon24.pl\/637189,nowy-so\u2026","indices":[41,63]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[13,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/82LVlRuIEU","expanded_url":"http:\/\/newsroom.salon24.pl\/637189,nowy-sondaz-andrzej-duda-odrabia-straty","display_url":"newsroom.salon24.pl\/637189,nowy-so\u2026","indices":[56,78]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Salon24pl","name":"Salon24.pl","id":39464882,"id_str":"39464882","indices":[3,13]},{"screen_name":"AndrzejDuda","name":"Andrzej Duda","id":202086424,"id_str":"202086424","indices":[28,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426538937082"}














{"created_at":"Mon Mar 16 20:50:48 +0000 2015","id":577572749549420544,"id_str":"577572749549420544","text":"RT @hdmortimer: Wybory samorz\u0105dowe 2010 w Zielonej G\u00f3rze - PO 35 proc. Wybory samorz\u0105dowe 2015 w Zielonej G\u00f3rze - PO 15 proc.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26070792,"id_str":"26070792","name":"RG","screen_name":"rg2112","location":"Teheran","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":626,"friends_count":444,"listed_count":15,"favourites_count":362,"statuses_count":14958,"created_at":"Mon Mar 23 19:31:38 +0000 2009","utc_offset":12600,"time_zone":"Tehran","geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005583272\/polskaflaga_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005583272\/polskaflaga_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 06:10:17 +0000 2015","id":577351158110502912,"id_str":"577351158110502912","text":"Wybory samorz\u0105dowe 2010 w Zielonej G\u00f3rze - PO 35 proc. Wybory samorz\u0105dowe 2015 w Zielonej G\u00f3rze - PO 15 proc.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2232876144,"id_str":"2232876144","name":"H. Duncombe Mortimer","screen_name":"hdmortimer","location":"","url":null,"description":"Henry Duncombe Mortimer. Z tych Mortimer\u00f3w.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1378,"friends_count":501,"listed_count":21,"favourites_count":3986,"statuses_count":8426,"created_at":"Fri Dec 06 12:09:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558361350611935232\/Cf-OQh0D_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558361350611935232\/Cf-OQh0D_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2232876144\/1403450266","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hdmortimer","name":"H. Duncombe Mortimer","id":2232876144,"id_str":"2232876144","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426539048932"}














{"created_at":"Mon Mar 16 20:52:30 +0000 2015","id":577573177360003073,"id_str":"577573177360003073","text":"RT @PopPolityk: Stosunek do ustawy o in vitro:\n71% zwolennicy\n19% przeciwnicy\nMillward Brown dla TVN\nhttp:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":110006946,"id_str":"110006946","name":"Andrzej Nowak","screen_name":"AndrzejNowak","location":"#Warszawa","url":"http:\/\/andrzejnowakradcaprawny.blog.onet.pl\/","description":"Doradzaj\u0105cy w sprawach gospodarczych prawnik z obyciem urz\u0119dniczym i dyplomatycznym. #Rechtsanwalt - PL; \u041c\u044b \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c \u043f\u043e \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438","protected":false,"verified":false,"followers_count":1875,"friends_count":1851,"listed_count":41,"favourites_count":43,"statuses_count":39005,"created_at":"Sun Jan 31 01:19:53 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667281645\/Pa083935_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667281645\/Pa083935_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/110006946\/1404247305","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 19:28:54 +0000 2015","id":577552134897590272,"id_str":"577552134897590272","text":"Stosunek do ustawy o in vitro:\n71% zwolennicy\n19% przeciwnicy\nMillward Brown dla TVN\nhttp:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":160564579,"id_str":"160564579","name":"Micha\u0142 Zieli\u0144ski","screen_name":"PopPolityk","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.instytutobywatelski.pl\/blogi\/sondazownia","description":"Instytut Obywatelski","protected":false,"verified":false,"followers_count":8598,"friends_count":429,"listed_count":84,"favourites_count":15271,"statuses_count":47127,"created_at":"Mon Jun 28 14:42:08 +0000 2010","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528336368594743296\/iAZ5oO4I_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528336368594743296\/iAZ5oO4I_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/160564579\/1392571680","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[85,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MKsK2QVOq6","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/wiadomosci-z-kraju,3\/sondaz-prezydent-powinien-podpisac-ustawe-o-in-vitro,524721.html","display_url":"tvn24.pl\/wiadomosci-z-k\u2026","indices":[101,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PopPolityk","name":"Micha\u0142 Zieli\u0144ski","id":160564579,"id_str":"160564579","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426539150930"}














{"created_at":"Mon Mar 16 20:54:29 +0000 2015","id":577573675173605376,"id_str":"577573675173605376","text":"RT @wszewko: Peskow: oto z\u0142amany, sparali\u017cowany prezydent, obalony przez genera\u0142\u00f3w, kt\u00f3ry wr\u00f3ci\u0142 ze Szwajcarii gdzie bra\u0142 udzia\u0142 w porodzie\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":250847787,"id_str":"250847787","name":"Andrew Basov","screen_name":"Andrew_Basov","location":"Ukraine","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":150,"friends_count":450,"listed_count":3,"favourites_count":191,"statuses_count":4746,"created_at":"Fri Feb 11 22:58:09 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000505032773\/6882c4c671a6a93adf2cdbafc0cc7ff5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000505032773\/6882c4c671a6a93adf2cdbafc0cc7ff5_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 16 20:00:49 +0000 2015","id":577560167052627968,"id_str":"577560167052627968","text":"Peskow: oto z\u0142amany, sparali\u017cowany prezydent, obalony przez genera\u0142\u00f3w, kt\u00f3ry wr\u00f3ci\u0142 ze Szwajcarii gdzie bra\u0142 udzia\u0142 w porodzie. aprop Putin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64770798,"id_str":"64770798","name":"Wojciech Szewko","screen_name":"wszewko","location":"Poland","url":null,"description":"Wojciech Szewko PhD, former: deputy Minister of Science, Prime Minister's advisor. Poland. writing (mostly) about Islam, jihad and Middle East","protected":false,"verified":false,"followers_count":1526,"friends_count":282,"listed_count":34,"favourites_count":3238,"statuses_count":12419,"created_at":"Tue Aug 11 17:16:43 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/28719820\/jordan2009_439.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/28719820\/jordan2009_439.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"5F615D","profile_sidebar_fill_color":"D5E6CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2648386372\/408717e7fbdaa94706c3e154d16b503a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2648386372\/408717e7fbdaa94706c3e154d16b503a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64770798\/1396458484","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wszewko","name":"Wojciech Szewko","id":64770798,"id_str":"64770798","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426539269618"}





{"created_at":"Mon Mar 16 20:55:02 +0000 2015","id":577573811547164672,"id_str":"577573811547164672","text":"@EricErykEric kto jeszcze chce na Bronka g\u0142osowa\u0107?!!! Przecie\u017c to nie jest mo\u017cliwe, te sonda\u017ce i wybory to chyba lipa!!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577567672759672832,"in_reply_to_status_id_str":"577567672759672832","in_reply_to_user_id":2293448172,"in_reply_to_user_id_str":"2293448172","in_reply_to_screen_name":"EricErykEric","user":{"id":472392268,"id_str":"472392268","name":"Artur Plaskocinski","screen_name":"APlaskocinski","location":"Poland","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":73,"friends_count":208,"listed_count":0,"favourites_count":1096,"statuses_count":1188,"created_at":"Mon Jan 23 22:14:39 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534143767700193280\/bLwgUze5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534143767700193280\/bLwgUze5_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EricErykEric","name":"Eric ","id":2293448172,"id_str":"2293448172","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426539302132"}









{"created_at":"Mon Mar 16 20:56:21 +0000 2015","id":577574145099169793,"id_str":"577574145099169793","text":"@GerardWeychert http:\/\/t.co\/ZFaj8RJcam 9:25 @KropkaNadI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577572262158737409,"in_reply_to_status_id_str":"577572262158737409","in_reply_to_user_id":565800027,"in_reply_to_user_id_str":"565800027","in_reply_to_screen_name":"GerardWeychert","user":{"id":2393326171,"id_str":"2393326171","name":"10murzynk\u00f3w\u00ae","screen_name":"10murzynkow","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1741,"friends_count":370,"listed_count":14,"favourites_count":2276,"statuses_count":9963,"created_at":"Sun Mar 16 21:50:00 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564451602405138432\/62ZasuFF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZFaj8RJcam","expanded_url":"http:\/\/www.tvn24.pl\/kropka-nad-i,3,m\/kropka-nad-i-prezydent-odpowiadal-na-pytania-moniki-olejnik,515897.html","display_url":"tvn24.pl\/kropka-nad-i,3\u2026","indices":[16,38]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GerardWeychert","name":"Gerd We","id":565800027,"id_str":"565800027","indices":[0,15]},{"screen_name":"KropkaNadI","name":"Kropka Nad I","id":121174812,"id_str":"121174812","indices":[44,55]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1426539381657"}


{"created_at":"Mon Mar 16 20:56:36 +0000 2015","id":577574206264717312,"id_str":"577574206264717312","text":"My\u015bla\u0142am \u017ce w #PKW b\u0119dzie surowo i biurokratyczne, a by\u0142o po europejsku czyli cywilizowanie #wybory #BalliMarzec http:\/\/t.co\/rSMXcgmzua","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":455693936,"id_str":"455693936","name":"Balli Marzec","screen_name":"BalliMarzec","location":"Poland, Warszawa","url":"http:\/\/wspolnotakaz.pl","description":"Opozycja Kazachstanu za granic\u0105","protected":false,"verified":false,"followers_count":82,"friends_count":129,"listed_count":1,"favourites_count":26,"statuses_count":920,"created_at":"Thu Jan 05 11:59:22 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000147577492\/eXqGOF5M.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000147577492\/eXqGOF5M.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573036372052713472\/fLmeL4d5_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573036372052713472\/fLmeL4d5_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/455693936\/1386784016","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKW","indices":[14,18]},{"text":"wybory","indices":[92,99]},{"text":"BalliMarzec","indices":[100,112]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":577574205161627648,"id_str":"577574205161627648","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAP0rfIWYAAncHO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAP0rfIWYAAncHO.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rSMXcgmzua","display_url":"pic.twitter.com\/rSMXcgmzua","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BalliMarzec\/status\/577574206264717312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":577574205161627648,"id_str":"577574205161627648","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAP0rfIWYAAncHO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CAP0rfIWYAAncHO.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rSMXcgmzua","display_url":"pic.twitter.com\/rSMXcgmzua","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/BalliMarzec\/status\/577574206264717312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426539396240"}




{"created_at":"Mon Mar 16 20:57:20 +0000 2015","id":577574391241924608,"id_str":"577574391241924608","text":"Wybory Przewodnicz\u0105cego i Zarz\u0105du Osiedla. Osiedle Sob\u00f3w - Aktualno\u015bci - pe\u0142na tre\u015b\u0107 - tarnobrzeg.pl http:\/\/t.co\/yJGHqByXmp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMobile Web\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2723420702,"id_str":"2723420702","name":"Grzegorz Kie\u0142b","screen_name":"grzegorzkielb","location":"","url":"http:\/\/www.mmtarnobrzeg.pl\/blog","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":1,"listed_count":1,"favourites_count":0,"statuses_count":182,"created_at":"Mon Aug 11 07:45:05 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0042B3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498737564157624322\/qPRs8wAb_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498737564157624322\/qPRs8wAb_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yJGHqByXmp","expanded_url":"http:\/\/www.tarnobrzeg.pl\/web\/guest\/aktualnosci-pelna-tresc\/-\/asset_publisher\/2a7N\/content\/wybory-przewodniczacego-i-zarzadu-osiedla-osiedle-sobow#.VQdDqM6fcnG.twitter","display_url":"tarnobrzeg.pl\/web\/guest\/aktu\u2026","indices":[101,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426539440342"}



{"created_at":"Mon Mar 16 20:57:43 +0000 2015","id":577574487295696897,"id_str":"577574487295696897","text":"Wybory Przewodnicz\u0105cego i Zarz\u0105du Osiedla. Osiedle Stare Miasto - Aktualno\u015bci - pe\u0142na tre\u015b\u0107 - tarnobrzeg.pl http:\/\/t.co\/oDQ2BMJloe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMobile Web\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2723420702,"id_str":"2723420702","name":"Grzegorz Kie\u0142b","screen_name":"grzegorzkielb","location":"","url":"http:\/\/www.mmtarnobrzeg.pl\/blog","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":1,"listed_count":1,"favourites_count":0,"statuses_count":183,"created_at":"Mon Aug 11 07:45:05 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0042B3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498737564157624322\/qPRs8wAb_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498737564157624322\/qPRs8wAb_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oDQ2BMJloe","expanded_url":"http:\/\/www.tarnobrzeg.pl\/web\/guest\/aktualnosci-pelna-tresc\/-\/asset_publisher\/2a7N\/content\/wybory-przewodniczacego-i-zarzadu-osiedla-osiedle-stare-miasto#.VQdDS88PEZK.twitter","display_url":"tarnobrzeg.pl\/web\/guest\/aktu\u2026","indices":[108,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426539463243"}




{"created_at":"Mon Mar 16 20:58:19 +0000 2015","id":577574639993503744,"id_str":"577574639993503744","text":"POst\u0119p... RT @hdmortimer: Wybory samorz\u0105dowe 2010 w Zielonej G\u00f3rze - PO 35 proc. Wybory samorz\u0105dowe 2015 w Zielonej G\u00f3rze - PO 15 proc.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1089156378,"id_str":"1089156378","name":"zori\u0119towany","screen_name":"zorietowany","location":"Poland","url":null,"description":"W Ulubionych umieszczam wpisy po kt\u00f3rych zosta\u0142em zablokowany.\nDla oceny postronnych...","protected":false,"verified":false,"followers_count":1160,"friends_count":1075,"listed_count":6,"favourites_count":11,"statuses_count":9139,"created_at":"Mon Jan 14 14:23:37 +0000 2013","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3108097005\/e55dd10d5f32f50c8a06fed2e24a3c13_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3108097005\/e55dd10d5f32f50c8a06fed2e24a3c13_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hdmortimer","name":"H. Duncombe Mortimer","id":2232876144,"id_str":"2232876144","indices":[13,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426539499649"}





{"created_at":"Mon Mar 16 20:58:55 +0000 2015","id":577574791869263872,"id_str":"577574791869263872","text":"@MariuszGierej C\u00f3\u017c, my\u015bla\u0142em, \u017ce jedna p.Grodzkiej, druga p. Nowickiej, a honorowy patronat obejmie Prezydent Og\u00f3rek  #rozczarowanie","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":577572909843107840,"in_reply_to_status_id_str":"577572909843107840","in_reply_to_user_id":518863383,"in_reply_to_user_id_str":"518863383","in_reply_to_screen_name":"MariuszGierej","user":{"id":2160963130,"id_str":"2160963130","name":"Jakub Golab","screen_name":"kubgol","location":"...a konkretnie z ca\u0142ej Polski","url":null,"description":"S\u0142ucham, patrz\u0119, poznaj\u0119, analizuj\u0119, przewiduj\u0119, wnioskuj\u0119 i konkluduj\u0119. (INTP)","protected":false,"verified":false,"followers_count":84,"friends_count":451,"listed_count":1,"favourites_count":271,"statuses_count":239,"created_at":"Wed Oct 30 22:15:44 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412316205228113920\/VJRcZtme_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412316205228113920\/VJRcZtme_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2160963130\/1387050729","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"rozczarowanie","indices":[118,132]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariuszGierej","name":"Mariusz Gierej","id":518863383,"id_str":"518863383","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426539535859"}
{"created_at":"Mon Mar 16 20:59:04 +0000 2015","id":577574826690416642,"id_str":"577574826690416642","text":"Wybory Przewodnicz\u0105cego i Zarz\u0105du Osiedla. Osiedle Mokrzysz\u00f3w - Aktualno\u015bci - pe\u0142na tre\u015b\u0107 - tarnobrzeg.pl http:\/\/t.co\/gmzOJuvpyu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMobile Web\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2723420702,"id_str":"2723420702","name":"Grzegorz Kie\u0142b","screen_name":"grzegorzkielb","location":"","url":"http:\/\/www.mmtarnobrzeg.pl\/blog","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":1,"listed_count":1,"favourites_count":0,"statuses_count":184,"created_at":"Mon Aug 11 07:45:05 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0042B3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498737564157624322\/qPRs8wAb_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498737564157624322\/qPRs8wAb_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gmzOJuvpyu","expanded_url":"http:\/\/www.tarnobrzeg.pl\/web\/guest\/aktualnosci-pelna-tresc\/-\/asset_publisher\/2a7N\/content\/wybory-przewodniczacego-i-zarzadu-osiedla-osiedle-mokrzyszow#.VQdECTZybtq.twitter","display_url":"tarnobrzeg.pl\/web\/guest\/aktu\u2026","indices":[106,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1426539544161"}




